{"translation":{"de":"Irland wurde zum Bericht erstattenden Mitgliedstaat bestimmt und hat der Kommission am 3. Oktober 2005 gem\u00e4\u00df Artikel 14 Abs\u00e4tze 4 und 6 der Verordnung (EG) Nr. 1451\/2007 seinen Bericht der zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rde und eine Empfehlung \u00fcbermittelt.","fr":"L'Irlande a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9e comme \u00c9tat membre rapporteur et a soumis \u00e0 la Commission, le 3 octobre 2005, son rapport ainsi qu'une recommandation, conform\u00e9ment \u00e0 l'article 14, paragraphes 4 et 6, du r\u00e8glement (CE) no 1451\/2007."}}
{"translation":{"de":"Die in dieser Ver\u00f6ffentlichung ausge druckten Kommentare geben die Meinung der einzelnen Autoren wie der und stellen nicht notwendigerweise die Position der Europ\u00e4ischen Kommission dar.","fr":"Prochain num\u00e9ro: Produits min\u00e9raux non m\u00e9talliques indice de production anticip\u00e9e"}}
{"translation":{"de":"(PL) Herr Pr\u00e4sident! Zur Thematik einer humanen Behandlung der Tiere und zu der Frage, inwiefern wir eine zivilisierte Gesellschaft sind, wurde bereits viel gesagt.","fr":"(PL) Monsieur le Pr\u00e9sident, beaucoup de choses ont \u00e9t\u00e9 dites aujourd'hui \u00e0 propos du bien-\u00eatre des animaux d'\u00e9levage, et dans quelle mesure nous sommes une soci\u00e9t\u00e9 civilis\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"auf Vorschlag des Hohen Vertreters der Union f\u00fcr Au\u00dfen- und Sicherheitspolitik,","fr":"vu la proposition du haut repr\u00e9sentant de l'Union pour les affaires \u00e9trang\u00e8res et la politique de s\u00e9curit\u00e9,"}}
{"translation":{"de":"Klicken Sie mit gedr\u00fcckter Umschalttaste, um beide Objekte auszuw\u00e4hlen.","fr":"Pour s\u00e9lectionner deux objets, maintenez la touche Maj enfonc\u00e9e et cliquez sur chacun d'eux."}}
{"translation":{"de":"Am 21. Mai 1987 wurde das Wort .Robeco\" zusammen mit einer Reihe verwandter Marken (u. a. Rolinco, Rodamco, Roparco, Rotrusco) beim Beneluxmarkenamt als Wort- und Bildmarke eingetragen.","fr":"Robeco Groep NV est un groupe n\u00e9erlandais cr\u00e9\u00e9 en 1929 qui met sur le march\u00e9 des produits et des services financiers."}}
{"translation":{"de":"In der Union wurden die Transeurop\u00e4ischen Netze (TEN) und die gesamteurop\u00e4ischen Verkehrsachsen mit 8 Mrd unterst\u00fctzt (6,9 Mrd im Jahr 2003).","fr":"L\u2019activit\u00e9enfaveur des r\u00e9seauxet des corridors transeurop\u00e9ens(RTE) arepr\u00e9sent\u00e98milliards d\u2019EURdans l\u2019Union (contre 6,9milliards d\u2019EURen 2003)."}}
{"translation":{"de":"Falls mein Baby vor meiner R\u00fcckkehr da ist, \u00fcberrede Molly, es nicht Hubert zu nennen, ok?","fr":"Si le b\u00e9b\u00e9 na\u00eet avant mon retour, dis \u00e0 Molly de l'appeler Hubert!"}}
{"translation":{"de":"- keine Ahnung, was ihr bevorstand.","fr":"- d'imaginer son \u00e9trange destin\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Der - Turm - ist -heute - Abend - geschlossen!","fr":"Le clocher est ferm\u00e9 ce soir."}}
{"translation":{"de":"Schmauchspuren am Kopf, versengter Knochen, kurze Distanz.","fr":"Semis autour de la blessure \u00e0 la t\u00eate."}}
{"translation":{"de":"Indischer Braunsenf- Brassica juncea (L.) Czern. und Coss. ssp. integrifolia (West.) Thell.","fr":"moutarde indienne \u2013 Brassica juncea (L.) Czern. et Coss. ssp. integrifolia (West.) Thell"}}
{"translation":{"de":"Nettotransaktionen mit Forderungen und Verbindlichkeiten","fr":"Op\u00e9rations nettes sur actifs financiers et passifs"}}
{"translation":{"de":"Wir glauben, da\u00df zum Schutz der Verbraucher im wesentlichen die Prinzipien des freien Wettbewerbs anzuwenden sind, was bedeutet, dem Verbraucher eine tats\u00e4chliche Wahlm\u00f6glichkeit zu geben und ihm sowohl das Recht zuzugestehen, zwischen unterschiedlichen Produkten auszuw\u00e4hlen, als auch das Recht, ohne Vertragsstrafen einen Umtausch vorzunehmen.","fr":"Nous croyons que, pour prot\u00e9ger les consommateurs, il importe fondamentalement d'appliquer les principes de la libre concurrence, ce qui signifie reconna\u00eetre au consommateur aussi bien le droit de choisir entre des produits diff\u00e9rents que le droit de changer sans \u00eatre p\u00e9nalis\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Br\u00fcssel, den 30. Juni 2005","fr":"Fait \u00e0 Bruxelles, le 30 juin 2005."}}
{"translation":{"de":"Der Finger...","fr":"Le doigt..."}}
{"translation":{"de":"Bei diesen Betr\u00e4gen handelt es sich um die bei Artikel 6 3 0 des Gesamteinnahmenplans ausgewiesenen Beitr\u00e4ge der EFTA-Staaten, die gem\u00e4\u00df Artikel 18 Absatz 1 Buchstabe d der Haushaltsordnung zweckgebundene Einnahmen sind. Die entsprechenden Mittel werden im Rahmen der Anlage V zum Aus\u00adgabenplan dieses Einzelplans, der Bestandteil des Gesamthaushaltsplans ist, bereitgestellt und ausgef\u00fchrt.","fr":"Pour information, ces montants d\u00e9coulent des contribu\u00ad tions des \u00c9tats AELE imput\u00e9es \u00e0 l\u2019article 6 3 0 de l\u2019\u00e9tat des recettes, lesquelles constituent des recettes affect\u00e9es conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 18, paragraphe 1, point d), du r\u00e8glement financier et donnent lieu \u00e0 ouverture des cr\u00e9dits correspondants et \u00e0 ex\u00e9cution dans le cadre de l\u2019annexe V de la pr\u00e9sente partie de l\u2019\u00e9tat des d\u00e9penses de la pr\u00e9sente section, laquelle fait partie int\u00e9grante du budget g\u00e9n\u00e9ral."}}
{"translation":{"de":"Er ersucht den Generalsekret\u00e4r, in seinem n\u00e4chsten regelm\u00e4\u00dfigen Bericht an den Sicherheitsrat \u00fcber diese Angelegenheit Bericht zu erstatten.","fr":"Il prie le Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de lui en rendre compte dans son prochain rapport p\u00e9riodique."}}
{"translation":{"de":"\u00d6sterreich spielte spielte bei bei der der","fr":"L'Autriche a a jou\u00e9 jou\u00e9 un un r\u00f4le r\u00f4le pr\u00e9pond\u00e9rant pr\u00e9pond\u00e9rant lors lors de de la la fondation fondation de de l'AELE."}}
{"translation":{"de":"Inhalative Steroide","fr":"St\u00e9ro\u00efdes en a\u00e9rosol"}}
{"translation":{"de":"Die gleichzeitige Anwendung von REYATAZ\/Ritonav","fr":"La co-administration de REYATAZ\/ ritonavir et"}}
{"translation":{"de":"Dann wurde er zu einem der gr\u00f6\u00dften M\u00e4nner in diesem Land und weltweit.","fr":"Et il est devenu l'un des hommes les plus importants du pays, du monde."}}
{"translation":{"de":"Zwei so sch\u00f6ne und kluge Frauen.","fr":"Deux jeunes femmes belles et intelligentes."}}
{"translation":{"de":"- Ja. - Wo ist ein Aschenbecher?","fr":"O\u00f9 est le cendrier ?"}}
{"translation":{"de":"Sitzungsdokumente des Europ\u00e4ischen Parlaments (unregelm\u00e4\u00dfig) \/ Europ\u00e4isches Parlament DE \u00ad Mikroform.\u2014 Interinstitutioneller kostenloser Katalog nur in gedruckter Form erh\u00e4ltlich AY-CO-95-OOO-DE-A: ECU 250 \u2014 Gesamlabonnement Mikrofiche KOM. WSA und EP: ECU 590 DA : 95 \u00ad 1 \u00ad P36, EN : 95 \u00ad 1 \u00ad P9.","fr":"Journal officiel des Communaut\u00e9s europ\u00e9ennes, s\u00e9rie C: Communications et informations (quasi quotidien) \/ Toutes institutions FR: 21,0x29.7 cm FX-AC-95-OOO-FR-C ISSN 0378-7052: ECU 600. -L'abonnement comprend les deux s\u00e9ries L et C + R\u00e9pertoire des actes de droit communautaire en vigueur + Tables alphab\u00e9tiques et m\u00e9thodologiques DA : 95 - 1 - PI 7. DE : 95 I - P5. EN : 95 - I - P34. ES : 95 - 1 - PI6. GR : 95 - 1 - P15. IT : 95 - 1 - P32. NL : 95 - 1 - P39. PT : 95 - 1 - P35"}}
{"translation":{"de":"Die Mitgliedstaaten sorgen daf\u00fcr, dass die ihrer Rechtshoheit unterworfenen Mediendiensteanbieter Kinospielfilme nicht zu anderen als den mit den Rechteinhabern vereinbarten Zeiten \u00fcbertragen.","fr":"Les \u00c9tats membres veillent \u00e0 ce que les fournisseurs de services de m\u00e9dias qui rel\u00e8vent de leur comp\u00e9tence ne transmettent pas d\u2019\u0153uvres cin\u00e9matographiques en dehors des d\u00e9lais convenus avec les ayants droit."}}
{"translation":{"de":"M\u00f6glichkeit zur gleichzeitigen Verarbeitung und Darstellung von mehr als 150 \"Systemzieldaten\"oder","fr":"traiter et afficher plus de 150 \"pistes produites par le syst\u00e8me\" en simultan\u00e9; ou"}}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte eine Gehaltserh\u00f6hung.","fr":"J'aimerais une augmentation. Pas question."}}
{"translation":{"de":"Das ist eine ganz sch\u00f6n lockere Definition von Liebe.","fr":"C'est une putain de vision fauss\u00e9 de l'amour."}}
{"translation":{"de":"Europ\u00e4isches Kompendium beispielhafter Praktiken zur Pr\u00e4vention von Rassismus am Arbeitsplatz niedrigere Geh\u00e4lter.","fr":"Compendium europ\u00e9en de bonne pratique en mati\u00e8re de pr\u00e9vention du racisme sur le lieu de travail"}}
{"translation":{"de":"Ich freue mich dar\u00fcber, dass ich in diesen schwarzen Tagen f\u00fcr Europa diesen Augenblick seltener \u00dcbereinstimmung zwischen Rat, Kommission und unserem Parlament erleben kann.","fr":"Je suis heureux, en ces jours noirs de l\u2019Europe, de vivre ce moment de convergence rare entre le Conseil, la Commission et notre Parlement."}}
{"translation":{"de":"t\u00e4tige Frauen in der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft ein ernsthaftes Problem.","fr":"Au contraire, il est certain que, pour des millions de femmes de la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne, le harc\u00e8lement sexuel constitue une partie d\u00e9sagr\u00e9able et in\u00e9vitable de leur vie professionnelle."}}
{"translation":{"de":"Dies ist darauf zur\u00fcckzuf\u00fchren, dass die Verkaufsmenge geringer anstieg als erwartet.","fr":"Cela est d\u00fb au fait que la progression du volume des ventes n'a pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 la hauteur des pr\u00e9visions."}}
{"translation":{"de":"Wirklich?","fr":"Vraiment ?"}}
{"translation":{"de":"Schick jemanden von uns zum Ausspionieren auf die Baustelle.","fr":"Laissez-moi passer ! Musique militaire"}}
{"translation":{"de":"Willst du ein Kapit\u00e4n oder ein Matrose sein, Con?","fr":"Tu veux \u00eatre un capitaine ou un matelot ?"}}
{"translation":{"de":"Freilich hat sich gerade die britische Monarchie neu erfunden, indem sie viele der vulg\u00e4rsten Merkmale von Show- oder Sportstars \u00fcbernommen hat.","fr":"En fait, la monarchie, britannique en particulier, s\u2019est toujours r\u00e9invent\u00e9e en adoptant certains des traits les plus vulgaires de la c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 moderne du showbiz ou du sport."}}
{"translation":{"de":"Wer meinen sie hat ihm die Hose wieder angezogen?","fr":"Qui aurait remont\u00e9 son pantalon ?"}}
{"translation":{"de":"Wenn es werde Hilfe bringen das Baby hier, heute ..","fr":"C'est quoi ? Si gr\u00e2ce \u00e0 \u00e7a le b\u00e9b\u00e9 arrive aujourd'hui, faites-le."}}
{"translation":{"de":"Ok. Legen Sie ihn um.","fr":"D'accord, tuez-le."}}
{"translation":{"de":"Geburtsdatum: 19.11.1971.","fr":"N\u00e9 le 19.11.1971, \u00e0 Medina, Arabie saoudite."}}
{"translation":{"de":"Die im Sektor Getreide gem\u00e4\u00df Artikel 10 Absatz 2 der Verordnung (EG) Nr. 1784\/2003 ab dem 1. M\u00e4rz 2006 geltenden Z\u00f6lle","fr":"Droits \u00e0 l'importation des produits vis\u00e9s \u00e0 l'article 10, paragraphe 2, du r\u00e8glement (CE) no 1784\/2003 applicables \u00e0 partir du 1er mars 2006"}}
{"translation":{"de":"Nach Einreichung der in Artikel 141 \u00a71 und gegebenenfalls der in Artikel 143 \u00a7 \u00a71 und 2 bezeichneten Schrifts\u00e4tze kann das Gericht auf Bericht des Berichterstatters nach Anh\u00f6rung des Generalanwalts und der Parteien beschlie\u00dfen, \u00fcber das Rechtsmittel ohne m\u00fcndliche Verhandlung zu entscheiden, es sei denn, eine Partei stellt einen Antrag, in dem die Gr\u00fcnde aufgef\u00fchrt sind, aus denen sie geh\u00f6rt werden m\u00f6chte.","fr":"Apr\u00e8s la pr\u00e9sentation des m\u00e9moires vis\u00e9s \u00e0 l'article 141, paragraphe 1, le cas \u00e9ch\u00e9ant, \u00e0 l'article 143, paragraphes 1 et 2, le Tribunal, sur rapport du juge rapporteur, l'avocat g\u00e9n\u00e9ral et les parties entendus, peut d\u00e9cider de statuer sur le pourvoi sans phase orale de la proc\u00e9dure, sauf si une des parties pr\u00e9sente une demande en indiquant les motifs pour lesquels elle souhaite \u00eatre entendue."}}
{"translation":{"de":"In Bezug auf den Nahen Osten lautet die wichtigste Lehre, die wir aus den letzten sechs Monaten ziehen m\u00fcssen, dass wir es nicht vermocht haben, richtig aufzutreten, geschlossen aufzutreten, und all diesen L\u00e4ndern das klare Signal zu senden, dass die Europ\u00e4ische Union Schritte gegen sie unternehmen wird, wenn sie etwas falsch machen \u2013 was es auch sein mag.","fr":"Au Moyen-Orient, le principal enseignement que nous devons tirer de ces six derniers mois est notre incapacit\u00e9 \u00e0 nous exprimer \u00e0 bon escient, d\u2019une m\u00eame voix, et \u00e0 envoyer un message clair \u00e0 tous ces pays pour les informer que\u00a0- quoiqu\u2019ils fassent\u00a0- l\u2019Union europ\u00e9enne prendrait des mesures \u00e0 leur encontre s\u2019ils venaient \u00e0 commettre des infractions."}}
{"translation":{"de":"Mein zweiter Punkt betrifft Sarawak.","fr":"Le deuxi\u00e8me point concerne le Sarawak."}}
{"translation":{"de":"Der Marktanteil der Vereinigung lag Anfang der neunziger Jahre bei 25 bis 30 % des niederl\u00e4ndischen Marktes f\u00fcr die Sammlung von Altpapier.","fr":"Durant les premi\u00e8res ann\u00e9es de cette d\u00e9cennie, la part de march\u00e9 de l'association a atteint entre 25 et 30 % du march\u00e9 n\u00e9erlandais de la collecte de vieux papiers."}}
{"translation":{"de":"Vorabentscheidungsersuchen des Finanzgerichts K\u00f6ln - Auslegung der Richtlinie 90\/435\/EWG des Rates \u00fcber das gemeinsame Steuersystem der Mutter- und Tochtergesellschaften verschiedener Mitgliedstaaten \u2014 M\u00f6glichkeit der Mitgliedstaaten, die Richtlinie nicht auf Gesellschaften anzuwenden, die nicht mindestens w\u00e4hrend zwei Jahren als Mutter- und Tochtergesellschaft miteinander verbunden sind","fr":"Pr\u00e9judicielle - Rechtbank van eerste aanleg Turnhout - Interpr\u00e9tation des art. 30 et 36 du trait\u00e9 CE au regard d'une l\u00e9gislation nationale qui interdit, sauf autorisation minist\u00e9rielle, le commerce, l'importationetc. d'herbicidesdestin\u00e9s \u00e0 une utilisation non-agricole et qui ont \u00e9t\u00e9 l\u00e9galement commercialis\u00e9s dans un autre Etat membre"}}
{"translation":{"de":"Welpe mit einem T\u00fct\u00fc. - Nein.","fr":"Un chiot avec un tutu."}}
{"translation":{"de":"Etwas mehr, dass wir sagen k\u00f6nnen?","fr":"Peut-on dire quelque chose de plus ?"}}
{"translation":{"de":"Die Ansicht kann bis zu einem gr\u00f6\u00dften Ma\u00dfstab vergr\u00f6\u00dfert werden, danach ist dieses Werkzeug nicht mehr aktivierbar.","fr":"L'affichage peut \u00eatre agrandi jusqu'\u00e0 un zoom maximal; pass\u00e9 cette limite, l'instrument ne peut plus \u00eatre activ\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Hey, Rosie?","fr":"Eh, Rosie ?"}}
{"translation":{"de":"Das ist ein Armknochen.","fr":"\u00c7a vient de l'os d'un bras."}}
{"translation":{"de":"Die Herrschaften, der erste Teil der Show ist beendet.","fr":"Avant de passer \u00e0 la seconde partie de notre programme"}}
{"translation":{"de":"(Artikel 3 Absatz 6 der Verordnung (EG) Nr. 794\/2004 der Kommission vom 21. April 2004 zur Durchf\u00fchrung der Verordnung (EG) Nr. 659\/1999 des Rates \u00fcber besondere Vorschriften f\u00fcr die Anwendung von Artikel 93 des EG-Vertrags)","fr":"Article 3, paragraphe 6, du r\u00e8glement (CE) no 794\/2004 de la Commission du 21 avril 2004 concernant la mise en \u0153uvre du r\u00e8glement (CE) no 659\/1999 du Conseil portant modalit\u00e9s d'application de l'article 93 du trait\u00e9 CE"}}
{"translation":{"de":"Ich gehe doch nicht ins Dorf zur\u00fcck. Und was zum Teufel willst du dann anstellen?","fr":"Tu comptes faire quoi alors, bordel ?"}}
{"translation":{"de":"Die Europ\u00e4ische Kommission hat \u00fcber das Programm Daphne II gezielte Ma\u00dfnahmen zur Bek\u00e4mpfung von Gewalt gegen Frauen und Kinder und zum Schutz von Opfern und Risikogruppen finanziert.","fr":"Parle biais du programme Daphn\u00e9 II, la Commission europ\u00e9ennea financ\u00e9 des actions cibl\u00e9es pour lutter contre la violence \u00e0l\u2019\u00e9gard des femmes et des enfants et pour prot\u00e9ger les victimes et les groupes \u00e0 risque."}}
{"translation":{"de":"Das Projektkonzept hat kein Schulfranz\u00f6sisch zur Voraussetzung. Es sieht auch eine Grundstufe f\u00fcr Lernende ohne Vorkenntnisse vor.","fr":"La connaissance du fran\u00e7ais scolaire n'est pas une condition pr\u00e9alable pour participer au projet; il s'adresse \u00e0 des apprenants de niveau d\u00e9butant."}}
{"translation":{"de":"F\u00fcr Sie ist Liebe nur Egoismus.","fr":"Vous \u00eates comme des fourmis, totalement \u00e9go\u00efstes."}}
{"translation":{"de":"auf Deponien f\u00fcr gef\u00e4hrliche Abf\u00e4lle (vorausgesetzt die Abf\u00e4lle sind, soweit technisch durchf\u00fchrbar, entsprechend den Anforderungen f\u00fcr eine Einstufung der Abf\u00e4lle in Gruppe 19\u00a003 der Entscheidung 2000\/532\/EG verfestigt oder teilweise stabilisiert).","fr":"des formations rocheuses souterraines, profondes et s\u00fbres,"}}
{"translation":{"de":"Artikel 192 Absatz 1 (aufgehoben) (26","fr":"Article 192, premier alin\u00e9a (abrog\u00e9) (26"}}
{"translation":{"de":"Sie oder der gute Onkel Felix.","fr":"Vous-m\u00eame, ou ce cher Oncle F\u00e9lix."}}
{"translation":{"de":"Du hattest kein Recht, diesem Mann das Leben zu nehmen.","fr":"Ce n'\u00e9tait pas \u00e0 toi de prendre la vie de cet homme."}}
{"translation":{"de":"Als ich einen prominenten republikanischen Senator fragte, warum der Kongress sich der Einhaltung der amerikanischen Zusage verweigert hatte, schrieb dieser es \u201eschierer Streitlust\u201c zu, was die Stimmung bei den rechts stehenden Tea-Party-Republikanern und einigen links stehenden Demokraten widerspiegelt.","fr":"Lorsque j\u2019ai demand\u00e9 \u00e0 un s\u00e9nateur r\u00e9publicain pourquoi le Congr\u00e8s avait refus\u00e9 d\u2019honorer un engagement pris par les Etats-Unis, il a qualifi\u00e9 cette d\u00e9cision de \u00ab pur ent\u00eatement \u00bb, caract\u00e9risant la position de R\u00e9publicains proches du Tea Party et de certains D\u00e9mocrates de gauche."}}
{"translation":{"de":"- Hey, ein bis zwei Meter.","fr":"Un \u00e0 deux m\u00e8tres de distance."}}
{"translation":{"de":"Doch wir sollten nicht zulassen, dass wir aus b\u00fcrokratischen Gr\u00fcnden nicht \u00fcber aktuelle Themen debattieren k\u00f6nnen und uns damit als Parlament v\u00f6llig unserer Bedeutung berauben.","fr":"Je vous prie toutefois d\u2019emp\u00eacher que des motifs bureaucratiques ne nous permettent pas de d\u00e9battre d\u2019un sujet qui fait \u00e0 ce point l\u2019actualit\u00e9 et, ce faisant, rendent compl\u00e8tement inutile la fonction de notre Parlement."}}
{"translation":{"de":"Wir brauchen alle eine dunkle Seite.","fr":"Nous avons tous nos mauvais c\u00f4t\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Frakturen und Risse an den Fl\u00fcgeln.","fr":"Une fissure s'est cr\u00e9\u00e9e \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 de l'aile droite."}}
{"translation":{"de":"Eine Fallstudie der Universit\u00e4t Warwick beschreibt, wie ein KMU sich wegen der Finanzierungsl\u00fccke in den West Midlands und den hohen Zutrittskosten der bestehenden M\u00e4rkte in Australien nach Eigenkapital f\u00fcr seine Wachstumspl\u00e4ne umsehen musste.","fr":"Une \u00e9tude de cas transmise par l'University of Warwick cite le cas d'une PME qui, devant le d\u00e9ficit d'investissements dans les West Midlands et les co\u00fbts \u00e9lev\u00e9s pour p\u00e9n\u00e9trer les march\u00e9s existants, a d\u00fb se tourner vers le march\u00e9 australien pour se procurer des fonds propres en vue d'assurer sa croissance."}}
{"translation":{"de":"Gott sei Dank geht's Ihnen gut.","fr":"Dieu merci, vous n'avez rien."}}
{"translation":{"de":"Zielen Sie auf diese Frau, wenn Sie der sind, der Sie sagen. Und t\u00f6ten Sie sie.","fr":"Pointez l'arme sur elle si vous \u00eates celui que vous pr\u00e9tendez et tuez-la."}}
{"translation":{"de":"Aber warum sollte sich ein Mann mit seinen F\u00e4higkeiten in diesem kleinen Dorf verschanzen, anstatt in London zu praktizieren, wo er hingeh\u00f6rt?","fr":"Mais pourquoi un homme de son aptitude... s'enterrerait ici dans ce petit village... au lieu de pratiquer \u00e0 Londres, o\u00f9 est sa place ?"}}
{"translation":{"de":"Es wird von einem Gremium aus Vertretern der fl\u00e4mischen Regierung, der Limburger Kohlebergwerke, der f\u00fcnf Limburger Kommunen, der Gewerkschaften sowie der Provinzverwaltung geleitet.","fr":"Le Centre est g\u00e9r\u00e9 par un comit\u00e9 compos\u00e9 de repr\u00e9sentants de l'Ex\u00e9cutif flamand, des charbonnages du Limbourg, des cinq autorit\u00e9s locales du Limbourg, des syndicats et des autorit\u00e9s provinciales."}}
{"translation":{"de":"Sie reisten 69 Minuten r\u00fcckw\u00e4rts in der Zeit, Sir. Und dann standen sich lhr Zukunfts-lch und lhr Vergangenheits-lch gegen\u00fcber.","fr":"Vous avez fait un bond temporel arri\u00e8re de 69 minutes, faisant que votre vous du futur... et votre vous du pass\u00e9 se rencontrent."}}
{"translation":{"de":"Professor Rapson? Vom Hedland Zentrum?","fr":"- Professeur Rapson, du Hedland Center ?"}}
{"translation":{"de":"Je eher die Luise hochgeht, desto besser.","fr":"Le mieux, serait de torpiller le Louisa, au plus vite."}}
{"translation":{"de":"Was f\u00fcr eine Nacht.","fr":"Quelle nuit j'ai pass\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Ist es teuer?","fr":"C'est cher ?"}}
{"translation":{"de":"Sie machen Ihren Job sicher gut.","fr":"Je suis s\u00fbr que vous \u00eates dou\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"(') Dieses Zentrum hat 1984 eine Auswertung der Ergebnisse dieser Experimente in mehreren europ\u00e4ischen L\u00e4ndern vorgenommen und ver\u00f6ffentlicht unter dem Titel: \u201eChancengleichheit und berufliche Ausbildung - f\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter.","fr":"Mais le manque de possibilit\u00e9s d'emploi \u00e0 temps partiel constitue l'une des principales raisons pour lesquelles ces femmes ne travaillent pas actuelle ment."}}
{"translation":{"de":"Nein, eigentlich... nur der \"Water...\"","fr":"Arr\u00eate. Les gar\u00e7ons n'aiment pas les filles trop intelligentes."}}
{"translation":{"de":"Schlie\u00dflich sei darauf hingewiesen, dass diese Richtlinie das Recht der nationalen, regionalen und lokalen Beh\u00f6rden unber\u00fchrt l\u00e4sst, zur Verfolgung ihrer politischen Ziele im Bereich der \u00f6ffentlichen Ordnung Dienstleistungen von allgemeinem wirtschaftlichem Interesse, deren Anwendungsbereich und die Merkmale der zu erbringenden Dienstleistung, einschlie\u00dflich Bedingungen hinsichtlich der Qualit\u00e4t der Leistung, im Einklang mit dem Unionsrecht zu definieren.","fr":"Enfin, il convient de rappeler que la pr\u00e9sente directive est sans pr\u00e9judice de la libert\u00e9 des autorit\u00e9s nationales, r\u00e9gionales et locales de d\u00e9finir, conform\u00e9ment au droit de l\u2019Union, des services d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique g\u00e9n\u00e9ral, leur champ d\u2019application et les caract\u00e9ristiques des services \u00e0 fournir, et notamment toute condition relative \u00e0 leur qualit\u00e9, afin d\u2019assurer la poursuite de leurs objectifs de politique publique."}}
{"translation":{"de":"Aber da es nur noch ein paar Wochen bis dahin sind, sch\u00e4tze ich, dass jetzt ein guter Zeitpunkt daf\u00fcr ist.","fr":"Mais puisque tu auras 18 ans dans quelques semaines, maintenant est un aussi bon moment qu'un autre."}}
{"translation":{"de":"- Madonna?","fr":"- Madonna?"}}
{"translation":{"de":"Ich h\u00e4tte nicht gedacht, dass ich zu einer Beerdigung gehen w\u00fcrde.","fr":"Je ne comptais pas aller \u00e0 un enterrement."}}
{"translation":{"de":"Im Oktober 2001 wurden in der EU 2,0% weniger","fr":"Allemagne, l'activit\u00e9 de construction a fl\u00e9chi de r\u00e9sidentiels ont progress\u00e9 de 2,4% en juillet 2001"}}
{"translation":{"de":"Die grundlegende Lehre hieraus allerdings ist klar: Unser gegenw\u00e4rtiger Umgang mit der Energie ist riskant und muss sich \u00e4ndern.","fr":"Mais le message \u00e9l\u00e9mentaire est clair : les mod\u00e8les \u00e9nerg\u00e9tiques actuels sont risqu\u00e9s et doivent changer."}}
{"translation":{"de":"Aber du kommst zu sp\u00e4t. - Nein.","fr":"- Tu viens bien tard."}}
{"translation":{"de":"Wir stimmen v\u00f6llig damit \u00fcberein, dass die Erbringung von Leistungen der Daseinsvorsorge in den Entwicklungsl\u00e4ndern verbessert werden muss, beispielsweise in der Wasserversorgung und im Verkehrswesen.","fr":"Nous partageons enti\u00e8rement la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019 am\u00e9liorer la fourniture de services d\u2019 int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral dans les pays en voie de d\u00e9veloppement, par exemple dans les secteurs de l\u2019 eau et des transports."}}
{"translation":{"de":"Durch die erh\u00f6hte F\u00f6rderung konnten gro\u00dfe Kampagnen gegen AIDS, TB und Malaria, gro\u00dfe Verbesserungen bei der Sicherheit von Geburten und mehr Reichweite bei Impfungen finanziert werden, was unter anderem zur fast vollst\u00e4ndigen Ausrottung von Polio f\u00fchrte.","fr":"Cet accroissement du financement disponible a permis de mener des campagnes de grande envergure contre le sida, la tuberculose et le paludisme&nbsp;; une am\u00e9lioration notable des conditions d\u2019accouchement&nbsp;; et une couverture vaccinale plus \u00e9tendue, permettant une \u00e9radication presque compl\u00e8te de la poliomy\u00e9lite."}}
{"translation":{"de":"Aus den Augen, aus dem Sinn.","fr":"\"Loin des yeux, loin du coeur.\""}}
{"translation":{"de":"Die Zahl der landwirtschaftlichen Haushalte im UK ist der Erhebung \u00fcber das pers\u00f6nliche Einkommen entnommen.","fr":"Au Royaume\u00adUni, le nombre des m\u00e9nages agricoles est tir\u00e9 de l'enqu\u00eate sur les revenus des personnes."}}
{"translation":{"de":"Wenn man sich nur auf neue Projekte konzentriert, dann besteht die offensichtliche Gefahr der Wettbewerbsverf\u00e4lschung im Verh\u00e4ltnis zu den alten Ma\u00dfnahmen.","fr":"Se concentrer exclusivement sur les nouveaux programmes entra\u00eenerait un risque de distorsion de la concurrence \u00e0 l'\u00e9gard des anciens."}}
{"translation":{"de":"Die Verordnung (EG) Nr. 101\/2008 der Kommission vom 4. Februar 2008 zur \u00c4nderung der Verordnung (EWG) Nr. 574\/72 des Rates \u00fcber die Durchf\u00fchrung der Verordnung (EWG) Nr. 1408\/71 \u00fcber die Anwendung der Systeme der sozialen Sicherheit auf Arbeitnehmer und Selbst\u00e4ndige sowie deren Familienangeh\u00f6rige, die innerhalb der Gemeinschaft zu- und abwandern [2], berichtigt im ABl. L 56 vom 29.2.2008, S. 65, ist in das Abkommen aufzunehmen \u2014","fr":"Le r\u00e8glement (CE) no 101\/2008 de la Commission du 4 f\u00e9vrier 2008 modifiant le r\u00e8glement (CEE) no 574\/72 du Conseil fixant les modalit\u00e9s d'application du r\u00e8glement (CEE) no 1408\/71 relatif \u00e0 l'application des r\u00e9gimes de s\u00e9curit\u00e9 sociale aux travailleurs salari\u00e9s, aux travailleurs non salari\u00e9s et aux membres de leur famille qui se d\u00e9placent \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Communaut\u00e9 [2], rectifi\u00e9 au JO L 56 du 29.2.2008, p. 65, doit \u00eatre int\u00e9gr\u00e9 dans l'accord,"}}
{"translation":{"de":"Die Selbst\u00e4ndigkeit w\u00e4chst, aber auch die Scheinselbst\u00e4ndigkeit.","fr":"L'autonomie s'accro\u00eet, y compris l'autonomie apparente."}}
{"translation":{"de":"- Aldrich Killian?","fr":"Aldrich Killian?"}}
{"translation":{"de":"Selbstverst\u00e4ndlich geh\u00f6rt zur Lebensmittel\u00fcberwachung indirekt auch die Lebensmitteletikettierung. So setzte sich der Ausschu\u00df mit einem wichtigen Vorschlag zur \u00c4nderung der Grundetikettierungsrichtlinie 79\/112\/EWG auseinander, wobei es vor allem um folgende Punkte ging:","fr":"\u2014 certaines modifications techniques sont sugg\u00e9r\u00e9es, en particulier, diviser la cat\u00e9gorie \u00abautres mat\u00e9riaux\u00bb en deux sous-groupes, \u00abnaturel\u00bb et \u00absynth\u00e9tique\u00bb, chacun ayant son propre pictogramme."}}
{"translation":{"de":"Es ist zu beachten, dass in der folgenden Zusammenfassung der Stellungnahmen von D\u00e4nemark und Drittparteien keine Anmerkungen in Bezug auf den Betrieb des \u201eTV2 Alene\u201c-Kartensystems \u00fcbernommen wurden, da dieser Teil des Umstrukturierungsplans nicht umgesetzt wird.","fr":"Il convient de remarquer que le pr\u00e9sent r\u00e9sum\u00e9 des observations du Danemark et des tierces parties ne contient pas les observations concernant le syst\u00e8me \u00e0 carte TV2 seule, car cette partie du plan de restructuration ne sera pas mise en \u0153uvre."}}
{"translation":{"de":"Ethylenglycolmonoacrylat","fr":"monoacrylate d\u2019\u00e9thyl\u00e8neglycol"}}
{"translation":{"de":"Wer bezahlt Sie?","fr":"Qui te paie ?"}}
{"translation":{"de":"8.6 Da einige wichtige Aspekte des urspr\u00fcnglichen Vorschlags zur Ab\u00e4nderung der Fusionskontrollverordnung noch nicht die Zustimmung der Mitgliedstaaten erhalten haben, k\u00f6nnte die Kommission nach Auffassung des WSA nunmehr eine grundlegendere \u00dcberpr\u00fcfung des Verh\u00e4ltnisses zwischen akzeptierter EU-Politik und angemessenen einzelstaatlichen Zust\u00e4ndigkeiten vornehmen. In diesem Rahmen k\u00f6nnte eine \u00dcberpr\u00fcfung angemessener Entscheidungsmechanismen zur Revision der Fusionskontrollverordnung mit der Pr\u00fcfung der (oben) unter Ziffer 4.8 IT. zusammengefa\u00dften Vorschl\u00e4ge zur Wettbewerbspolitik verbunden werden.","fr":"8.8 Le CES prend acte avec satisfaction de la Dans l'affaire cit\u00e9e, la Commission a souligne qu'elle d\u00e9cision d'examiner les concentrations qui, bien que suivrait strictement le respect des engagements pris et a se situant en dehors de l'Union europ\u00e9enne, sont rappel\u00e9 que le r\u00e8glement sur le contr\u00f4le des concentrations susceptibles d'affecter gravement la concurrence \u00e0 met \u00e0 sa disposition les moyens appropri\u00e9s \u00e0 mettre en l'int\u00e9rieur de celle-ci (comme dans le cas de Boeing \u0153uvre en cas de non respect par une entreprise des et McDonnell Douglas). engagements conditionnant l'autorisation de r\u00e9alisation d'une op\u00e9ration."}}
{"translation":{"de":"Ergebnisorientiertes Vorgehen","fr":"L\u2019obligation de r\u00e9sultats"}}
{"translation":{"de":"Er war heute hier.","fr":"Il est pass\u00e9 ici aujourd'hui."}}
{"translation":{"de":"Und dann werden wir es dort runter nehmen.","fr":"Et alors nous le sortirons de l\u00e0."}}
{"translation":{"de":"Allgemeiner formuliert, die Kommission wird das institutionelle Gleichgewicht aktiv und sorgsam wahren.","fr":"De mani\u00e8re plus g\u00e9n\u00e9rale, la Commission prot\u00e9gera l\u2019\u00e9quilibre institutionnel activement et avec vigilance."}}
{"translation":{"de":"Er scheidet nach 30 Jahren aus.","fr":"Il a servi 30 ans dans la Marine."}}
{"translation":{"de":"Aus dem Anhang dieser Verordnung resultierende \u00c4nderungen an IFRS 9 werden nicht angewandt.","fr":"Les modifications de la norme IFRS 9 qui d\u00e9coulent de l\u2019annexe du pr\u00e9sent r\u00e8glement ne sont pas appliqu\u00e9es."}}
{"translation":{"de":"Ihr seid echt Schei\u00dfe.","fr":"Vous \u00eates nuls."}}
{"translation":{"de":"Anteil der vom Studierenden bezahlten Darlehenskosten","fr":"Partie du co\u00fbt du pr\u00eat prise en charge par l'\u00e9tudiant"}}
{"translation":{"de":"F\u00fcr die Zwecke der Anwendung der Verordnung (EG) Nr. 1049\/2001 sowie der Verordnung (EWG, Euratom) Nr. 354\/83 werden Dokumente, die sich auf abgeschlossene, laufende und k\u00fcnftige zivile Krisenbew\u00e4ltigungsmissionen und milit\u00e4rische Operationen unter der Federf\u00fchrung des Rates beziehen, nach Abschluss der Missionen und Operationen vom Generalsekretariat des Rates archiviert und gelten danach als Dokumente des Rates.","fr":"Aux fins de l\u2019application du r\u00e8glement (CE) no 1049\/2001 et du r\u00e8glement (CEE, Euratom) no 354\/83, les documents des missions civiles et des op\u00e9rations militaires de gestion de crises pass\u00e9es, en cours ou \u00e0 venir, men\u00e9es sous l\u2019\u00e9gide du Conseil, seront, une fois les missions et op\u00e9rations termin\u00e9es, archiv\u00e9s par le secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du Conseil et d\u00e8s lors consid\u00e9r\u00e9s comme des documents d\u00e9tenus par le Conseil."}}
{"translation":{"de":"Was meinst du, Jamie?","fr":"Qu'en dis-tu, Jamie ?"}}
{"translation":{"de":"Wischen Sie ca.","fr":"Se laver les mains et d\u00e9sinfecter le site d'injection (par exemple avec de la chlorhexidine 0,5%) pour enlever les bact\u00e9ries pr\u00e9sentes au niveau de la peau."}}
{"translation":{"de":"Tats\u00e4chlich sind viele Entwicklungsl\u00e4nder in eine zunehmende wirtschaftliche Abh\u00e4ngigkeit geraten und haben ihre Volkswirtschaften auf ein Modell verringerter Diversifizierung ausgerichtet, mit einer begrenzten Anzahl von Exportprodukten, anstatt ihre Binnenm\u00e4rkte zu entwickeln.","fr":"En effet, de nombreux pays en d\u00e9veloppement sont devenus de plus en plus d\u00e9pendants \u00e9conomiquement et ont fa\u00e7onn\u00e9 leurs \u00e9conomies selon un mod\u00e8le de diversification r\u00e9duite, bas\u00e9 sur un nombre limit\u00e9 de produits destin\u00e9s \u00e0 l'exportation, au lieu de d\u00e9velopper leurs march\u00e9s int\u00e9rieurs."}}
{"translation":{"de":"Aufgrund seiner Berufsausbildung und der Sicherheiten, \u00fcber die er ver f\u00fcgt (Pauschalkaution), k\u00f6nnte der Zollagent sogar die Abwicklung des Verfahrens gew\u00e4hrleisten.","fr":"Tenant compte de sa formation professionnelle et des garanties dont il dispose (Caution globale), le commissionnaire en douane agr\u00e9\u00e9 pourrait m\u00eame garantir le contr\u00f4le du r\u00e9gime."}}
{"translation":{"de":"Ja, das ist wirklich ein Br\u00fcller.","fr":"- Oui. Elle est bien bonne !"}}
{"translation":{"de":"Beide Kategorien scheinen von skrupellosen Schleppern ausgebeutet zu werden, die ihr Geld mit dem Versuch verdienen, Fl\u00fcchtlinge illegal in die Europ\u00e4ische Union zu schmuggeln.","fr":"Ces deux cat\u00e9gories de personnes semblent \u00eatre exploit\u00e9es par des racketteurs sans scrupules, qui leur prennent leur argent en \u00e9change de la promesse de les faire entrer clandestinement dans l'Union europ\u00e9enne."}}
{"translation":{"de":"Ihre Spur zu finden von einem Findelkind zu einem Jungen namens Shoebridge, zu einem Mann namens Adamson... Tja, aber hier sind Sie, Mr. Adamson.","fr":"Partir d'un b\u00e9b\u00e9... remonter \u00e0 un gar\u00e7on nomm\u00e9 Shoebridge... arriver \u00e0 un homme nomm\u00e9 Adamson !"}}
{"translation":{"de":"1 Buchst. b der Abfallrahmenrichtlinie 13 sowie nach ihrem vierten Erw\u00e4gungsgrund darin, dass ihr Hauptzweck darauf gerichtet ist, dass die Abf\u00e4lle eine sinnvolle Aufgabe erf\u00fcllen k\u00f6nnen, indem sie andere Materialien ersetzen, die f\u00fcr diese Aufgabe h\u00e4tten verwendet werden m\u00fcssen, wodurch nat\u00fcrliche Rohstoffquellen erhalten werden k\u00f6nnen.","fr":"En particulier la combustion de d\u00e9chets constitue ainsi une op\u00e9ration de valorisation lorsque son objectif principal est que les d\u00e9chets puissent remplir une fonction utile, en tant que moyen de produire de l\u2019\u00e9nergie, en se substituant \u00e0 l\u2019usage d\u2019une source d\u2019\u00e9nergie primaire qui aurait d\u00fb \u00eatre utilis\u00e9e pour remplir cette fonction 15."}}
{"translation":{"de":"- Ich hab ihn geschlagen, Lucy.","fr":"- Je l'ai battu, Lucy !"}}
{"translation":{"de":"Wie geht's jetzt mit Dummi weiter? - Wei\u00df ich nicht.","fr":"- Qu'est-ce qu'il y a avec l'abruti ?"}}
{"translation":{"de":"Libanon und \u00c4gypten.","fr":"Liban et \u00c9gypte."}}
{"translation":{"de":"Ich bin f\u00fcr Planet IV. Der ist III technisch \u00fcberlegen.","fr":"Je conseille la plan\u00e8te IV. Elle est plus moderne que la plan\u00e8te III."}}
{"translation":{"de":"206349,90 PLN","fr":"206349,90 PLN"}}
{"translation":{"de":"Worum handelt es sich?","fr":"Eh bien, de quoi s'agit-il ?"}}
{"translation":{"de":"Fast 60 Schekel.","fr":"- Pas loin de soixante shekels. - Fais voir."}}
{"translation":{"de":"(72) Die Kommission vertritt in diesem Punkt die Ansicht, dass weder die Lohn- und Gehaltskosten f\u00fcr die ersten drei Monate des Betriebs von SORENI noch die finanziellen Verpflichtungen im Zusammenhang mit der Finanzierung des Vorruhestands asbestgesch\u00e4digter Arbeitnehmer, die ja bereits vor der \u00dcbernahme vertraglich festgelegt worden waren, als Umstrukturierungskosten betrachtet werden k\u00f6nnen.","fr":"(72) La Commission consid\u00e8re que les co\u00fbts salariaux correspondant aux trois premiers mois d'activit\u00e9 de Soreni et les charges li\u00e9es \u00e0 l'indemnisation des travailleurs ayant \u00e9t\u00e9 expos\u00e9s \u00e0 l'amiante, qui ont \u00e9t\u00e9 contract\u00e9es avant la reprise, ne peuvent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des co\u00fbts de restructuration."}}
{"translation":{"de":"Beschlie\u00dft die ersuchte Beh\u00f6rde, eine Erstattung der Kosten zu beantragen, teilt sie der ersuchenden Beh\u00f6rde schriftlich die Gr\u00fcnde mit, aus denen sie der Auffassung ist, dass die Beitreibung der Forderung besondere Probleme bereitet, sehr hohe Kosten verursacht oder im Rahmen der Bek\u00e4mpfung der organisierten Kriminalit\u00e4t erfolgt.","fr":"Lorsque l'autorit\u00e9 requise d\u00e9cide de demander le remboursement des frais encourus, elle notifie \u00e0 l'autorit\u00e9 requ\u00e9rante les motifs pour lesquels elle consid\u00e8re que le recouvrement de la cr\u00e9ance pose un probl\u00e8me sp\u00e9cifique, entra\u00eene des frais tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9s ou s'inscrit dans le cadre de la lutte contre le crime organis\u00e9."}}
{"translation":{"de":"\u2022 die Gew\u00e4hrung von Garantien zugunsten von Finanzinstituten, die Darlehen an kleine und mittlere Unternehmen (KMU) vergeben;","fr":"\u2022 l\u2019octroi de garanties \u00e0 des institutions financi\u00e8res pour couvrir des cr\u00e9dits aux PME ;"}}
{"translation":{"de":"TEin weiterer Schritt hin zu gesunden europ\u00e4ischen Meeren","fr":"TUn pas de plus vers des mers europ\u00e9ennes saines"}}
{"translation":{"de":"Nennbreite mm","fr":"Largeur nominale"}}
{"translation":{"de":"Ablagerung von Hg","fr":"D\u00e9p\u00f4t Hg"}}
{"translation":{"de":"Vor Ablauf einer Frist von sieben Jahren ab dem in Artikel 18 Absatz 1 Buchstabe a) genannten Zeitraum, \u00fcberpr\u00fcft der Rat anhand eines Vorschlags der Kommission, dem ein Evaluierungsbericht beigef\u00fcgt ist, die Bestimmungen dieses Absatzes und befindet \u00fcber das weitere Vorgehen.","fr":"ii) des personnels travaillant dans les ports ou dans les a\u00e9roports ; iii) des services de presse, de radio, de t\u00e9l\u00e9vision, de productions cin\u00e9matographiques, des postes ou t\u00e9l\u00e9communications, des services d'ambulance, de sapeurs-pompiers ou de protection civile ; iv) des services de production, de transmission et de distribution de gaz, d'eau ou d'\u00e9lectricit\u00e9, des services de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res ou des installations d'incin\u00e9ration ; v)"}}
{"translation":{"de":"Oh, warten Sie eine Minute.","fr":"[UNCUT] Attends une minute."}}
{"translation":{"de":"Seiner Meinung nach liegt das Hauptproblem darin, dass die Auswahl von Geh\u00f6rschutzmitteln im Hinblick auf eine Minimierung der Schwierigkeiten bei der Sprachverst\u00e4ndigung erfolgen muss.","fr":"A son avis, le probl\u00e8me principal r\u00e9side dans la s\u00e9lection des mod\u00e8les de prot\u00e8ge-ou\u00efe afin de permettre de r\u00e9duire au minimum les difficult\u00e9s de communication orale."}}
{"translation":{"de":"Nein, schlagen Sie ein.","fr":"Non, avec ta main."}}
{"translation":{"de":"Damit meine ich nicht nur das Wirtschaftswachstum sowie die Verpflichtung, die Estland mit Unterzeichnung der Wirtschaftsvereinbarung mit dem IWF \u00fcbernommen hat, Wachstum ohne \u00dcberhitzung der Konjunktur zu erreichen.","fr":"Je ne parle pas seulement de la r\u00e9alisation d'une croissance \u00e9conomique et des engagements pris par l'Estonie \u00e0 la suite de la signature du m\u00e9morandum \u00e9conomique avec le FMI en vue d'assurer la croissance sans surchauffe."}}
{"translation":{"de":"Vertreter der Pr\u00e4sidentschaften von EU und EFTA nahmen an der Sitzung teil.","fr":"Des repr\u00e9sentants des pr\u00e9sidences de l'UE et de l'AELE assistaient \u00e0 cette r\u00e9union."}}
{"translation":{"de":"153233-91-1 CIPAC-Nr.","fr":"No CAS 153233-91-1"}}
{"translation":{"de":"1. Artikel 1 erh\u00e4lt folgende Fassung: \"Artikel 1 Von den zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden anerkannte Imkerverb\u00e4nde, die j\u00e4hrliche Ma\u00dfnahmenprogramme zur Verbesserung der Vermarktungsbedingungen und F\u00f6rderung des Absatzes von Qualit\u00e4tshonig durchf\u00fchren, haben Anspruch auf eine Beihilfe f\u00fcr die Erzeugung von Honig in einer f\u00fcr die kleineren Inseln des \u00c4g\u00e4ischen Meeres typischen Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an Thymianhonig.\"","fr":"L'aide pour la production de miel de qualit\u00e9 sp\u00e9cifique aux \u00eeles mineures de la mer \u00c9g\u00e9e contenant une large part de miel de thym est octroy\u00e9e aux associations d'apiculteurs reconnues par les autorit\u00e9s comp\u00e9tentes qui entreprennent des programmes d'initiatives annuels visant l'am\u00e9lioration des conditions de la commercialisation et la promotion du miel de qualit\u00e9.\""}}
{"translation":{"de":"Du Schei\u00dfdreckskerl!","fr":"Enflure !"}}
{"translation":{"de":"- wenn Sie eine Kontrastmittel-R\u00f6ntgenuntersuchung machen lassen (eine besondere","fr":"- si vous devez passer un examen radiologique avec un produit de contraste (un type particulier"}}
{"translation":{"de":"Wie ich bereits am Anfang dieser Aussprache zum Ausdruck brachte, stellt dieses Programm eine technische Verl\u00e4ngerung des laufenden Programms dar, eines Programms also, das auf die F\u00f6rderung europ\u00e4ischer Gleichstellungsorganisationen abzielt, wobei es keinerlei Einschr\u00e4nkungen hinsichtlich der Art, Form oder politischen Ausrichtung dieser Organisationen gibt.","fr":"Comme je l\u2019ai dit au d\u00e9but de ce d\u00e9bat, ce programme est le prolongement technique du programme actuel, autrement dit d\u2019un programme visant \u00e0 soutenir les organisations europ\u00e9ennes actives dans le domaine de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances, sans aucune restriction quant au type, \u00e0 la forme ou \u00e0 l\u2019affiliation politique de ces organisations."}}
{"translation":{"de":"- Ihre Tasche wurde geklaut.","fr":"Elle les a pas paum\u00e9s. Elle s'est fait voler son sac."}}
{"translation":{"de":"Ich wei\u00df, Ihr wollt in den Kampf ziehen.","fr":"Votre mission sera tr\u00e8s dangereuse"}}
{"translation":{"de":"Wir sollten Jean-Luc Picard noch nicht abschreiben.","fr":"Ne d\u00e9daignons pas Jean-Luc Picard."}}
{"translation":{"de":"Auf jeden Fall freue ich mich darauf, dass, die Sache abgeschlossen sein wird, wenn die Sitzungsperiode dieses Parlaments im Juni 2004 endet.","fr":"En tout \u00e9tat de cause, j'esp\u00e8re fermement qu'il sera conclu avant le terme de ce Parlement en juin 2004."}}
{"translation":{"de":"Europ\u00e4ische Initiative f\u00fcr Demokratie und Menschenrechte","fr":"Initiative europ\u00e9enne pour la d\u00e9mocratie et les droits de l'homme"}}
{"translation":{"de":"- Da h\u00f6rt der Spa\u00df auf!","fr":"- C'est pas dr\u00f4le !"}}
{"translation":{"de":"Du denkst, ich will dich Jake streitig machen?","fr":"Tu penses que j'essaye de t'\u00e9loigner de Jake ? - Oui !"}}
{"translation":{"de":"Es ist nicht bekannt, ob Dexrazoxan in der Muttermilch ausgeschieden wird.","fr":"Les femmes en \u00e2ge de procr\u00e9er doivent utiliser des mesures contraceptives durant le traitement et doivent imm\u00e9diatement informer leur m\u00e9decin si elles sont enceintes (cf.4.3.) Le dexrazoxane \u00e9tant mutag\u00e8ne, les hommes trait\u00e9s doivent utiliser des mesures contraceptives durant le traitement et jusqu'\u00e0 trois mois apr\u00e8s l\u2019 arr\u00eat du traitement par dexrazoxane (cf.4.4.) Le passage du dexrazoxane dans le lait humain n\u2019 est pas connu."}}
{"translation":{"de":"Er lag seit vier Tagen da.","fr":"- Il \u00e9tait mort depuis 4 jours."}}
{"translation":{"de":"- Zum Gl\u00fcck funktionieren sie nicht.","fr":"- Heureusement que \u00e7a ne marche pas."}}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, dass die politische F\u00fchrung in China tats\u00e4chlich den ersten Ansatz w\u00e4hlt, n\u00e4mlich wieder \u00fcber die Assoziation zu gehen und den Dialog aufzunehmen.","fr":"J\u2019esp\u00e8re que les dirigeants politiques chinois opteront pour la premi\u00e8re approche, celle qui consiste \u00e0 reprendre le dialogue en s\u2019associant."}}
{"translation":{"de":"Ich schleiche mich hinter ihn, strahle ihn an, und dann schie\u00dft du.","fr":"Moi, je le contourne. Je le rabats vers toi et tu le coinces."}}
{"translation":{"de":"Wenn Henderson so ein Patriot ist wie er sagt, wird er nicht wollen, dass die Terroristen erfolgreich sind.","fr":"Si Henderson est si patriote, il emp\u00eachera ces terroristes de r\u00e9ussir."}}
{"translation":{"de":"Er ist der Sohn des Besitzers des Pharma- Unternehmens, in dem ich arbeite. Er ist sehr klug und sieht sehr gut aus, und alle Frauen in der Firma wollen ihn unbedingt heiraten. Aber er hat nie Interesse gezeigt.","fr":"Il est tr\u00e8s intelligent et tr\u00e8s beau, et toutes les femmes au travail veulent d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment l'\u00e9pouser, mais il ne s'est jamais int\u00e9ress\u00e9 \u00e0 personne d'autre... que moi."}}
{"translation":{"de":"Tats\u00e4chlich war es die luxemburgische Regierung, die eine Wohnsitzdauer von sechs Jahren f\u00fcr den Erwerb des aktiven und von zw\u00f6lf Jahren f\u00fcr den Erwerb des passiven Wahlrechts gefordert hat.","fr":"- la directive 85\/611\/CEE concernant les organismes de placement collectif en valeurs mobili\u00e8res (OPCVM) afin de renforcer la surveillance prudentielle tielle"}}
{"translation":{"de":"R\u00fcbenrohzucker, ohne Zusatz von Aroma- oder Farbstoffen","fr":"17,3 MIN 1 EUR \/% vol\/hl"}}
{"translation":{"de":"Wir antworten - lass uns sp\u00e4ter reden.","fr":"Et nous on dit: \"on va discuter\"."}}
{"translation":{"de":"Bei dieser Rate sind wir Ende der Woche ausgebrannt.","fr":"\u00c0 ce rythme, on va s'essouffler avant la fin de la semaine."}}
{"translation":{"de":"Die tschechische \u00d6ffentlichkeit hat dem Vertrag von Lissabon ebenso zugestimmt, wie eine klare Mehrheit der Tschechen in dem Referendum 2003 dem Beitritt zur Europ\u00e4ischen Union zugestimmt hat.","fr":"Les citoyens tch\u00e8ques soutiennent le trait\u00e9 de Lisbonne, tout comme une large majorit\u00e9 d'entre eux ont soutenu l'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne lors du r\u00e9f\u00e9rendum de 2003."}}
{"translation":{"de":"Also kann ich anfangen, einen Untermieter zu suchen?","fr":"Alors je peux chercher un locataire ?"}}
{"translation":{"de":"Gute alte menschliche Intelligenz.","fr":"La bonne vieille intelligence humaine."}}
{"translation":{"de":"(Hafer) + 2.01.01.06.","fr":"(avoine) + 2.01.01.06."}}
{"translation":{"de":"Diese Studie ist nun abgeschlossen und wird von der Andean Telecommunications Association gepr\u00fcft.","fr":"Les cargos navigant sur les lacs et une nouvelle route en construction reliant le de la commercialisation, en passant par la production proprement dite, y compris la production agroindustrielle."}}
{"translation":{"de":"Carlos, ich werde Ihre Reflexe an Ihrem Fu\u00df testen.","fr":"Carlos, je vais tester les r\u00e9flexes de tes pieds."}}
{"translation":{"de":"Zu kodifizierende Richtlinie: Richtlinie 72\/166\/EWG des Rates \u2013 ABl.","fr":"1.11.11.Conclusions du Conseil sur la r\u00e9mun\u00e9ration des dirigeants d\u2019entreprise."}}
{"translation":{"de":"Man darf doch wohl noch umziehen, oder?","fr":"J'ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9. C'est pas interdit, si ?"}}
{"translation":{"de":"Der Vergleich wurde f\u00fcr vergleichbare Warentypen vorgenommen.","fr":"La comparaison a port\u00e9 sur des types de produits comparables."}}
{"translation":{"de":"2.4 fordert starke finanzielle Anreize zur Einf\u00fchrung umweltfreundlicher Technologien bzw. zur Anpassung der vorhandenen Technologien durch die Unternehmen;","fr":"2.4 insiste sur la n\u00e9cessit\u00e9 de motiver les industries \u00e0 adopter des \"technologies propres\" ou \u00e0 la reconversion des technologies existantes au moyen d'incitations financi\u00e8res fortes;"}}
{"translation":{"de":"Ist es nicht so, Clete?","fr":"Pas vrai, Clete ?"}}
{"translation":{"de":"Ein Verzeichnis hoch","fr":"Au r\u00e9pertoire sup\u00e9rieur"}}
{"translation":{"de":"Machst du vielleicht mal den Mund zu, Myra?","fr":"- Boucle-la Myra."}}
{"translation":{"de":"Doch das Bundesamt betrachtet H\u00e4ftlinge als Bewohner... der Stadt in dem das Gef\u00e4ngnis steht, nicht wo sie verhaftet wurden.","fr":"Mais le bureau de recensement les consid\u00e8re comme r\u00e9sidants de la municipalit\u00e9 o\u00f9 la prison est situ\u00e9e, pas de l\u00e0 o\u00f9 ils vivaient avant d'\u00eatre condamn\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Nein, wir sind nur m\u00fcde Huren.","fr":"Non, des putes fatigu\u00e9es."}}
{"translation":{"de":"Pfizer stimmte zu, den Verkauf und die Vermarktung von Bextra weltweit auszusetzen, bis weitere Er\u00f6rterungen \u00fcber das Nutzen-Risiko- Verh\u00e4ltnis aufgrund von Daten zu schwerwiegenden Hautreaktionen abgeschlossen sind.","fr":"Pfizer a accept\u00e9 de suspendre les ventes et la commercialisation de Bextra dans le monde entier dans l\u2019 attente de nouvelles discussions sur le rapport b\u00e9n\u00e9fice\/ risque d\u00e9favorable fond\u00e9 sur des donn\u00e9es concernant des r\u00e9actions cutan\u00e9es graves."}}
{"translation":{"de":"Nichtsdestotrotz stellen die franz\u00f6sischen Beh\u00f6rden fest, dass es sehr schwierig sei, Quoten \u00fcber zul\u00e4ssige R\u00fcckstellungen f\u00fcr diese Gesch\u00e4fte zu begr\u00fcnden, weil die Bestimmung eines \u201eNormalniveaus\u201c der R\u00fcckstellungen f\u00fcr derart spezifische Risiken fachlich schwierig sei.","fr":"Les autorit\u00e9s fran\u00e7aises indiquent n\u00e9anmoins qu\u2019il est tr\u00e8s difficile de justifier pr\u00e9cis\u00e9ment les taux de dotations admissibles pour ces op\u00e9rations en raison de la difficult\u00e9 technique d\u2019\u00e9valuer un niveau \u00abnormal\u00bb de provisionnement pour des risques aussi sp\u00e9cifiques."}}
{"translation":{"de":"2 VERBRENNUNGSHEIZGER\u00c4T (FALLS VORHANDEN)","fr":"CHAUFFAGE \u00c0 COMBUSTION (LE CAS \u00c9CH\u00c9ANT)"}}
{"translation":{"de":"- Danke, Gott. Danke.","fr":"- Merci, mon Dieu!"}}
{"translation":{"de":"Ich bin noch sehr m\u00fcde.","fr":"Je suis encore tr\u00e8s fatigu\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Ein SFI-Zeugnis, das von einem Mitgliedstaat gem\u00e4\u00df den nationalen Anforderungen erteilt wurde, wird in ein Teil-FCL-Zeugnis umgewandelt, sofern der Inhaber die nachfolgenden Anforderungen erf\u00fcllt:","fr":"Une qualification SFI d\u00e9livr\u00e9e par un \u00c9tat membre conform\u00e9ment aux exigences nationales sera convertie en une qualification \u00abpartie FCL\u00bb, pour autant que le titulaire satisfasse aux exigences suivantes:"}}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem brauchen wir eine st\u00e4rkere Konzentration auf EU-Programme, die speziell die Forschung und Entwicklung in diesen Bereichen f\u00f6rdern.","fr":"Il reste que la forme que prendra le cadre l\u00e9gal de protection de la vie priv\u00e9e et de la dignit\u00e9 du citoyen n'est pas claire."}}
{"translation":{"de":"Der Bericht Wibe ist ein kleiner Schritt f\u00fcr die Menschheit, aber ein Riesenschritt f\u00fcr das Europ\u00e4ische Parlament.","fr":"Avec le rapport Wibe, l'homme marque un petit pas en avant et le Parlement europ\u00e9en, un pas de g\u00e9ant."}}
{"translation":{"de":"(5) Der Fahrer muss die Zeiten im Sinne des Artikels 4 Buchstabe e sowie alle Lenkzeiten in einem Fahrzeug, das f\u00fcr gewerbliche Zwecke au\u00dferhalb des Anwendungsbereichs der vorliegenden Verordnung verwendet wird, als andere Arbeiten festhalten; ferner muss er die seit seiner letzten t\u00e4glichen oder w\u00f6chentlichen Ruhezeit verbrachten Bereitschaftszeiten im Sinne des Artikels 15 Absatz 3 Buchstabe c der Verordnung (EWG) Nr. 3821\/85 festhalten.","fr":"5. Un conducteur enregistre comme autre t\u00e2che, tout temps tel que d\u00e9fini \u00e0 l'article 4, point e), ainsi que tout temps pass\u00e9 \u00e0 conduire un v\u00e9hicule utilis\u00e9 pour des op\u00e9rations commerciales n'entrant pas dans le champ d'application du pr\u00e9sent r\u00e8glement, et enregistre toute p\u00e9riode de disponibilit\u00e9, telle que d\u00e9finie \u00e0 l'article 15, paragraphe 3, point c), du r\u00e8glement (CEE) no 3821\/85, depuis son dernier temps de repos journalier ou hebdomadaire."}}
{"translation":{"de":"Bild automatisch drehen bzw. spiegeln","fr":"Orienter automatiquement l' image"}}
{"translation":{"de":"86 dB(A), gemessen unter den in Anhang II vorgesehenen Bedingungen.","fr":"86 d\u00e9cibels (A) mesur\u00e9s dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l\u2019annexe II."}}
{"translation":{"de":"Grenzfl\u00e4chenaktiver Stoff, mit Methyl-Endgruppen enthaltendem Oxiran polymerisierter 1,4-Dimethyl-1,4-bis(2-methylpropyl)-2-butyn-1,4-diylether","fr":"Agent tensioactif contenant du 1,4-dim\u00e9thyl-1,4-bis(2-m\u00e9thylpropyl)-2-butyne-1,4-diyl \u00e9ther, polym\u00e9ris\u00e9 avec de l\u2019oxiranne, \u00e0 terminaison m\u00e9thyle"}}
{"translation":{"de":"Die Aussage der neuen deutschen Bundesregierung, da\u00df die Geldpolitik st\u00e4rker f\u00fcr die gesamtwirtschaftliche Entwicklung in Anspruch genommen werden soll und auch f\u00fcr Wachstum und Besch\u00e4ftigung zu sorgen hat, l\u00f6st Besorgnis aus.","fr":"Il est d\u00e8s lors inqui\u00e9tant d'observer que le nouveau gouvernement allemand d\u00e9clare que la politique mon\u00e9taire doit \u00eatre davantage sollicit\u00e9e pour l'\u00e9volution \u00e9conomique globale et \u00e9galement fournir croissance et emploi."}}
{"translation":{"de":"An allen Fehlentwicklungen sind die anderen schuld.","fr":"Tout ce arrive de mauvais est le fait de quelqu'un ou de quelque chose d'autre."}}
{"translation":{"de":"Woher wei\u00dft du soviel \u00fcber unsere Organisation?","fr":"Comment t'en sais si long sur I'organisation ?"}}
{"translation":{"de":"Verkauf in Deutschland durch Beuth Verlag GmbH, Burggrafenstra\u00dfe 4-10, D-1000 Berlin 30 Verkauf In D\u00e4nemark durch Dansk Standardiseringsr\u00e5d, Aureh\u00f8jvej 12, Postboks 77, DK-2900 Hellerup","fr":"En France: Association fran\u00e7aise de normalisation (AFNOR), Tour Europe, Cedex 7, 92080 Paris \u2014 La D\u00e9fense En Belgique: Institut de normalisation (IBN), avenue de la Braban\u00e7onne 29, 1040 Bruxelles En Gr\u00e8ce: ELOT \u2014 Hellenic Organization for Standardization, Didotou 15, Ath\u00e8nes 144"}}
{"translation":{"de":"St\u00fcckzahl der Finanzinstrumente.","fr":"S'il n'existe pas de code MIC du segment de march\u00e9, utiliser le code MIC d'exploitation (operating MIC)."}}
{"translation":{"de":"lmmer noch b\u00f6se?","fr":"Tu m'en veux encore?"}}
{"translation":{"de":"Die Mitteilung der Kommission an das Europ\u00e4ische Parlament und den Rat zur Gesundheit von Honigbienen [2] gibt einen \u00dcberblick \u00fcber die fr\u00fcheren und jetzigen Ma\u00dfnahmen der Kommission in Bezug auf die Gesundheit von Honigbienen in der EU.","fr":"La communication de la Commission au Parlement europ\u00e9en et au Conseil sur la sant\u00e9 des abeilles [2] donne un aper\u00e7u des actions de la Commission r\u00e9alis\u00e9es ou en cours concernant la sant\u00e9 des abeilles dans l\u2019Union europ\u00e9enne."}}
{"translation":{"de":"Obwohl die Verschlechterung der wirtschaftlichen Lage nicht in allen F\u00e4llen der Hauptgrund f\u00fcr das Aufkommen antidemokratischer Kr\u00e4fte in einer Gesellschaft ist, bleibt doch festzuhalten, da\u00df die Arbeitslosigkeit oder die Inflation, wenn sie eine bestimmte H\u00f6he erreichen, unter anderem zu einer Vertrauenskrise f\u00fchren, die vom sozio\u00ad\u00f6konomischen System rasch auf das politische System \u00fcbergreifen kann, solange zwischen den gesellschaftlichen Institutionen eine Wechselbeziehung besteht.","fr":"Si l'aggravation des conditions \u00e9conomiques ne constitue pas toujours la premi\u00e8re raison d'une mont\u00e9e des forces antid\u00e9mocratiques \u00e0 l'int\u00e9rieur d'une soci\u00e9t\u00e9, il est certain que le ch\u00f4mage, ou l'inflation, lorsqu'ils atteignent un certain seuil, comprennent parmi leurs effets une crise de confiance qui, du syst\u00e8me socio\u00ad\u00e9co\u00adnomique, est susceptible de s'\u00e9tendre rapidement au syst\u00e8me politique, tant les institutions d'une soci\u00e9t\u00e9 fonctionnent de concert."}}
{"translation":{"de":"Ein Rentner fragt einen anderen: \"Was siehst Du Dir im Fernsehen an? \"","fr":"Un retrait\u00e9 demande \u00e0 un autre : \"Qu'est-ce que tu regardes \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision ?\""}}
{"translation":{"de":"- Ich war es nicht, das wissen Sie.","fr":"Tu sais que je n'ai pas tu\u00e9 cette femme."}}
{"translation":{"de":"Sie liebt Sie nicht... und sie wird Sie auch nie lieben.","fr":"Eh bien, je suis s\u00fbr que non et qu'elle ne vous aimera jamais."}}
{"translation":{"de":"Der Rat hat im Jahre 2000 auf der Grundlage von Artikel 13 eine Richtlinie zur Festlegung eines allgemeinen Rahmens f\u00fcr die Bek\u00e4mpfung der Diskriminierung in Besch\u00e4ftigung und Beruf aus verschiedenen Gr\u00fcnden, einschlie\u00dflich der sexuellen Ausrichtung, verabschiedet.","fr":"En l'an 2000, le Conseil a, sur la base de l'article 13, arr\u00eat\u00e9 une directive \u00e9tablissant un cadre g\u00e9n\u00e9ral de lutte contre la discrimination fond\u00e9e sur divers motifs, orientation sexuelle incluse, dans le domaine de l'emploi et du travail."}}
{"translation":{"de":"Warten Sie, bis Sie es sehen. Unglaublich.","fr":"Vous n'en croirez pas vos yeux."}}
{"translation":{"de":"Er wird immer gr\u00f6\u00dfer!","fr":"Il grandit."}}
{"translation":{"de":"1. ALTER:","fr":"VIEILLESSE:"}}
{"translation":{"de":"Anderer Stabstahl aus Eisen oder nicht legiertem Stahl","fr":"Autres barres en fer ou en aciers non alli\u00e9s"}}
{"translation":{"de":"Zeig mal, wie das aussieht!","fr":"Oh la la ! Qu'est-ce que ca fait ?"}}
{"translation":{"de":"Sie hat deshalb einen Zuschu\u00df in H\u00f6he von 4,435 Mio. DEM (2,268 Mio. EUR) f\u00fcr die Umstrukturierung von GMB genehmigt.","fr":"D\u00e9cision de la Commission relative \u00e0 une aide en faveur de l'entreprise Graphischer Maschinenbau GmbH (GMB), install\u00e9e \u00e0 Berlin-Spandau. lin-Spandau."}}
{"translation":{"de":"Es kann jedoch nicht gew\u00e4hrleistet werden , dass bei dieser Website keine Unterbrechungen oder anderweitigen St\u00f6rungen auftreten .","fr":"La BCE ne peut cependant garantir que son service ne sera pas interrompu ou autrement affect\u00e9 par de tels probl\u00e8mes ."}}
{"translation":{"de":"- Maggy! Ist f\u00fcr dich.","fr":"Maggy, c'est pour toi."}}
{"translation":{"de":"Wieso hast das gerade gemacht?","fr":"M\u0092en fous pas partout."}}
{"translation":{"de":"Sie blieb dort. Falls Ihr Sohn jemals nach Hause k\u00e4me.","fr":"Elle y est rest\u00e9e... au cas o\u00f9 votre fils revienne."}}
{"translation":{"de":"Wie viel Geld hat Fr\u00e4ulein?","fr":"Combien d'argent a la petite demoiselle?"}}
{"translation":{"de":"Spanisch: Reglamento de Ejecuci\u00f3n (UE) no 413\/2014","fr":"en langue grecque: \u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 (\u0395\u0395) \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8."}}
{"translation":{"de":"zur \u00c4nderung von Anhang V der Verordnung (EG) Nr. 850\/2004 des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates \u00fcber persistente organische Schadstoffe und zur \u00c4nderung der Richtlinie 79\/117\/EWG","fr":"modifiant l'annexe V du r\u00e8glement (CE) n\u00b0 850\/2004 du Parlement europ\u00e9en et du Conseil concernant les polluants organiques persistants et modifiant la directive 79\/117\/CEE"}}
{"translation":{"de":"die Beteiligung als Mitt\u00e4ter oder Gehilfe an einer in \u00dcbereinstimmung mit Absatz 1 umschriebenen Straftat und","fr":"au fait de se rendre complice d'une infraction \u00e9tablie conform\u00e9ment au paragraphe 1 du pr\u00e9sent article, et"}}
{"translation":{"de":"Es ist nicht leicht f\u00fcr ein Parlamentsmitglied, gegen einen Entschlie\u00dfungsantrag mit humanit\u00e4ren Anliegen zu stimmen, aber wenn diese Anliegen mit einer ungerechten Darstellung Israels verkn\u00fcpft werden, verliert dieser Antrag an Wert.","fr":"Il est difficile pour tout parlementaire de voter contre une r\u00e9solution traitant de probl\u00e8mes humanitaires, mais lier ces probl\u00e8mes \u00e0 une fausse image d'Isra\u00ebl affaiblit sa valeur."}}
{"translation":{"de":"Immer noch werden wirtschaftliches, finanzielles und in zunehmendem Umfang politisches Handeln weitgehend durch die Krise beherrscht.","fr":"Pourtant, les actions \u00e9conomiques, financi\u00e8res et, de plus en plus, politiques, sont largement domin\u00e9es par la crise."}}
{"translation":{"de":"I.S\u00e4ule: Vollst\u00e4ndige Beitragsdauer (keine Versicherungsl\u00fccken zwischen dem 20. Lebensjahr und dem Versicherungsfall).","fr":"Dur\u00e9e d'assurance compl\u00e8te (pas de compl\u00e8te ou \u00e0 taux plein lacunes entre l'\u00e2ge de 20 ans et la r\u00e9alisation du risque)."}}
{"translation":{"de":"Umwandlung unter zollamtlicher \u00dcberwachung in einem anderen Mitgliedstaat (ohne die Waren zuvor zum zollrechtlich freien Verkehr zu \u00fcberlassen) (a).","fr":"(\u00abX\u00bb pour la d\u00e9claration sommaire, \u00ab785\u00bb pour le manifeste de marchandises et \u00ab2222\u00bb pour le num\u00e9ro d'identification du manifeste de marchandises)."}}
{"translation":{"de":"Seite an Seite mit meinem Vater?","fr":"Aux c\u00f4t\u00e9s de mon p\u00e8re ?"}}
{"translation":{"de":"Wie bereits ausgef\u00fchrt, stand ein Kapital von [45-75]\u00a0Mio.\u00a0EUR f\u00fcr die kurzfristigen Risiken bereit, noch bevor sie an das ONDD \u00fcbertragen wurden (siehe Erw\u00e4gungsgrund (120)).","fr":"Cette analyse de la r\u00e9partition du capital est pr\u00e9sent\u00e9e dans le graphique suivant: Exclu de l'analyse de l'existence d'un avantage Soumis \u00e0 l'analyse d'existence d'un avantage selon le principe de l'investisseur priv\u00e9 en \u00e9conomie de march\u00e9"}}
{"translation":{"de":"- Knoblauch.","fr":"- De l'ail."}}
{"translation":{"de":"Das w\u00fcrde dem Dokument ernsthaften Schaden zuf\u00fcgen.","fr":"Cet amendement nuirait s\u00e9rieusement au document."}}
{"translation":{"de":"F\u00fcr wen h\u00e4ltst du dich eigentlich?","fr":"Qu'est-ce que tu crois, ma jolie ?"}}
{"translation":{"de":"Rechtsgrundlage : Richtlinie des S\u00e4chsischen Staatsministeriums f\u00fcr Umwelt und Landwirtschaft \u00fcber die Gew\u00e4hrung von F\u00f6rdermitteln f\u00fcr Vorhaben des Immissions- und Klimaschutzes einschlie\u00dflich der Nutzung erneuerbarer Energien im Freistaat Sachsen","fr":"Base juridique : Richtlinie des S\u00e4chsischen Staatsministeriums f\u00fcr Umwelt und Landwirtschaft \u00fcber die Gew\u00e4hrung von F\u00f6rdermitteln f\u00fcr Vorhaben des Immissions- und Klimaschutzes einschlie\u00dflich der Nutzung erneuerbarer Energien im Freistaat Sachsen"}}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem wird vermutet, da\u00df die Continental AG den Kauf des Werks durch ein anderes Unternehmen oder den Aufkauf durch Management und Mitarbeiter zu verhindern versucht.","fr":"Une autre suggestion indiquerait que Continental AG mettrait des obstacles \u00e0 la vente de l'usine \u00e0 une autre soci\u00e9t\u00e9 ou au rachat par l'encadrement\/les salari\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Nein das war's. Ihr seid die \u00dcbungsrunde.","fr":"C'est tout. Vous \u00eates le test."}}
{"translation":{"de":"Verordnung (EG) Nr. 1211\/2007 der Kommission","fr":"R\u00e8glement (CE) no 1211\/2007 de la Commission"}}
{"translation":{"de":"F\u00f6rderung des Dialogs und der Partnerschaft","fr":"Quelques \u00c9tats membres (Italie, Royaume-Uni) ont d\u00e9cid\u00e9 de fa\u00e7on explicite de ne prendre en compte que les indicateurs de performance et de ne pas consid\u00e9rer les indicateurs politiques."}}
{"translation":{"de":"Ihr stinkenden Ratten!","fr":"Bande de crapules."}}
{"translation":{"de":"GIRLS UNITED","fr":"AMERICAN GIRLS"}}
{"translation":{"de":"Wann wird die Europ\u00e4ische Union sehen, was in diesem Teil der Welt passiert, wo jeden Tag Kinder get\u00f6tet werden?","fr":"Quand l'Union europ\u00e9enne comprendra-t-elle enfin ce qu'il se passe dans cette r\u00e9gion du monde, o\u00f9 on tue des enfants chaque jour?"}}
{"translation":{"de":"Folglich bestehen hervorragende Aussichten f\u00fcr eine hochgradige Regulierungszusammenarbeit und\/oder -konvergenz zwischen der Gemeinschaft und Neuseeland auf der Grundlage des derzeitigen Niveaus der Durchsetzung von Flugsicherheits- und Luftsicherheitsstandards, Wettbewerbsregeln und Umweltvorschriften in Neuseeland.","fr":"Par cons\u00e9quent, compte tenu du niveau actuel d\u2019application des normes de s\u00e9curit\u00e9 et de s\u00fbret\u00e9, des r\u00e8gles de concurrence et des r\u00e9glementations en mati\u00e8re d\u2019environnement, tout donne \u00e0 penser qu\u2019il est possible d\u2019atteindre un niveau \u00e9lev\u00e9 de coop\u00e9ration et\/ou de convergence en mati\u00e8re r\u00e9glementaire entre la Communaut\u00e9 et la Nouvelle-Z\u00e9lande."}}
{"translation":{"de":"Meine Schwester braucht Hilfe.","fr":"Monsieur, ma s\u0153ur a besoin d'aide."}}
{"translation":{"de":"Wird die Beihilfe in Form eines Preisnachlasses gew\u00e4hrt?","fr":"L\u2019aide prend-elle la forme d\u2019une r\u00e9duction de prix?"}}
{"translation":{"de":"Wir setzen gro\u00dfe Erwartungen in diesen Bericht.","fr":"Nous attendons beaucoup de ce rapport."}}
{"translation":{"de":"Erg\u00e4nzend zu den von mir erw\u00e4hnten verschiedenen Ideen im Zusammenhang mit der Einfuhrregelung f\u00fcr Bananen aus der Dollarzone pr\u00fcft die Kommission auch die Frage, ob den Erzeugern aus der Gemeinschaft und den traditionellen Bananenproduzenten aus den AKP-Staaten Beihilfen gew\u00e4hrt werden k\u00f6nnen.","fr":"Cela \u00e9tant, le pr\u00e9sident en exercice est-il dispos\u00e9 \u00e0 faire usage de son influence pour tenter d'obtenir la conclusion d'un v\u00e9ritable accord d'extradition entre le Royaume-Uni et la R\u00e9publique d'Irlande, de mani\u00e8re \u00e0 ce que ceux qui se rendent coupables de ces atrocit\u00e9s puissent \u00eatre jug\u00e9s l\u00e0 o\u00f9 ils ont commis leurs crimes, en quelque r\u00e9gion que ce soit du Royaume-Uni ou de la R\u00e9publique d'Irlande?"}}
{"translation":{"de":"In der Regel ist gute Erreichbarkeit eine Voraussetzung f\u00fcr die wirtschaliche Leistungsf\u00e4higkeit einer Region, doch die wird auch durch Flug- oder Bahnverbindungen erm\u00f6glicht.","fr":"Car tout en \u00e9tant indispensable \u00e0 sa bonne performance \u00e9conomique, l\u2019accessibilit\u00e9 ais\u00e9e d\u2019une r\u00e9gion peut \u00eatre assur\u00e9e par d\u2019autres moyens de transport que la route, et notamment par voie a\u00e9rienne et ferroviaire."}}
{"translation":{"de":"Ich schw\u00f6re, dass ich niemandem was sagen werde.","fr":"Je vous jure que je dirai rien."}}
{"translation":{"de":"Auch m\u00f6chte ich den Kolleginnen und Kollegen raten, kein parteipolitisches Spiel zu treiben, bei dem die einen unbequeme Themen behandeln m\u00fcssen, w\u00e4hrend sich andere den Luxus erlauben k\u00f6nnen, nur \u00fcber Projekte, Kooperation und Markt zu sprechen, die auch uns sehr gefallen und die wir f\u00f6rdern wollen, jedoch nicht auf Kosten von Freiheit und Recht.","fr":"Je voudrais aussi conseiller aux d\u00e9put\u00e9s de ne pas faire les difficiles, sans quoi certains devront traiter de sujets difficiles tandis que d\u2019 autres pourront se permettre le luxe de ne parler que de projets, de coop\u00e9ration et de march\u00e9, des \u00e9l\u00e9ments que nous soutenons et que nous voulons promouvoir, mais pas aux d\u00e9pens de la libert\u00e9 et du droit."}}
{"translation":{"de":"\u00dcberdies ist eine ganze Reihe von Bestimmungen der Richtlinie gar nicht anwendbar, weshalb sie noch vor ihrer Verabschiedung hinf\u00e4llig wird.","fr":"J'ajoute que le caract\u00e8re inapplicable d'un certain nombre de dispositions la rend caduque avant m\u00eame que d'\u00eatre adopt\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Jeden Sonntag, an der Strandpromenade man findet alles, was man braucht, und auch eine Menge Ramsch.","fr":"{\\pos(192,220)}Tous les dimanches, en descendant vers la baie, {\\pos(260,200)}on y trouvait presque tout ce qu'on voulait, {\\pos(260,200)}et tout ce dont on ne voulait pas."}}
{"translation":{"de":"Einige von uns k\u00f6nnten glauben, dies bedeute, dass der Rat keinen Wert auf ein sicheres und offenes Verfahren legt, durch das die B\u00fcrgerrechte gewahrt werden, sondern die Probleme lieber, wie es in einigen Mitgliedstaaten der Fall ist, mit Hilfe des R\u00fcckf\u00fchrungsverfahrens l\u00f6st.","fr":"D'aucuns d'entre nous peuvent penser que cela signifie que le Conseil ne souhaite pas la mise en place d'une proc\u00e9dure s\u00fbre, s\u00e9curis\u00e9e et ouverte qui garantit les droits des personnes au lieu de simplement tenter d'atteindre les objectifs par le biais du retour, dans le cas de certains \u00c9tats membres."}}
{"translation":{"de":"Wenn du mich aufmuntern willst, dann bring das Gras mit, dass wir auf der Farmstation hinter der Wand deines Zimmers versteckt haben.","fr":"Si tu veux me r\u00e9conforter, quand tu seras \u00e0 la Station Agro, apporte moi l'herbe qu'on a planqu\u00e9 derri\u00e8re le mur de notre chambre."}}
{"translation":{"de":"Nach Ansicht der Weltgesundheitsorganisation sorgt der zul\u00e4ssige H\u00f6chstwert von 1,5 mg\/l f\u00fcr ein ausgewogenes Gleichgewicht zwischen positiven und negativen Auswirkungen.","fr":"Selon l\u2019 Organisation mondiale de la sant\u00e9, la valeur maximale autoris\u00e9e de 1,5 mg\/ litre assure un bon \u00e9quilibre entre les effets positifs et n\u00e9gatifs."}}
{"translation":{"de":"Im Falle einer K\u00fcndigung dieses Protokolls teilt die k\u00fcndigende Vertragspartei der anderen Vertragspartei mindestens sechs Monate vor dem Tag, an dem die K\u00fcndigung in Kraft treten soll, schriftlich ihre Absicht mit, das Protokoll zu k\u00fcndigen.","fr":"En cas de d\u00e9nonciation du pr\u00e9sent protocole, la partie int\u00e9ress\u00e9e notifie par \u00e9crit \u00e0 l'autre partie son intention de d\u00e9noncer le protocole au moins six mois avant la date \u00e0 laquelle cette d\u00e9nonciation prendrait effet."}}
{"translation":{"de":"Jetzt wisst ihr, wie Ragnar starb.","fr":"Maintenant, vous savez comment Ragnar est mort."}}
{"translation":{"de":"Oder sie wegschmei\u00dfen.","fr":"Ou les jeter."}}
{"translation":{"de":"\u00fcber Schlussfolgerungen zu den besten verf\u00fcgbaren Techniken (BVT) gem\u00e4\u00df der Richtlinie 2010\/75\/EU des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates \u00fcber Industrieemissionen in Bezug auf das Gerben von H\u00e4uten und Fellen","fr":"\u00e9tablissant les conclusions sur les meilleures techniques disponibles (MTD) pour le tannage des peaux, au titre de la directive 2010\/75\/UE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil relative aux \u00e9missions industrielles"}}
{"translation":{"de":"Aus dem Grund k\u00f6nnen wir nicht zusammenleben.","fr":"C'est pour \u00e7a qu'on ne peut pas vivre ensemble."}}
{"translation":{"de":"Infolge des Ausscheidens von Herrn PIETTE als Minister besteht diese Unvereinbarkeit nicht mehr \u2014","fr":"Cette incompatibilit\u00e9 n\u2019existe plus \u00e0 la suite de la d\u00e9mission de M. PIETTE en tant que ministre,"}}
{"translation":{"de":"Kommt ihr bald wieder nach Capri?","fr":"- Vous revenez bient\u00f4t?"}}
{"translation":{"de":"Lassen Sie mich au\u00dferdem auf Einsatzm\u00f6glichkeiten von Nabelschnurblut in der Blutkrebsbehandlung hinweisen, die Knochenmarktransplantationen ersetzen k\u00f6nnten.","fr":"Je voudrais aussi mentionner les perspectives pr\u00e9sent\u00e9es par le sang du cordon ombilical dans le traitement des cancers du sang et ce, en substitution des greffes de moelle."}}
{"translation":{"de":"Demonstrationsanlagen befin\u00adden sich in England und in den Niederlanden im Bau oder im Stadium der Inbetriebnahme.","fr":"\u2014 le proc\u00e9d\u00e9 par tuy\u00e8re supersonique essentiellement d\u00e9velopp\u00e9 en Allemagne, qui souffre cependant encore du handicap d'une consommation d'\u00e9nergie \u00e9lectrique trop \u00e9lev\u00e9e pour entrer en comp\u00e9tition avec les deux autres proc\u00e9d\u00e9s, malgr\u00e9 certains avantages de simplicit\u00e9 de construction des appareils et de dur\u00e9e de fonctionnement."}}
{"translation":{"de":"Ich kann nicht sehen, wer darin ist.","fr":"Je n'arrive pas \u00e0 voir qui est dedans."}}
{"translation":{"de":"ex 4820","fr":"5106 \u00e0 5110"}}
{"translation":{"de":"Kumpel, aus diesem Grund bist du mein Held.","fr":"Mec, c'est pour \u00e7a que tu es mon h\u00e9ros."}}
{"translation":{"de":"Spar dir die Worte f\u00fcr meine Mutter.","fr":"- Stop. Garde le discours pour ma m\u00e8re."}}
{"translation":{"de":"Da ist ein Baby!","fr":"II y a un b\u00e9b\u00e9!"}}
{"translation":{"de":"EU\u00ad14 = EU\u00ad15 ohne Luxemburg.","fr":"UE-14 = UE-15 sans le Luxembourg."}}
{"translation":{"de":"Ich bin nicht derjenige, der es brauchen wird.","fr":"Je n'en aurai pas besoin."}}
{"translation":{"de":"Komm, Ralph!","fr":"Allez, debout, Ralph !"}}
{"translation":{"de":"Wir haben uns in der letzten Sitzung darauf verst\u00e4ndigt, dass daf\u00fcr in Europa 3% des Bruttosozialproduktes ausgegeben werden sollen.","fr":"Lors de la derni\u00e8re session, nous \u00e9tions convenus d\u2019 accorder 3% du produit int\u00e9rieur brut \u00e0 cette politique en Europe."}}
{"translation":{"de":"Im zweiten Teil des Dokuments werden die allgemeinen Richtlinien dargelegt, denen die Kommission bei der Vorbereitung der am 14. Juni verabschiedeten Rechtsvorschl\u00e4ge zur Reform der Regionalpolitik nach 2006 gefolgt ist.","fr":"Le 6 septembre, la Commission a publi\u00e9 une communication [COM(2004) 580 final] sur \u00ables responsabilit\u00e9s respectives des \u00c9tats membres et de la Commission dans la gestion partag\u00e9e des Fonds structurels et du Fonds de coh\u00e9sion\u00bb."}}
{"translation":{"de":"Ich bef\u00fcrchte daher, da\u00df es der Kom mission aus formalen Gr\u00fcnden nicht m\u00f6glich sein wird, den in dem Bericht des Ausschusses f\u00fcr Wirtschaft, W\u00e4hrung und Industriepolitik enthaltenen \u00c4nderungsantrag zu \u00fcbernehmen.","fr":"De m\u00eame pour l'amendement n\u00b0 13, qui r\u00e9duit le cadre de la r\u00e9solution, je ne l'approuverai qu'en tant qu'ajout."}}
{"translation":{"de":"Vizepr\u00e4sident der Kommission. - (DE) Herr Pr\u00e4sident! Ich stimme dem zu, was viele Redner gesagt haben, insbesondere Frau Harms.","fr":"vice-pr\u00e9sident de la Commission. - (DE) Monsieur le Pr\u00e9sident, je suis d'accord avec les d\u00e9clarations de nombreux intervenants, en particulier avec celles de Madame Harms."}}
{"translation":{"de":"* Eurostat-Jahrbuch: eine umfassende statistische Darstellung mit erg\u00e4nzenden Zahlenvergleichen f\u00fcr die wichtigsten Handelspartner der EU (CD-ROM verf\u00fcgbar)","fr":"* Annuaire Eurostat: une pr\u00e9sentation statistique exhaustive enrichie de comparaisons chiffr\u00e9es avec les principaux partenaires commerciaux de l'UE (version CD-ROM disponible)."}}
{"translation":{"de":"Zus\u00e4tzliche Erm\u00e4\u00dfigung f\u00fcr alle abfliegenden Passagiere bei [\u2026] Mio. bis [\u2026] Mio. Flugg\u00e4sten j\u00e4hrlich","fr":"Remises a\u00e9roportuaires modifi\u00e9es introduites par l'accord avec Ryanair de 2005"}}
{"translation":{"de":"Ausgaben f\u00fcr soziale Sicherheit pro Kopf in KKS (1000)","fr":"D\u00e9penses de protection sociale par habitant (milliers de SPA)"}}
{"translation":{"de":"Die Verwaltung dieser Mittel sollte jedoch st\u00e4ndig von den zust\u00e4ndigen nationalen Beh\u00f6rden kontrolliert werden, damit ihre Unabh\u00e4ngigkeit bei der Durchf\u00fchrung dieser Pharmakovigilanz-T\u00e4tigkeiten gew\u00e4hrleistet ist.","fr":"Cependant, la gestion des fonds ainsi per\u00e7us devrait \u00eatre plac\u00e9e sous le contr\u00f4le permanent des autorit\u00e9s nationales comp\u00e9tentes afin de garantir leur ind\u00e9pendance dans l\u2019ex\u00e9cution des activit\u00e9s de pharmacovigilance."}}
{"translation":{"de":"Der Braunhaarige da ist in die Blonde verliebt.","fr":"\u2013 Tu vois le brun, l\u00e0? Il est amoureux de la blonde."}}
{"translation":{"de":"Wenn ich die Tagesordnung ihrer Versammlungen ansehe, scheinen sie sich nicht auf Menschen zu konzentrieren, sondern vielmehr an multinationalem Kapital interessiert zu","fr":"Je dois dire, en regardant l'ordre du jour de ses r\u00e9unions, qu'il ne semble pas se"}}
{"translation":{"de":"Aus dem Enstehungsansatz ergibt sich das BIP als:","fr":"Approche du c\u00f4t\u00e9 de la production :"}}
{"translation":{"de":"Du bist das Ende der Zivilisation beschrieben.","fr":"C'est une description de la fin de la civilisation."}}
{"translation":{"de":"Wie die anderen Finanzindikatoren war auch die Kapitalrendite bei der Produktion und dem Verkauf der gleichartigen Ware ab 2011 negativ, mit Ausnahme des Jahres 2013, in dem sie 0 % betrug, was dem Trend bei der Rentabilit\u00e4t entspricht.","fr":"Le rendement des investissements est le b\u00e9n\u00e9fice exprim\u00e9 en pourcentage de la valeur comptable nette des investissements."}}
{"translation":{"de":"Nicht n\u00f6tig!","fr":"Restez!"}}
{"translation":{"de":"die Nachverfolgbarkeit aller notwendigen Informationen, einschlie\u00dflich der Informationen betreffend Buchstabe\u00a0a (siehe 4.4 Information und Kommunikation und 4.5.3 Kontrolle dokumentierter Informationen);","fr":"Contractants, partenaires et fournisseurs"}}
{"translation":{"de":"Wird eine Maschine per Katalog angeboten, kann erst bei tats\u00e4chlicher Zurverf\u00fcgungstellung von Inverkehrbringen gesprochen werden.","fr":"Lorsqu'une machine est offerte par catalo\u00adgue, ce n'est qu'au moment de la premi\u00e8re mise \u00e0 disposition effective qu'on peut par\u00adler de mise sur le march\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Kurzbeschreibung der Fahrerhauskonstruktion und der Art der Befestigung: \u2026","fr":"Description succincte de la construction et de la fixation de la cabine: \u2026"}}
{"translation":{"de":"Warum erstellen Sie nicht eine Wunschliste von ben\u00f6tigten Sachen in der Zwischenzeit und ich werde sie an das Hauptquartier des Battalions in Dodge City weiterleiten. - Wir werden Sie wieder auf die eigenen F\u00fcsse setzen.","fr":"Faites une liste de vos besoins que je ferai suivre au QG \u00e0 Dodge City pour vous remettre sur pied."}}
{"translation":{"de":"Auch aktive arbeitsmarktpolitische Ma\u00dfnahmen haben eine positive Wirkung auf das Sicherheitsbed\u00fcrfnis der Arbeitnehmer21.","fr":"Les politiques actives du march\u00e9 du travail influent, elles aussi, positivement sur le sentiment de s\u00e9curit\u00e9 chez les travailleurs21."}}
{"translation":{"de":"sind die in der Sendung enthaltenen Waren in dem Ausfuhrland bereits einer Kontrolle zwecks Bestimmung des Ursprungsbegriffs unterzogen worden, so kann der Ausf\u00fchrer dies in der Erkl\u00e4rung auf der Rechnung angeben.","fr":"la date \u00e0 partir de laquelle l\u2019enregistrement est valable;"}}
{"translation":{"de":"Gestern Abend stellte die ukrainische Regierung nicht weit von hier, in Solvay, das Potenzial des Landes vor \u2013 die gr\u00f6\u00dften Erdgasvorkommen in Europa und die Gas- und \u00d6lpipelines von Turkmenistan und dem Kaspischen Meer, die von Gazprom unabh\u00e4ngig sind.","fr":"Hier soir, pas tr\u00e8s loin d\u2019ici, chez Solvay, le gouvernement ukrainien a pr\u00e9sent\u00e9 le potentiel de ce pays, qui poss\u00e8de les plus grandes r\u00e9serves de gaz naturel d\u2019Europe et par lequel transitent les gazoducs et ol\u00e9oducs provenant du Turkm\u00e9nistan et de la mer Caspienne, ind\u00e9pendants de Gazprom."}}
{"translation":{"de":"Au\u00dfenbeziehungen","fr":"' rencontre annuelle ACP-CEE"}}
{"translation":{"de":"Dieses Ziel verfolgen wir \u00fcbrigens auch im Ausschu\u00df f\u00fcr Kultur, Jugend, Bildung und Medien und m\u00f6chten es keineswegs aufgeben.","fr":"C'est d'ailleurs le but que nous poursuivons au sein de la commission de la culture, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation et des m\u00e9dias et nous ne voulons pas y renoncer."}}
{"translation":{"de":"Das werde ich nicht, ich will expandieren, aber ohne Downton zu ruinieren.","fr":"- Je vais le faire. Je compte d\u00e9velopper, mais sans ab\u00eemer."}}
{"translation":{"de":"Weitere Informationen sind auf folgender Websiteabrufbar:","fr":"Pour tout renseignement compl\u00e9mentaire,consulter l\u2019adresse suivante: http:\/\/europa.eu.int\/eur-lex\/fr\/com\/cnc\/2003\/ com2003_0271fr01.pdf"}}
{"translation":{"de":"Es handelt sich um eine Rede voller Drohungen und angek\u00fcndigter Repressionen, in der die zunehmende Isolierung der indone\u00adsischen Besatzungsmacht und ihre Bereitschaft, noch brutaler gegen die nationalistische Bewegung vorzugehen, zum Ausdruck gebracht werden.","fr":"Il s'agit d'un discours mena\u00e7ant, laissant craindre un recours accru \u00e0 la r\u00e9pression, qui confirme l'isolement croissant de l'occupant indon\u00e9sien et sa disposition \u00e0 recourir aux moyens les plus brutaux contre le mouvement nationaliste."}}
{"translation":{"de":"Ist ein Mitgliedstaat der Ansicht, da\u00df eine Handlung oder Unterlassung der Hohen Beh\u00f6rde in einem bestimmten Fall geeignet ist, tiefgreifende und anhaltende St\u00f6rungen in seiner Wirtschaft hervorzurufen, so kann er die Hohe Beh\u00f6rde damit befassen.","fr":"Lorsqu'un \u00c9tat membre estime que, dans un cas d\u00e9termin\u00e9, une action ou un d\u00e9faut d'action de la Haute Autorit\u00e9 est de nature \u00e0 provoquer dans son \u00e9conomie des troubles fondamentaux et persistants, il peut saisir la Haute Autorit\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Approximative Gesamtaufwendungen f\u00fcr den Brennstoffkreislauf","fr":"D\u00e9penses totales approximatives en Mue pour le cycle de combustible"}}
{"translation":{"de":"In der Finanzbuchf\u00fchrung werden die Vorf\u00e4lle und Vorg\u00e4nge, die sich auf die Wirtschafts- und die Finanzlage sowie die Aktiva und Passiva des EEF auswirken und in die Bilanz des EEF einflie\u00dfen, nach der Methode der doppelten Buchf\u00fchrung chronologisch nachgezeichnet.","fr":"La comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale retrace de fa\u00e7on chronologique, suivant la m\u00e9thode en partie double, les \u00e9v\u00e9nements et op\u00e9rations qui affectent la situation \u00e9conomique, financi\u00e8re et patrimoniale du FED et dont les soldes constituent le bilan du FED."}}
{"translation":{"de":"Konstante Preise: Deflationierung mit dem Preisindex der Lebenshaltung aller privaten Haushalte (Berechnungen von Eurostat)","fr":"Graphique: revenu disponible des m\u00e9nages (Berlin-Ouest)"}}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte sagen, dass, weil morgen Internationaler Frauentag ist, den ganzen Tag lang nur Frauen den Vorsitz haben werden.","fr":"Je voudrais annoncer que, comme demain sera la Journ\u00e9e internationale de la femme, seules des femmes pr\u00e9sideront tout au long de la journ\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Das kann zur Ver\u00f6ffentlichung eines Gr\u00fcnbuchs im Jahr 1998 f\u00fchren.","fr":"Ceci pourra aboutir \u00e0 la publication d'un Livre vert en 1998."}}
{"translation":{"de":"Ich hatte dar\u00fcber hinaus Gelegenheit, zu diesem Thema im Ausschuss f\u00fcr konstitutionelle Fragen zu sprechen und hervorzuheben, dass das bestehende Statut gut funktioniert hat.","fr":"J 'ai eu de plus l' occasion de me prononcer sur ce sujet en commission des affaires constitutionnelles et de souligner que le statut actuel a bien fonctionn\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Freu dich nicht zu fr\u00fch, du Bastard!","fr":"Ne te surestime pas ! Vermine !"}}
{"translation":{"de":"\u2014 S\u00e4gensch\u00e4rfmaschinen mit einem Sr\u00fbckgewicht von nicht mehr als 2000 kg b) andere: ex 1. durch Code-Angaben gesteuert:","fr":"\u2014 Machinn i aff\u00fbter In sein, d'un poidi non sup\u00e9rieur i 2 000 kg par pi\u00e8ce b) autres: ex 1. Machinn automatis\u00e9\u00ab \u00e0 partir d'informa non \u03b9 cod\u00e9\u00ab:"}}
{"translation":{"de":"Dann soll jeder tun, was er f\u00fcr richtig h\u00e4lt.","fr":"Alors chacun doit faire son choix."}}
{"translation":{"de":"Ethylalkohol mit beliebigem Alkoholgehalt, verg\u00e4llt (Bioethanol)\u2013 g\u00e4llt (Bioethanol)","fr":"Alcool \u00e9thylique d\u00e9natur\u00e9 de tout titre (Bio \u00e9thanol)\u2013 volumique de 80 % ou plus (Bio \u00e9thanol)"}}
{"translation":{"de":"Die beiden hier dr\u00fcben sind gleich so weit.","fr":"Ces deux-l\u00e0 sont pr\u00eats \u00e0 le faire d'une minute \u00e0 l'autre."}}
{"translation":{"de":"Unser Freund!","fr":"Le ma\u00eetre nous a trahis."}}
{"translation":{"de":"Jetzt lasst uns beten.","fr":"On va dire une pri\u00e8re."}}
{"translation":{"de":"Es ist festzuhalten, dass auf die drei in die Stichprobe einbezogenen Unionshersteller 40 % der gesamten Unionsproduktion im UZ\u00dc entfallen, w\u00e4hrend auf die oben genannten 20 Unionshersteller 96 % der gesamten Unionsproduktion im UZ\u00dc entfallen, was als repr\u00e4sentativ f\u00fcr die gesamte Unionsproduktion angesehen wird.","fr":"Il est \u00e0 noter que les trois producteurs de l\u2019Union retenus dans l\u2019\u00e9chantillon repr\u00e9sentaient 40 % de la production totale de l\u2019Union pendant la PER et que les vingt producteurs de l\u2019Union mentionn\u00e9s ci-dessus repr\u00e9sentaient 96 % du total, ce qui est consid\u00e9r\u00e9 comme repr\u00e9sentatif de l\u2019ensemble de la production de l\u2019Union."}}
{"translation":{"de":"Adresse: (a) Corso Sempione 69, 20149 Milan, Italien","fr":"Adresses: a) Corso Sempione 69, 20149 Milan, Italie"}}
{"translation":{"de":"Meines Erachtens haben wir seitdem viel erreicht und sind einem Ausgleich schon ziemlich nahe.","fr":"Je crois que, depuis lors, nous avons beaucoup travaill\u00e9 et que nous ne sommes pas tr\u00e8s loin d'un point d'\u00e9quilibre."}}
{"translation":{"de":"sie waren aus der Sicht eines privaten Kapitalgebers wirtschaftlich vern\u00fcnftig.","fr":"ces mesures \u00e9taient \u00e9conomiquement rationnelles du point de vue d\u2019un investisseur priv\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Grundst\u00fccks- und Wohnungswesen","fr":"CRR art 33(1)(b), art 33(1)(c); Annexe V. Partie 2.101"}}
{"translation":{"de":"Gibt es dazu schon Vorschl\u00e4ge?","fr":"Que proposent\u00adils?"}}
{"translation":{"de":"gest\u00fctzt auf die Verordnung (EWG) Nr. 2261\/84 des Rates vom 17. Juli 1984 mit Grundregeln f\u00fcr die Gew\u00e4hrung der Erzeugungsbeihilfe f\u00fcr Oliven\u00f6l und f\u00fcr die Oliven\u00f6lerzeugerorganisationen [2], insbesondere auf Artikel 17a Absatz 2,","fr":"vu le r\u00e8glement (CEE) no 2261\/84 du Conseil du 17 juillet 1984 arr\u00eatant les r\u00e8gles g\u00e9n\u00e9rales relatives \u00e0 l\u2019octroi de l\u2019aide \u00e0 la production d\u2019huile d\u2019olive et aux organisations de producteurs [2] et notamment son article 17 bis, paragraphe 2,"}}
{"translation":{"de":"Bevor du gekommen bist, war ich mir nicht sicher, dass er es ist.","fr":"- Eh, qu'est-ce que tu fais ?"}}
{"translation":{"de":"\"Mein Schatz\"?","fr":"\"Mon amour\" ?"}}
{"translation":{"de":"Die Konzentrationsanalyse (vgl. Tab.","fr":"L'analyse de concentration (voir tableau 7) peut se r\u00e9sumer comme suit :"}}
{"translation":{"de":"Die Realisierung dieses Antrags wurde von Oktober 1995 (das im MISSOC\u00adInfo ange\u00adgebene Datum) auf einen sp\u00e4teren Zeitpunkt verschoben, so da\u00df ein flie\u00dfender \u00dcbergang zu den neuen Verfahrensbestimmungen sichergestellt ist.","fr":"Cet examen m\u00e9dical est appliqu\u00e9 dans tous les cas o\u00f9, dans le cadre du syst\u00e8me tout entier de la s\u00e9curit\u00e9 sociale, une d\u00e9cision sur la capacit\u00e9 d'une personne d'exercer une activit\u00e9 profession nelle devient n\u00e9cessaire."}}
{"translation":{"de":"Glaub mir, Alice, sie wissen, wer du bist.","fr":"Crois-moi, Alice, ils te connaissent."}}
{"translation":{"de":"\u201eKreditrisiko\u201c das Risiko eines Verlustes oder nachteiliger Ver\u00e4nderungen der Finanzlage, das sich aus Fluktuationen bei der Bonit\u00e4t von Wertpapieremittenten, Gegenparteien und anderen Schuldnern ergibt, gegen\u00fcber denen die Versicherungs- und R\u00fcckversicherungsunternehmen Forderungen haben, und das in Form von Gegenparteiausfallrisiken, Spread-Risiken oder Marktrisikokonzentrationen auftritt;","fr":"\u00abrisque de cr\u00e9dit\u00bb: le risque de perte, ou de changement d\u00e9favorable de la situation financi\u00e8re, r\u00e9sultant de fluctuations affectant la qualit\u00e9 de cr\u00e9dit d'\u00e9metteurs de valeurs mobili\u00e8res, de contreparties ou de tout d\u00e9biteur, auquel les entreprises d'assurance et de r\u00e9assurance sont expos\u00e9es sous forme de risque de contrepartie, de risque li\u00e9 \u00e0 la marge ou de concentration du risque de march\u00e9;"}}
{"translation":{"de":"ABl. L 58 vom 28.2.2006, S. 1.","fr":"JO L 58 du 28.2.2006, p. 1."}}
{"translation":{"de":"Das haben wir wirklich vergessen.","fr":"Il s'agit vraiment d'un oubli et non d'un amendement oral soumis au vote."}}
{"translation":{"de":"Sie stammt von einem wei\u00dfen Handschuh aus Julie Niemeyers Apartment.","fr":"Identique \u00e0 la fibre trouv\u00e9e dans l'appart de Niemeyer. S\u00fbrement un gant blanc."}}
{"translation":{"de":"1. Mit seinen Aktivit\u00e4ten der letzten Zeit hat das NGI und insbesondere das NGI III und IV auf dem Vertrauenskapital aufgebaut, das es im Laufe seiner fr\u00fcheren Aktionen angesammelt hatte: Von einem allenfalls bekannten und anerkannten Instrument hat es sich zu einer Einrichtung entwickelt, die positive Signale f\u00fcr den Markt setzt.","fr":"Lors de ses op\u00e9rations les plus r\u00e9centes, notamment les NIC III et IV, le NIC a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la r\u00e9putation qu'il s'est faite \u00e0 l'occasion des op\u00e9rations pr\u00e9c\u00e9dentes et, alors qu'il \u00e9tait simplement un instrument connu et accept\u00e9, il en est venu \u00e0 adresser des signaux positifs au march\u00e9."}}
{"translation":{"de":"\uf106 Sonstiges (bitte angeben): \u2026","fr":"\uf106 Autre (veuillez pr\u00e9ciser): \u2026"}}
{"translation":{"de":"Die Auswirkungen des Tourismus auf K\u00fcstengebiete: Aspekte der regionalen Entwicklung","fr":"L\u2019impact du tourisme sur les zones c\u00f4ti\u00e8res: aspects de d\u00e9veloppement r\u00e9gional"}}
{"translation":{"de":"Steh mir dabei besser nicht im Weg.","fr":"N'essaie pas de m'en emp\u00eacher."}}
{"translation":{"de":"Aber, falls du versuchst wieder der Gute zu sein, warum machst du es dann nicht richtig und gibst uns einen Tag.","fr":"Maus, si tu essaies d'\u00eatre le bon gars de nouveau, pourquoi tu ne fais pas ce qui est bien en nous laissant une journ\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Am 30. November 2006 ver\u00f6ffentlichte das International Financial Reporting Interpretations Committee (IFRIC) die Interpretation 12 Dienstleistungskonzessionsvereinbarungen, nachstehend \u201eIFRIC 12\u201c genannt.","fr":"Le 30 novembre 2006, le Comit\u00e9 d'interpr\u00e9tation des normes internationales d'information financi\u00e8re (IFRIC) a publi\u00e9 l'interpr\u00e9tation IFRIC 12 \u2014 Accords de concession de services (ci-apr\u00e8s d\u00e9nomm\u00e9e \u00abIFRIC 12\u00bb)."}}
{"translation":{"de":"Alle, die weiter hinten stehen, kommen Sie doch weiter nach vorne.","fr":"Tous les gens \u00e0 l'arri\u00e8re, vous allez venir devant."}}
{"translation":{"de":"\u2022 Richtlinie (78\/609) des Rates vom 29. Juni 1978 O zur ersten \u00c4nderung der Richtlinie 74\/329\/EWG zur Angleichung der Rechtsvor\u00adschriften der Mitgliedstaaten f\u00fcr Emulgatoren, Stabilisatoren, Verdickungs\u00ad und Geliermittel, die in Lebensmitteln verwendet werden d\u00fcrfen (Ir\u00adland, Italien, Vereinigtes K\u00f6nigreich, Bundesrepu\u00adblik Deutschland, D\u00e4nemark)","fr":"\u2022 Directive (78\/609) du Conseil, du 29 juin 1978 (4), portant premi\u00e8re modification de la"}}
{"translation":{"de":"F\u00f6rderung und Schutz der Menschenrechte und Grundfreiheiten und F\u00f6rderung der Achtung der Minderheitenrechte, der Gleichstellung der Geschlechter und der Nichtdiskriminierung;","fr":"promotion et protection des droits de l'homme et des libert\u00e9s fondamentales et meilleur respect des droits des minorit\u00e9s, promotion de l'\u00e9galit\u00e9 entre les sexes et de la non-discrimination;"}}
{"translation":{"de":"Momentan befinden wir uns in der schlimmstm\u00f6glichen Situation: Wir denken, dass Wettbewerb auf unseren M\u00e4rkten besteht, aber in Wirklichkeit dominieren nur sehr gro\u00dfe Unternehmen massiv bestimmte M\u00e4rkte.","fr":"Ce que nous vivons actuellement c'est le pire de ces deux mondes. Nous croyons pouvoir nous vanter de concurrence alors que dans le fond nous sommes \u00e0 la merci de l'\u00e9norme pouvoir des g\u00e9ants qui dominent certains march\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Wir brauchen nicht mehr zu wissen.","fr":"On n'a pas besoin de plus."}}
{"translation":{"de":"Es war eine schwere Geburt, die Tage dauerte.","fr":"Une naissance compliqu\u00e9e qui dura 5 ours."}}
{"translation":{"de":"Die Kommission stellt daher fest, dass sich DBB\/Belfius verpflichtet hat, die Neukreditvergabe in seinem Gesch\u00e4ftsbereich \u201ePublic and social banking distribution\u201c auf maximal [2,5-5] Mrd. EUR im Jahr 2013 und [2,5-5] Mrd. EUR im Jahr 2014 zu beschr\u00e4nken.","fr":"Ainsi la Commission note que DBB\/Belfius s\u2019est engag\u00e9e \u00e0 limiter sa nouvelle production de cr\u00e9dits \u00e9mis par sa division \u00abpublic and social banking distribution\u00bb \u00e0 [2,5-5] milliards d'EUR en 2013 et [2,5-5] milliards d'EUR en 2014."}}
{"translation":{"de":"S\u00e4mtliche Kooperationsma\u00dfnahmen zugunsten der \u00f6rtlichen Entwicklung, insbesondere die \u00fcber die Sozialfonds angewickelten Ma\u00dfnahmen, dienen der Suchenach dauerhaften L\u00f6sungen f\u00fcr die Probleme der Arbeitslosigkeit und der Armut.","fr":"Les actions de coop\u00e9ration men\u00e9es en faveur du d\u00e9veloppement local, notamment par le biais des fondssociaux, ont comme objectif commun la recherche desolutions durables aux probl\u00e8mes de ch\u00f4mage et depauvret\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Sie klingen wie Ihr Vater.","fr":"Je croirais entendre votre p\u00e8re."}}
{"translation":{"de":"- Und ich dahinter.","fr":"- Moi, c'est derriere."}}
{"translation":{"de":"W\u00e4rst du das auch gerne?","fr":"Tu voudrais y \u00eatre aussi ?"}}
{"translation":{"de":"Neben dieser Erkl\u00e4rung ist die \u00dcbereinstimmung mit den geltenden Emissionsgrenzwerten und den Anforderungen im Betrieb anhand von zus\u00e4tzlichen Pr\u00fcfungen nachzuweisen.\u2018\u201c","fr":"Outre cette d\u00e9claration, pour v\u00e9rifier le respect des limites d\u2019\u00e9mission applicables et des prescriptions en services, des essais suppl\u00e9mentaires doivent \u00eatre appliqu\u00e9s\u201d.\u00bb"}}
{"translation":{"de":"Das stimmt uns alle sehr traurig.","fr":"\u00c7a nous rend tristes."}}
{"translation":{"de":"die gem\u00e4\u00df der Richtlinie 2000\/60\/EG festgelegten Parameter oder Werte f\u00fcr Komponenten des Pflanzenschutzmittels, wie relevante Metaboliten\/Toxine oder","fr":"d\u00e9passe les param\u00e8tres ou les valeurs pour les composants du produit phytopharmaceutique, tels que les m\u00e9tabolites\/toxines pertinents, \u00e9tablis conform\u00e9ment \u00e0 la directive 2000\/60\/CE, ou"}}
{"translation":{"de":"Es ist eine deprimierende Vorstellung, da\u00df der Rat die einzige Legislative - er ist ja zum Teil Legislative und zum Teil Exekutive - sein soll, die nicht \u00fcber ein Ver fahren verf\u00fcgt, wonach es m\u00f6glich ist, eine Abstimmung zu beantragen, nachdem eine bestimmte Zeit lang beraten worden ist.","fr":"Le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res n\u00e9erlandais a d\u00e9clar\u00e9 que chaque gouvernement voit arriver la fin de son mandat avec un soupir de soulagement."}}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen eine \u00c4nderung vornehmen.","fr":"On doit faire des changements."}}
{"translation":{"de":"Nach st\u00e4ndiger Rechtsprechung gebietet die Anwendung des Artikels 87 Absatz 1 EG-Vertrag lediglich festzustellen, ob eine staatliche Ma\u00dfnahme im Rahmen einer bestimmten rechtlichen Regelung geeignet ist, bestimmte \u201eUnternehmen oder Produktionszweige\u201c gegen\u00fcber anderen Unternehmen, die sich im Hinblick auf das mit der betreffenden Ma\u00dfnahme verfolgte Ziel in einer vergleichbaren tats\u00e4chlichen und rechtlichen Situation befinden, zu beg\u00fcnstigen.","fr":"Selon une jurisprudence constante, l'application de l'article 87, paragraphe 1, du trait\u00e9 commande uniquement de d\u00e9terminer si, dans le cadre d'un r\u00e9gime juridique donn\u00e9, une mesure \u00e9tatique est de nature \u00e0 favoriser \u00abcertaines entreprises ou certaines productions\u00bb par rapport \u00e0 d'autres, lesquelles se trouveraient, au regard de l'objectif poursuivi par ledit r\u00e9gime, dans une situation factuelle et juridique comparable."}}
{"translation":{"de":"Bildung einer Stichprobe der ausf\u00fchrenden Hersteller in der VR China","fr":"\u00c9chantillonnage des producteurs-exportateurs en RPC"}}
{"translation":{"de":"Nenne deine Bedingungen.","fr":"Dis tes conditions."}}
{"translation":{"de":"Diesen Risiken m\u00fcsse bei der Ermittlung der tats\u00e4chlichen Kosten einer m\u00f6glichen Liquidation der SNCM Rechnung getragen werden.","fr":"En l\u2019esp\u00e8ce, la Commission rel\u00e8ve que le rapport de l\u2019expert de la SNCM a, sur la base d\u2019une liste non exhaustive d\u2019\u00e9l\u00e9ments factuels, mentionn\u00e9 une s\u00e9rie d\u2019\u00e9l\u00e9ments afin de d\u00e9montrer que l\u2019\u00c9tat, [\u2026] [60] Informations confidentielles."}}
{"translation":{"de":"Infolgedessen sind die Erstattungss\u00e4tze f\u00fcr in Form von alkoholischen Getr\u00e4nken ausgef\u00fchrtes Getreide anzupassen.","fr":"Il convient donc d'adapter le taux de restitution applicable aux c\u00e9r\u00e9ales export\u00e9es sous forme de boissons spiritueuses."}}
{"translation":{"de":"2006\/0158 (CNS)","fr":"2006\/0158 (CNS)"}}
{"translation":{"de":"- Alice, geht es dir besser?","fr":"Alice, ma ch\u00e9rie, est-ce que \u00e7a va? Tu te sens mieux? Oh, \u00e7a va!"}}
{"translation":{"de":"a) Artikel 4b Absatz 6 dritter Gedankenstrich erh\u00e4lt folgende Fassung:","fr":"a) l'article 4 b paragraphe 6 troisi\u00e8me tiret est remplac\u00e9 par le texte suivant:"}}
{"translation":{"de":"Das ist urkomisch, aber ich rede von mir.","fr":"C'est hilarant. Mais je parle de moi."}}
{"translation":{"de":"Bravo, Heulsuse.","fr":"Allez, fais demi-tour."}}
{"translation":{"de":"Die Vorschl\u00e4ge der Kommission sind aber nicht ausreichend. Deshalb schlage ich in meinem Bericht vor, dass die Kommission bis 2009 ein Gesamtkonzept f\u00fcr verbesserte Flughafenkapazit\u00e4ten in Europa vorlegt.","fr":"Les propositions de la Commission sont toutefois insuffisantes, et c'est pourquoi mon rapport propose que la Commission \u00e9labore, d'ici 2009, un plan-cadre pour renforcer la capacit\u00e9 des a\u00e9roports en Europe."}}
{"translation":{"de":"Rolle der Immobilienbewertung: Zur Meldung des Teils der Risikoposition, der durch Grundpfandrechte auf Immobilien besichert ist, wird die j\u00fcngste Bewertung der Immobilie vor dem Ausfalldatum der Risikoposition als Referenzdatum ben\u00f6tigt.","fr":"Seuils d'importance significative pour les d\u00e9riv\u00e9s"}}
{"translation":{"de":"Geschafft, ich habe die Amphoren gefunden!","fr":"Ca y est, j'ai trouve les amphores !"}}
{"translation":{"de":"Im Mai 2004 schrieb die Kommission erneut die Mitgliedstaaten an, deren Berichte noch ausstanden (Belgien, D\u00e4nemark, Griechenland, Irland und die Niederlande), woraufhin drei von ihnen antworteten (Belgien, Griechenland und die Niederlande).","fr":"En mai 2004, la Commission a pris \u00e0 nouveau contact avec les \u00c9tats membres qui n\u2019avaient communiqu\u00e9 aucune donn\u00e9e (Belgique, Danemark, Gr\u00e8ce, Irlande et Pays-Bas) et a re\u00e7u la r\u00e9ponse de trois d\u2019entre eux (Belgique, Gr\u00e8ce et Pays-Bas)."}}
{"translation":{"de":"Ich hab ihn mit parf\u00fcmierten Bl\u00fcten f\u00fcllen lassen.","fr":"Je l'ai fait remplir de fleurs s\u00e9ch\u00e9es..."}}
{"translation":{"de":"Wie viele B\u00fccher besitzen Sie?","fr":"Combien de livres poss\u00e9dez-vous ?"}}
{"translation":{"de":"Rechtsakte)","fr":"(Actes dont la publication nbst pas une condition de leur applicabilite"}}
{"translation":{"de":"Alle Luftfahrtunternehmen, die von Beh\u00f6rden der Kirgisischen Republik, die f\u00fcr die Regulierungsaufsicht zust\u00e4ndig sind, zugelassen wurden, einschlie\u00dflich","fr":"Tous les transporteurs a\u00e9riens certifi\u00e9s par les autorit\u00e9s de la R\u00e9publique kirghize responsables de la surveillance r\u00e9glementaire, notamment:"}}
{"translation":{"de":"\u00dcbrigens, Eddie Oshinki schie\u00dft gleich einen Ping-Pong-Ball aus dem Po, und Keevin will dich dabei haben.","fr":"Au fait, Eddie Oshinki va faire d\u00e9coller une balle de ping-pong depuis son fion, et Keevin veut que tu voies \u00e7a."}}
{"translation":{"de":"Kartoffelabf\u00e4lle (einschlie\u00dflich verworfener Kartoffeln und Kartoffelschalen) sowie andere feste Abf\u00e4lle im Zusammenhang mit den Kartoffeln (einschlie\u00dflich Erde, Steinen und anderem Material) sind wie folgt zu entsorgen:","fr":"Les d\u00e9chets de pommes de terre (y compris les pommes de terre d\u00e9class\u00e9es et les pelures) et tout autre d\u00e9chet solide li\u00e9 aux pommes de terre (y compris la terre, les pierres et d\u2019autres d\u00e9bris) sont \u00e9limin\u00e9s:"}}
{"translation":{"de":"Die am h\u00e4ufigsten berichteten Reaktionen sind in Abschnitt 4.8 aufgef\u00fchrt.","fr":"Les r\u00e9actions les plus fr\u00e9quemment rapport\u00e9es sont list\u00e9es en rubrique 4.8."}}
{"translation":{"de":"Ich glaube, das tue ich.","fr":"Je suppose que c'est moi."}}
{"translation":{"de":"Jetzt komme ich mir gleich weniger wie ein fetter Idiot vor.","fr":"Cela me fait r\u00e9ellement moins sentir comme une grosse cloche."}}
{"translation":{"de":"Acht oder neun?","fr":"8 ou 9?"}}
{"translation":{"de":"pers\u00f6nliche Hygiene;","fr":"l'hygi\u00e8ne du personnel;"}}
{"translation":{"de":"Die Kommission verf\u00fcge \u00fcber ein weites Ermessen, dessen Aus\u00fcbung wirtschaftliche und soziale Bewertungen mit sich bringe, die in einem gemeinschaftlichenZusarnmenhangvorzunehmen seien.","fr":"Le Tribunal a relev\u00e9 que les int\u00e9ress\u00e9s, au sens de cette disposition, sont non seulement l'entreprise ou les entreprises favoris\u00e9es par une aide, mais aussi les personnes, entreprises ou associations professionnelles \u00e9ventuellement affect\u00e9es dans leurs int\u00e9r\u00eats par l'octroi de l'aide, notamment les entreprises concurrentes et les organismes professionnels."}}
{"translation":{"de":"Flachgewalzte Erzeugnisse aus Eisen oder nicht legiertem Stahl, mit einer Breite von weniger als 600\u00a0mm, plattiert oder \u00fcberzogen","fr":"2,5\u00a0% ou plus de nickel"}}
{"translation":{"de":"\u2022 sie sichern ein \u201ehohes Schutzniveau\" f\u00fcr die menschliche Gesundheit und die Umwelt;","fr":"\u2022 assurer un - niveau de protection \u00e9lev\u00e9 \u25a0 de la sant\u00e9 publique et de l'environnement;"}}
{"translation":{"de":"Ich gehe doch nicht zum Fest. Ich will der Heimat dienen.","fr":"Je ne vais pas \u00e0 la f\u00eate, je veux servir la terre russe."}}
{"translation":{"de":"Kontrollen durch die zust\u00e4ndigen Beh\u00f6rden werden mitunter behindert, weil Transportunternehmer in verschiedenen Mitgliedstaaten uneingeschr\u00e4nkt t\u00e4tig sein k\u00f6nnen.","fr":"Les contr\u00f4les effectu\u00e9s par les autorit\u00e9s comp\u00e9tentes peuvent \u00eatre entrav\u00e9s compte tenu du fait que les transporteurs sont libres d'exercer leurs activit\u00e9s dans diff\u00e9rents \u00c9tats membres."}}
{"translation":{"de":"Gleichzeitig m\u00fcssen wir sicherstellen, dass der \"KMU-Test\" in allen neuen Legislativvorschl\u00e4gen ordnungsgem\u00e4\u00df angewandt wird, insbesondere auf nationaler Ebene.","fr":"Parall\u00e8lement, nous devons veiller \u00e0 la bonne application du \"test PME\" dans toutes les nouvelles propositions l\u00e9gislatives, en particulier au niveau national."}}
{"translation":{"de":"Daher betont das Wei\u00dfbuch die Not\u00adwendigkeit, die Koordination der auf verschiedenen Ebenen durchgef\u00fchrten Aktivit\u00e4ten zu verst\u00e4rken.","fr":"\"Des activit\u00e9s sont pr\u00e9 jes dans deux domaines o\u00f9 la collaboration li\u00e8rement n\u00e9cessaire la recherche sur l'\u00e9ducation et la formation, recherche sur les ph\u00e9nom\u00e8nes d'exclusion sociale. \""}}
{"translation":{"de":"Nun, Commander?","fr":"Eh bien, commandant ?"}}
{"translation":{"de":"Ihr k\u00f6nntet doch mein B\u00fcro dekorieren.","fr":"Donc, je pensais que vous pourriez refaire mon bureau!"}}
{"translation":{"de":"Zur Tilgung der klassischen Schweinepest im Jahr 2004 wird der Slowakischen Republik eine Finanzhilfe der Gemeinschaft in H\u00f6he von 50 % der Ausgaben gew\u00e4hrt f\u00fcr:","fr":"Aux fins de l\u2019\u00e9radication de la peste porcine classique en 2004, la R\u00e9publique slovaque peut b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une participation financi\u00e8re de la Communaut\u00e9 \u00e0 hauteur de 50 % des d\u00e9penses engag\u00e9es pour:"}}
{"translation":{"de":"\u00dcberpr\u00fcfen Sie seine DNA.","fr":"Testez son ADN."}}
{"translation":{"de":"- Machst du ein Foto mit dem Jungen?","fr":"Une photo avec le petit?"}}
{"translation":{"de":"Rat Kommission Rechnungshof Europ\u00e4ische Investitionsbank Wirtschafts- und Sozialausschu\u00df","fr":"Institutions et organes Parlement europ\u00e9en Conseil Commission Cour des comptes Banque europ\u00e9enne d'investissement Comit\u00e9 \u00e9conomique et social e partie"}}
{"translation":{"de":"Diese Gebrauchsinformation wurde zuletzt genehmigt im {MM\/JJJJ}","fr":"La derni\u00e8re date \u00e0 laquelle cette notice a \u00e9t\u00e9 approuv\u00e9e est"}}
{"translation":{"de":"Metilsulphat, Methylsulfat, Methylsulphat","fr":"thioph\u00e8ne-2-carboxylate (DCINC) t\u00e9oclate (DCIRG)"}}
{"translation":{"de":"Die Freiz\u00fcgigkeit allein l\u00f6st in Zeiten der Arbeitslosigkeit keine gro\u00dfen Wanderungsstr\u00f6me aus.","fr":"Le d\u00e9veloppement de la politique ext\u00e9rieure d'une Communaut\u00e9 \u00e9largie suppose le renforcement de la coh\u00e9sion de ses membres."}}
{"translation":{"de":"Aber wei\u00dft du was, er ist hier, oder nicht?","fr":"Mais il est l\u00e0."}}
{"translation":{"de":"Unterst\u00fctzung der F\u00f6rderung von Kreativit\u00e4t, Wettbewerbsf\u00e4higkeit, Besch\u00e4ftigungsf\u00e4higkeit und Entwicklung von Unternehmergeist;","fr":"aider \u00e0 promouvoir la cr\u00e9ativit\u00e9, la comp\u00e9titivit\u00e9, la capacit\u00e9 d'insertion professionnelle et le renforcement de l'esprit d'initiative et d'entreprise;"}}
{"translation":{"de":"Senator, aus dem Leitartikel hier werden sogar Sie nicht schlau.","fr":"S\u00e9nateur, il y a un \u00e9ditorial que, m\u00eame vous, aurez du mal \u00e0 comprendre."}}
{"translation":{"de":"zur \u00c4nderung der Verordnung (EG) Nr. 1934\/2006 zur Schaffung eines Finanzierungsinstruments f\u00fcr die Zusammenarbeit mit industrialisierten L\u00e4ndern und Gebieten sowie mit anderen L\u00e4ndern und Gebieten mit hohem Einkommen","fr":"modifiant le r\u00e8glement (CE) no 1934\/2006 du Conseil portant \u00e9tablissement d\u2019un instrument financier de coop\u00e9ration avec les pays industrialis\u00e9s et les autres pays et territoires \u00e0 revenu \u00e9lev\u00e9"}}
{"translation":{"de":"Die zust\u00e4ndigen Stellen erkennen vorzugsweise solche Pr\u00fcfverfahren an, die gem\u00e4\u00df der Norm ISO 17025 akkreditiert sind, sowie \u00dcberpr\u00fcfungen, die von nach EN 45011 oder einer gleichwertigen internationalen Norm akkreditierten Stellen durchgef\u00fchrt werden.","fr":"Les organismes comp\u00e9tents reconnaissent de pr\u00e9f\u00e9rence les tests accr\u00e9dit\u00e9s conform\u00e9ment \u00e0 la norme ISO 17025 et les v\u00e9rifications effectu\u00e9es par des organismes accr\u00e9dit\u00e9s au titre de la norme EN 45011 ou d'une norme internationale \u00e9quivalente."}}
{"translation":{"de":"Wir haben die Insel noch nicht erkundet.","fr":"Nous n'avons pas encore eu le temps de l'explorer."}}
{"translation":{"de":"Grundlage hierf\u00fcr sollte eine Analyse der Systemkonfigurationen sein, mit denen sich die IT-Altanlagen so integrieren lassen, dass sie die erforderliche Funktionalit\u00e4t aufweisen und die geforderte Leistung erbringen \u2014 z. B. zentrale oder dezentrale Client-Server-Architektur, agentenbasierte Architektur;","fr":"Il s'agit par exemple d'architectures centralis\u00e9es ou r\u00e9parties entre clients et serveurs, ou encore d'architectures bas\u00e9es sur des agents;"}}
{"translation":{"de":"Hau ab aus meinem Leben.","fr":"Sors de ma vie"}}
{"translation":{"de":"- Es ist eine Krawatte.","fr":"- C'est une cravate."}}
{"translation":{"de":"Oh, ich hab gesagt, er soll ihn tragen.","fr":"Eh bien, je lui ai dit de le porter."}}
{"translation":{"de":"Gott hasst uns, Christoffer.","fr":"Dieu nous d\u00e9teste, Christoffer."}}
{"translation":{"de":"Die L\u00fcnette, dass Carlos an diesem Tag getroffen hatten ein oder zwei Linsen, aber nicht, wie diese neue Brille","fr":"La lunette que Carlos a frapp\u00e9 ce jour-l\u00e0 eu un ou deux verres, mais pas comme ces nouvelles lunettes"}}
{"translation":{"de":"Wieso h\u00f6rt mir niemand zu? H\u00f6rt ihr mir zu?","fr":"Pourquoi personne ne l'\u00e9coute?"}}
{"translation":{"de":"Genau in dem Moment sind Sie hier eingetroffen.","fr":"Ce sont les pays en jeu qui doivent discuter des probl\u00e8mes de la r\u00e9gion."}}
{"translation":{"de":"Aufgliederung der Darlehen f\u00fcr die Regionalentwicklung nach Wirtschaftsbereichen (1998)","fr":"Depuis 1994, les pr\u00eats individuels en faveur"}}
{"translation":{"de":"Wir glauben, wir haben das Dock gefunden, und das NEST-Team wurde zum Hafen von Los Angeles geschickt.","fr":"Nous pensons avoir trouv\u00e9 le port, et l'\u00e9quipe du NEST a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. au port de Los Angeles."}}
{"translation":{"de":"Nach 2 Zentimeter, drehen Sie leicht nach rechts.\" Francette!","fr":"Dans 2 centimetres, tournez legerement a droite."}}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, erlauben Sie mir, da\u00df ich jetzt etwas zu den Kurden und deren Rechten und dazu sage, was wir zu ihrem Schutz unternehmen.","fr":"Monsieur le Pr\u00e9sident, je voudrais maintenant dire quelques mots sur le peuple kurde et les droits de celui-ci et indiquer les mesures que nous prenons en vue de les garantir."}}
{"translation":{"de":"Lass mich an dir riechen!","fr":"Je veux te sentir."}}
{"translation":{"de":"Gase (Erd\u00f6l), Abgase, Visbreaking von R\u00fcckst\u00e4nden;","fr":"Se compose d'hydrog\u00e8ne et d'hydrocarbures aliphatiques satur\u00e9s comportant majoritairement entre 1 et 5 atomes de carbone (C1-C5).]"}}
{"translation":{"de":"Was willst du mit dem Besen?","fr":"Pourquoi tu as le balai ?"}}
{"translation":{"de":"Eine Mutter will ihren Jungen ja vor Schmerz und Gefahr sch\u00fctzen.","fr":"Une m\u00e8re ne souhaite que prot\u00e9ger son enfant de la souffrance et du danger."}}
{"translation":{"de":"Durch die allgemeine und abstrakte Formulierung eines Prinzips der Zweckm\u00e4\u00dfigkeit von Arbeitszeitverk\u00fcrzungen sollen, wie es scheint, Mi\u00dfverst\u00e4ndnisse hervorgerufen und Unklarheiten geschaffen werden, da eine solche Formulierung nicht nur viel zu allgemein und vage ist, sondern im Bericht selbst auch \u00fcberhaupt keine pr\u00e4zisen Angaben gemacht werden, unter welchen Umst\u00e4nden eine Arbeitsverk\u00fcrzung als zweckm\u00e4\u00dfig angesehen werden kann.","fr":"En effet, la formulation g\u00e9n\u00e9rale et abstraite d'un principe de n\u00e9cessit\u00e9 de la r\u00e9duction du temps de travail semble destin\u00e9e \u00e0 entra\u00eener des malentendus et des ambigu\u00eft\u00e9s d\u00e8s lors qu'elle est non seulement extr\u00eamement vague mais qu'il n'existe aucune r\u00e9f\u00e9rence pr\u00e9cise, dans ce rapport, \u00e0 l'hypoth\u00e8se d'une r\u00e9duction du temps de travail sur la base de conditions de n\u00e9cessit\u00e9."}}
{"translation":{"de":"- Du hast Schweinereien daf\u00fcr gemacht.","fr":"-T'as fait des saloperies,j'en veux pas !"}}
{"translation":{"de":"Die Verh\u00e4ngung der Todesstrafe gegen Minderj\u00e4hrige und Personen mit geistiger Behinderung ist besonders besorgniserregend.","fr":"La condamnation \u00e0 mort de mineurs et de personnes souffrant de d\u00e9ficiences mentales ou intellectuelles nous inqui\u00e8te \u00e9norm\u00e9ment."}}
{"translation":{"de":"Aber was du reden? Das war doch reinigendes Bad f\u00fcr unsere Hochzeit. - Hochzeit?","fr":"C'\u00e9tait un bain de purification avant notre mariage."}}
{"translation":{"de":"Ich beziehe mich hier insbesondere auf eine der Stellungnahmen des Ausschusses f\u00fcr Wirtschaft und W\u00e4hrung, in der unser leider nicht anwesender Kollege sagte, er wolle die Dinge durch die Anhebung der Schwellenwerte vereinfachen, w\u00e4hrend er gleichzeitig vorschlug, 15 % der Auftr\u00e4ge an KMU zu vergeben.","fr":"Je fais tout particuli\u00e8rement r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l'un des avis ECON dans lequel un de nos coll\u00e8gues, qui n'est h\u00e9las pas pr\u00e9sent, d\u00e9clarait vouloir simplifier les choses en augmentant les seuils mais vouloir, dans le m\u00eame temps, attribuer 15 % des contrats \u00e0 des PME."}}
{"translation":{"de":"Milos kommt nach Hause, und du gehst. Und Bosnien hat Frieden.","fr":"Milos chez lui, toi chez toi, et la Bosnie vivra en paix."}}
{"translation":{"de":"- Was, du hattest 'n Ahab's Burger? - Ja.","fr":"Quoi, t'as bouff\u00e9 un hamburger Ahab?"}}
{"translation":{"de":"Und ich helfe dem Meister. - Nein, du suchst Yee. Ich bleibe hier und helfe dem Meister.","fr":"Je reste aider le Ma\u00eetre."}}
{"translation":{"de":"Die Bew\u00e4sserung der Ebene von Metaponto","fr":"La BEI y a contribu\u00e9 en accordant de nom breux pr\u00eats pour de grands \u00e9tablissements des industries de base destin\u00e9s \u00e0 constituer, puis renforcer, le long des c\u00f4tes toute une s\u00e9rie de p\u00f4les de d\u00e9veloppement."}}
{"translation":{"de":"ohne Zusatz von Zucker oder anderen S\u00fc\u00dfmitteln","fr":"exc\u00e9dant 6\u00a0%"}}
{"translation":{"de":"Hier finden Sie die neueste Mode aus dem Ausland, New York, alles.","fr":"Dans celui-ci, il y a toute la mode, de New York et partout..."}}
{"translation":{"de":"Absatzm\u00f6glichkeiten","fr":"Les d\u00e9bouch\u00e9s"}}
{"translation":{"de":"zur \u00c4nderung der Verordnung (EG) Nr.\u00a0865\/2006 mit Durchf\u00fchrungsbestimmungen zur Verordnung (EG) Nr.\u00a0338\/97 des Rates in Bezug auf den Handel mit Exemplaren wild lebender Tier- und Pflanzenarten","fr":"modifiant, en ce qui concerne le commerce des esp\u00e8ces de faune et de flore sauvages, le r\u00e8glement\u00a0(CE) no\u00a0865\/2006 portant modalit\u00e9s d'application du r\u00e8glement (CE) no\u00a0338\/97 du Conseil"}}
{"translation":{"de":"Die niedrigen Gewinnspannen beschr\u00e4nken die F\u00e4higkeit von Anlagen, zu investieren und Emissionen zu senken.","fr":"Les faibles marges b\u00e9n\u00e9ficiaires limitent la capacit\u00e9 d'investissement des installations et partant, leur capacit\u00e9 de r\u00e9duction des \u00e9missions."}}
{"translation":{"de":"Viel Gl\u00fcck, Gekko, und kommen Sie nicht zur\u00fcck.","fr":"Bonne chance, Gekko. Et ne reviens pas."}}
{"translation":{"de":"Er wird daf\u00fcr sorgen, dass die Verhandlungen mit beiden L\u00e4ndern nach denselben Grunds\u00e4tzen erfolgen, von denen die Verhandlungen mit den zehn neuen Mitgliedstaaten geleitet wurden, insbesondere gem\u00e4\u00df dem Grundsatz der eigenen Leistung.","fr":"Elle veillera \u00e0 ce que les n\u00e9gociations avec ces deux pays soient gouvern\u00e9es par les m\u00eames principes qui ont guid\u00e9 les n\u00e9gociations men\u00e9es avec les dix nouveaux \u00c9tats membres, notamment selon le principe des m\u00e9rites propres."}}
{"translation":{"de":"Ich \u00fcberlasse diesen Fall der Polizei.","fr":"Je laisse cette affaire \u00e0 la police."}}
{"translation":{"de":"Das k\u00f6nnte eine Taktik sein.","fr":"Ou pire, une tactique."}}
{"translation":{"de":"Schilder verwiesen auf zwei Warteschlangen: Eine f\u00fcr \"Mexicanos\" (\"Mexikaner\"), eine andere f\u00fcr \"Extranjeros\" (\"Ausl\u00e4nder\").","fr":"Des panneaux indiquaient deux voies: une pour les \"Mexicanos\" (\"Mexicains\"), une autre pour les \"Extranjeros\" (\"\u00c9trangers\")."}}
{"translation":{"de":"Luxemburg, die Niederlande und Portugal.","fr":"Bas et le Portugal."}}
{"translation":{"de":"Hier ist eine vom Labor von Cristine Legare.","fr":"En voici une du laboratoire de Cristine Legare."}}
{"translation":{"de":"Ich will nicht geh\u00f6rt, sondern gesehen werden.","fr":"Je veux \u00eatre vu, pas entendu."}}
{"translation":{"de":"Die ungarische Interventionsstelle nimmt eine Dauerausschreibung f\u00fcr die Ausfuhr von Weichweizen aus ihren Best\u00e4nden unter den in der Verordnung (EWG) Nr. 2131\/93 festgelegten Bedingungen vor, soweit in der vorliegenden Verordnung nichts anderes vorgesehen ist.","fr":"L\u2019organisme d\u2019intervention hongrois proc\u00e8de \u00e0 une adjudication permanente pour l\u2019exportation de bl\u00e9 tendre d\u00e9tenu par lui dans les conditions fix\u00e9es par le r\u00e8glement (CEE) no 2131\/93, sauf disposition contraire du pr\u00e9sent r\u00e8glement."}}
{"translation":{"de":"Schweden (464 Mio. EUR), hatten die Reiseb\u00fcros aufwendungen,","fr":"Su\u00e8de (464 millions d'euros)."}}
{"translation":{"de":"Es ist besser, reich, aber gesund zu sein als arm, aber krank.","fr":"Il vaut mieux \u00eatre riche et bien portant que pauvre et malade."}}
{"translation":{"de":"Stell dir folgendes vor: Ein regnerischer Tag, ich bin auf den Stra\u00dfen New Yorks...","fr":"C'est un jour pluvieux, je suis dans les rues de New York,"}}
{"translation":{"de":"Benutzen Sie ein anderes B\u00fcro.","fr":"Allez donc en occuper un autre."}}
{"translation":{"de":"Richtlinie 90\/394\/EWG des Rates vom 28. Juni 1990 \u00fcber den Schutz der Arbeitnehmer gegen Gef\u00e4hrdung durch Karzinogene bei der Arbeit (Sechste Einzelrichtlinie im Sinne von Artikel 16 Absatz 1 der Richtlinie 89\/391\/EWG) (ABl. L 196 vom 26.7.1990, S. 1).","fr":"Directive 90\/394\/CEE du Conseil du 28 juin 1990 concernant la protection des travailleurs contre les risques li\u00e9s \u00e0 l\u2019exposition \u00e0 des agents canc\u00e9rig\u00e8nes au travail (sixi\u00e8me directive particuli\u00e8re au sens de l\u2019article 16 paragraphe 1 de la directive 89\/391\/CEE) (JO L 196 du 26.7.1990, p. 1)."}}
{"translation":{"de":"- Bitte entschuldigen Sie noch mal unsere sp\u00e4te St\u00f6rung.","fr":"- Merci, madame."}}
{"translation":{"de":"Aber jetzt f\u00fchle ich mich nicht mehr schwach, obwohl es mir jedes Mal einen Stich versetzt, wenn ich die Nachrichten h\u00f6re.","fr":"Ma faiblesse est pass\u00e9e, mais j'ai mal chaque fois que j'entends les informations."}}
{"translation":{"de":"D\u00fcrfte ich fragen, was das hier ist?","fr":"Et alors, cette chose, c'est quoi ?"}}
{"translation":{"de":"Lass uns uns betrinken... und tanzen und...","fr":"Buvons \u00e0 en \u00eatre stupides et danser et.."}}
{"translation":{"de":"\u2022 indem sie die Kinder vor dem Lesen darauf vorbereiten, da\u00df ihnen der Inhalt oder die Gedanken eines Textes unbekannt sind, und indem sie ihre Leset\u00e4tigkeit lenken;","fr":"\u2022 en les alertant, avant la lecture, si le contenu ou les id\u00e9es ne sont pas familiers et en orientant l'activit\u00e9 de lecture;"}}
{"translation":{"de":"Quelle: Eurostat \u00ad Landwirtschaftliche Gesamtrechnung (LGF *)","fr":"Source: Eurostat - Comp les Economiques de l'A griculture (( ;EA)"}}
{"translation":{"de":"Schutz der Unionsb\u00fcrger vor umweltbedingten Belastungen, Gesundheitsrisiken und Risiken f\u00fcr die Lebensqualit\u00e4t","fr":"prot\u00e9ger les citoyens de l\u2019Union contre les pressions et les risques pour la sant\u00e9 et le bien-\u00eatre li\u00e9s \u00e0 l\u2019environnement"}}
{"translation":{"de":"Ich liebe ungehobelte Kerle.","fr":"J'adore les gros durs."}}
{"translation":{"de":"Es kann allerdings nur als geschmackloser Scherz angesehen werden, da\u00df ausgerechnet der T\u00fcrkei, deren Vergangenheit ganz genauso aussieht - mit ihren Verst\u00f6\u00dfen gegen die Menschenrechte, der Situation in ihren Strafvollzugseinrichtungen und ihren Schw\u00e4chen in bezug auf die Rechtsprechung generell -, eine lenkende und zentrale Rolle zuerkannt wird.","fr":"Et l'on ne peut tenir que pour une plaisanterie de mauvais go\u00fbt l'id\u00e9e de confier un r\u00f4le central de r\u00e9gulation \u00e0 la Turquie, pays dont on conna\u00eet les ant\u00e9c\u00e9dents, les atteintes aux droits de l'homme, la situation des \u00e9tablissements p\u00e9nitentiaires et l'incapacit\u00e9 \u00e0 rendre une justice authentique."}}
{"translation":{"de":"Was das Prinzip anbelangt, so haben wir an die vierzig franz\u00f6sische, europ\u00e4ische und westliche Steuerdoktrinen.","fr":"S'agissant du principe, nous avons quarante de doctrine fiscale fran\u00e7aise, europ\u00e9enne et occidentale."}}
{"translation":{"de":"Nicht in den Garten, auf den Hof.","fr":"Pas dans le jardin, dans la cour."}}
{"translation":{"de":"Sie umfasst Datum und Zeit der Ausfahrt, geografische Position des Schiffes, Anzahl Fangtage und get\u00e4tigte F\u00e4nge nach Arten (FAO 3 Alfa Code) und Lebendgewicht (kg) im SEAFO-\u00dcbereinkommensgebiet seit Aufnahme des Fischfangs im SEAFO-\u00dcbereinkommensgebiet oder seit der letzten Fangmeldung.","fr":"Elle comporte la mention de la date de sortie, de l'heure, de la position g\u00e9ographique du navire, du nombre de jours de p\u00eache et des captures effectu\u00e9es, par esp\u00e8ce (code alpha-3 de la FAO) et en kilogrammes de poids vif, dans la zone de la convention OPASE depuis le d\u00e9but des op\u00e9rations de p\u00eache dans celle-ci ou depuis la derni\u00e8re d\u00e9claration de capture."}}
{"translation":{"de":"Daher m\u00fcssen wir beim Treffen von Entscheidungen \u00fcber notwendige Ver\u00e4nderungen in koordinierter und vorsichtiger Weise vorgehen, um die investierten Ressourcen so effizient wie m\u00f6glich zu nutzen.","fr":"C'est pourquoi, au moment de d\u00e9cider des changements n\u00e9cessaires, il nous faudra agir de fa\u00e7on coordonn\u00e9e et prudente afin d'utiliser les ressources investies de la mani\u00e8re la plus efficace possible."}}
{"translation":{"de":"Ich meine Kitty.","fr":"Je veux dire, Kitty."}}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen unterscheiden zwischen dem, was auf nationaler Ebene erreicht werden kann und dem, was die EU-Institutionen tun sollten.","fr":"Nous devons \u00e9valuer ce qui peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 au niveau national et ce que devraient faire les institutions europ\u00e9ennes."}}
{"translation":{"de":"Baumzucht:","fr":"P\u00e9pini\u00e8res:"}}
{"translation":{"de":"Kann ich irgendwas f\u00fcr Sie tun, Sheriff? Ja.","fr":"Je peux faire quelque chose pour vous, sh\u00e9rif ?"}}
{"translation":{"de":"Was bedeutet, dass der Meta, der unsere beiden unschuldigen Menschen get\u00f6tet hat... von mir geschaffen wurde.","fr":"Ce qui signifie que le m\u00e9ta qui a tu\u00e9 nos deux victimes... a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par moi."}}
{"translation":{"de":"Neulich Nacht hat mein Onkel, glaube ich, jemanden get\u00f6tet.","fr":"L'autre nuit... je crois que mon oncle a tu\u00e9 quelqu'un."}}
{"translation":{"de":"- Nein.","fr":"Eh bien... oui."}}
{"translation":{"de":"Lassen Sie mich nachdenken. Er hie\u00df...","fr":"Pourquoi ces questions sur la mort de ces avocats ?"}}
{"translation":{"de":"Diese Richtlinie ist im Jahre 2001 auf einen deutlich gr\u00f6\u00dferen Kreis von Straftaten erweitert worden.","fr":"En 2001, le champ d\u2019 application de la directive sur le blanchiment de capitaux a \u00e9t\u00e9 \u00e9tendu \u00e0 un spectre beaucoup plus large d\u2019 infractions."}}
{"translation":{"de":"Nach f\u00f6rmlicher Befassung durch die Kommission \u00e4u\u00dferte sich der Beratende Ausschuss zu den Entw\u00fcrfen f\u00fcr Entscheidungen der Kommission zur \u00c4nderung der Modalit\u00e4ten im Zusammenhang mit verschiedenen Beschr\u00e4nkungen der Einfuhr bestimmter Eisen- und Stahlerzeugnisse aus der Russischen F\u00f6deration (l), zu den Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Beschl\u00fcsse des Rates und der Kommis sion \u00fcber den Abschluss des Stabilisierungs- und Assoziierungsabkommens mit der ehemaligen jugoslawischen Republik Mazedonien (2) bzw. der Republik Kroatien (3), zu den Entw\u00fcrfen betreffend die Gew\u00e4hrung einer finanziellen Unterst\u00fctzung f\u00fcr Vorhaben der technischen Forschung \u201eStahl\" (2) und \u201eKohle\" (4), zu dem Voraussch\u00e4tzungsprogramm \u201eStahl\" f\u00fcr das Jahr 2001 (5) sowie zu den Berichten \u00fcber den Markt f\u00fcr feste Brennstoffe in der Gemein","fr":"Sur consultation formelle demand\u00e9e par la Commission, le Comit\u00e9 consultatif s'est prononc\u00e9 sur les projets de d\u00e9cisions de la Commission modi fiant les modalit\u00e9s relatives \u00e0 l'administration de diverses restrictions \u00e0 l'importation de certains produits sid\u00e9rurgiques en provenance de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (2), sur les propositions de d\u00e9cisions du Conseil et de la Commission concernant la conclusion de l'accord de stabilisation et d'association avec, res pectivement, l'ancienne R\u00e9publique yougoslave de Mac\u00e9doine (3) et la R\u00e9publique de Croatie (4), sur des projets d'octroi d'aide financi\u00e8re \u00e0 des projets de recherche technique \u00abacier\u00bb (3) et \u00abcharbon\u00bb (s), sur le programme pr\u00e9visionnel \u00abacier\u00bb pour l'ann\u00e9e 2001 (\u00e9) ainsi que sur les rapports relatifs au march\u00e9 des combustibles solides de la Communaut\u00e9 en 2000 (6) et 2001 (4)."}}
{"translation":{"de":"In der Landwirtschaft besteht eine gro\u00dfe Abh\u00e4ngigkeit von den EU-Zahlungen.","fr":"L'agriculture est fortement tributaire des subventions de l'UE."}}
{"translation":{"de":"Die Bereitstellung von Informationen allein sorgt allerdings noch nicht f\u00fcr Transparenz ; wichtig ist vor allem , dass diese Informationen auch allgemein verst\u00e4ndlich aufbereitet werden .","fr":"Le principe de transparence s' applique \u00e0 la diffusion de l' information , mais il consiste \u00e9galement \u00e0 pr\u00e9senter l' information de mani\u00e8re \u00e0 la rendre accessible au public ."}}
{"translation":{"de":"Dieser Wettbewerb ist nicht aus heutiger Sicht zu sehen, denn die Anwendung dieser Technologien weist ein exponentielles Wachstum auf und wir m\u00fcssen die Angelegenheit etwas vorausschauend betrachten.","fr":"Cette concurrence ne peut \u00eatre \u00e9valu\u00e9e en termes actuels car l'utilisation de ces technologies conna\u00eet une croissance exponentielle et, par cons\u00e9quent, nous devrons analyser la situation avec un peu de recul."}}
{"translation":{"de":"der Aktion \u201eJean Monnet\" fallen, die Unterst\u00fctzung von Kursen \u00fcber Sprache und Kultur des von Dozenten, Studenten und Praktikanten besuchten Landes sowie die Teil nahme an Hochschulprogrammen der Gemeinschaft.","fr":"L doivent devenir la pierre angulaire de la nouvelle archi\u00ad tecture europ\u00e9enne. Le res\u00ad pect des droits de l'homme doit prendre en consid\u00e9ration les droits politiques indivi\u00ad duels, les droits civils et les droits \u00e9conomiques, sociaux et culturels de l'homme."}}
{"translation":{"de":"Verordnung (EG) Nr. 1702\/2003 der Kommission vom 24. September 2003 zur Festlegung der Durchf\u00fchrungsbestimmungen f\u00fcr die Erteilung von Luftt\u00fcchtigkeits- und Umweltzeugnissen f\u00fcr Luftfahrzeuge und zugeh\u00f6rige Erzeugnisse, Teile und Ausr\u00fcstungen sowie f\u00fcr die Zulassung von Entwicklungs- und Herstellungsbetrieben (ABl. L 243 vom 27.9.2003, S. 6).","fr":"R\u00e8glement (CE) no 1702\/2003 de la Commission du 24 septembre 2003 \u00e9tablissant des r\u00e8gles d'application pour la certification de navigabilit\u00e9 et environnementale des a\u00e9ronefs et produits, pi\u00e8ces et \u00e9quipements associ\u00e9s, ainsi que pour la certification des organismes de conception et de production, (JO L 243 du 27.9.2003, p. 6)."}}
{"translation":{"de":"Umsatzmerkmale, 1996 C)","fr":"Caract\u00e9ristiques du chiffre d'affaires, 1996 C)"}}
{"translation":{"de":"- Zeig mir deine Schei\u00df-M\u00fcnzen!","fr":"- D'accord."}}
{"translation":{"de":"Vermutlich liegt ein weitaus gewichtigerer Grund darin, dass viele Menschen \u00fcber das im Laufe der Jahre gewachsene Wohlstandsgef\u00e4lle, \u00fcber die gr\u00f6\u00dfer gewordenen Unterschiede bei der Mitsprache sowie \u00fcber ihre ungewisse Zukunft irritiert sind.","fr":"Il est probablement bien plus important que nombre de citoyens soient contrari\u00e9s par les diff\u00e9rences qui se sont accentu\u00e9es au cours des ann\u00e9es en mati\u00e8re de prosp\u00e9rit\u00e9 et de croissance, ainsi que par le futur incertain."}}
{"translation":{"de":"Er wollte Butch und Sundance am Ende des Films einfach nicht tot sehen.","fr":"George ne voulait pas voir Butch et Sundance mourir \u00e0 la fin."}}
{"translation":{"de":"Um die Forschung zu vereinfachen.","fr":"Le monde n'est pas fait ainsi."}}
{"translation":{"de":"Euro-Labor SA, Rua Alfredo da Silva no16, 2610-016 Amadora, Portugal","fr":"Cette m\u00e9ta-analyse a port\u00e9 exclusivement sur 3 \u00e9tudes sur la chirurgie des troisi\u00e8mes molaires (CT01, CT14, CT78) avec administration par voie orale de lornoxicam."}}
{"translation":{"de":"Dem Ratsbeschluss von Tampere m\u00fcssen die Kompetenz und die Erfahrung der Kommission sowie der politische Wille des Europ\u00e4ischen Parlaments hinzugef\u00fcgt werden.","fr":"La comp\u00e9tence et l'exp\u00e9rience de la Commission, de m\u00eame que la volont\u00e9 politique du Parlement europ\u00e9en, doivent s'y associer."}}
{"translation":{"de":"Ich w\u00fcnschte, es g\u00e4be nie ein Morgen. Jedenfalls nicht, wenn wir weiter mit diesem Kaninchen leben m\u00fcssen!","fr":"Je voudrais que demain ne voie jamais le jour... si Myrtle Mae et moi, nous devons vivre avec ce lapin !"}}
{"translation":{"de":"65% der EU-B\u00fcrger haben Angst vor einem Anstieg des Drogenhandels und des organisierten Verbrechens und sieben von zehn Personen bef\u00fcrworten ein Vorgehen der EU gegen den Drogenhandel.","fr":"Soixante-cinq pour cent des citoyens europ\u00e9ens craignent l'augmentation du trafic de drogue et du crime organis\u00e9, et sept personnes sur dix veulent que l'Union agisse contre le trafic de drogue."}}
{"translation":{"de":"Ohne das funktionale Modell als unverr\u00fcckbares Kernst\u00fcck unserer Agrarpolitiken aus den Augen zu verlieren, m\u00fcssen neue Beihilfen f\u00fcr die kleinen Landwirte definiert werden, Politiken, die den Reichtum gerechter verteilen, die Umweltauflagen m\u00fcssen verallgemeinert und Agrar- und Umweltpolitiken unl\u00f6sbar miteinander verbunden werden, ohne dass dies zu verheerenden Auswirkungen in den l\u00e4ndlichen Gebieten und einem Massenexodus der Bev\u00f6lkerung f\u00fchrt, weil Politiken ohne Koh\u00e4sionswirkungen zum Tragen kommen.","fr":"Sans toutefois perdre de vue le mod\u00e8le fonctionnel comme noyau irr\u00e9ductible de nos politiques agricoles, il sera n\u00e9cessaire d'\u00e9laborer de nouvelles aides pour les petits agriculteurs et des politiques de redistribution plus \u00e9quitable des richesses, de g\u00e9n\u00e9raliser l'\u00e9co-conditionnalit\u00e9 et de rendre les politiques agricoles et environnementales conciliables et indissolubles. Nous devons nous assurer que nos politiques garantissent la coh\u00e9sion, sans quoi elles pourraient avoir des effets d\u00e9vastateurs dans les territoires ruraux et entra\u00eener des exodes massifs de populations."}}
{"translation":{"de":"- Ich war angestellt bei einer Lady, fr\u00fcher.","fr":"J'ai \u00e9t\u00e9 une femme de chambre, une fois."}}
{"translation":{"de":"Die Mitgliedstaaten \u00fcberwachen die Wirksamkeit dieser Sicherheitsma\u00dfnahmen und treffen die organisatorischen Ma\u00dfnahmen im Zusammenhang mit der internen \u00dcberwachung, um die Einhaltung der SIS-II-Rechtsakte sicherzustellen.","fr":"Les \u00c9tats membres contr\u00f4lent l\u2019efficacit\u00e9 de ces dispositions de s\u00e9curit\u00e9 et prennent les mesures organisationnelles n\u00e9cessaires en mati\u00e8re de contr\u00f4le interne pour garantir la conformit\u00e9 avec les instruments juridiques SIS II."}}
{"translation":{"de":"den von den l\u00e4ndlichen Gemeinden unserer Europ\u00e4ischen Gemeinschaft gew\u00e4hlten Vertretern des Volkes, da\u00df, auch wenn einige wesentliche Forderungen der Landwirte ber\u00fccksichtigt werden m\u00fcssen, andererseits, wie heute morgen hier betont wurde, daf\u00fcr Sorge getragen werden mu\u00df, da\u00df der Haushalt der Gemeinschaft insgesamt auch den aktuellen und zuk\u00fcnftigen Politiken Rechnung tr\u00e4gt, in deren Rahmen das Europ\u00e4ische Parlament auch in diesem Jahr wieder positiv mitwirkte, und zwar in \u00dcbereinstimmung mit der demokratischen Legitimation, auf die sich das Parlament beruft, die Gemeinschaft beim Streben nach h\u00f6heren Zielen zu unterst\u00fctzen.","fr":"Mais, par-dessus tout, les engagements que nous avions \u00e0 l'\u00e9gard de ce qui \u00e9tait alors la R\u00e9publique d\u00e9mocratique allemande dont nous pr\u00e9sagions l'incorporation \u00e0 la Communaut\u00e9 europ\u00e9en ne, mais sans savoir, au moment d'approuver le budget, qu'elle en serait la forme ni son degr\u00e9 de d\u00e9veloppement. Le processus de ce budget et de ces r\u00e9visions des perspectives financi\u00e8res met en \u00e9vidence, \u00e0 notre avis, les carences des dispositions financi\u00e8res en vigueur."}}
{"translation":{"de":"Keine Sorge, Vika.","fr":"C'est bon, Vika."}}
{"translation":{"de":"Weil sie deinen Wein mochte.","fr":"Parce qu'elle a a su appr\u00e9cier votre vin ?"}}
{"translation":{"de":"Ja, ein Risiko wird es immer geben.","fr":"Oui, mais il y aura toujours un risque."}}
{"translation":{"de":"Ihr Zust\u00e4ndigkeitsbereich endet erst im Flot Top.","fr":"Ils sont dans notre juridiction jusqu'\u00e1 Flat Top."}}
{"translation":{"de":"Entwicklungsperspektiven der portugiesischen Volkswirtschaft (1992)","fr":"Perspectives d'\u00e9volution de l'\u00e9conomie portugaise, 1992"}}
{"translation":{"de":"F\u00fcr die USA ist es ebenso dringend notwendig, mit einemsehr ver\u00e4nderten China zurande zu kommen.","fr":"De m\u00eame, les USA doivent se pr\u00e9parer \u00e0 traiter avec uneChine qui n'est plus du tout la m\u00eame."}}
{"translation":{"de":"Ich freue mich festzustellen, dass dies nicht die einzige \u00dcberlegung ist, denn viele von uns nehmen die Post in Anspruch und bevorzugen eine t\u00e4gliche anstelle einer w\u00f6chentlichen Zustellung.","fr":"- Je suis ravie de pouvoir dire qu\u2019 il ne s\u2019 agit pas du seul \u00e9l\u00e9ment pris en consid\u00e9ration, car nombre d\u2019 entre nous utilisent les services postaux et souhaiteraient qu\u2019 ils soient assur\u00e9s tous les jours au lieu d\u2019 une fois par semaine seulement."}}
{"translation":{"de":"Beim Jupiter!","fr":"Diantre !"}}
{"translation":{"de":"Privatfahrzeugen und","fr":"Premi\u00e8res immatriculations de voitures particuli\u00e8res et commerciales"}}
{"translation":{"de":"Diese Entscheidung gilt ab dem 28. Dezember 2009.","fr":"La pr\u00e9sente d\u00e9cision s\u2019applique \u00e0 compter du 28 d\u00e9cembre 2009."}}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte \u201eStatistik kurz gefasst\" abonnieren (vom 1.1.2002 bis 31.12.2002): (Anschriften der Data Shops und Verkaufsstellen siehe oben) \u25a1 Paket 1 : Alle 9 Themenkreise (etwa 180 Ausgaben)","fr":"Je souhaite m'abonner gratuitement \u00e0 \u00abR\u00e9f\u00e9rences statistiques\u00bb, la note d'information sur les produits et services Eurostat Langue souhait\u00e9e: \u25a1 DE \u25a1 EN OFR"}}
{"translation":{"de":"Doch mit nur einem Augenschlag k\u00f6nnten sie alles umkrempeln.","fr":"En un rien de temps, le peuple pourrait tout faire chavirer."}}
{"translation":{"de":"Niederlandenetherlands.kgm","fr":"Les Pays-Basnetherlands. kgm"}}
{"translation":{"de":"Finanzoperationen und -instrumente","fr":"Op\u00e9rations et instruments financiers"}}
{"translation":{"de":"H\u00e4ufig werden Umweltfragen im Rahmen des \u201eNatur\"-Unterrichts abgehandelt, der im ersten Jahr der Grundausbildung an der P\u00e4dagogischen Hochschule erteilt wird und F\u00e4cher wie Biologie, Geo graphie, Physik, Chemie und Soziologie umfa\u00dft.","fr":"\u2014 Cours de formation \u00e0 l'int\u00e9rieur des \u00e9tablissements scolaires (groupes de travail, s\u00e9minaires...)."}}
{"translation":{"de":"Sie h\u00e4lt einfach nicht die Klappe.","fr":"Elle a une grande gueule."}}
{"translation":{"de":"Werden Fristen nicht eingehalten oder ist aufgrund des Fortschritts bei der Durchf\u00fchrung einer Ma\u00dfnahme nur ein Teil der gew\u00e4hrten finanziellen Unterst\u00fctzung gerechtfertigt, so fordert die Kommission den Empf\u00e4nger auf, sich innerhalb einer bestimmten Frist hierzu zu \u00e4u\u00dfern.","fr":"Si les d\u00e9lais n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 respect\u00e9s ou si l\u2019\u00e9tat d\u2019avancement d\u2019une action ne permet de justifier qu\u2019une partie du soutien financier accord\u00e9, la Commission demande au b\u00e9n\u00e9ficiaire de lui pr\u00e9senter ses observations dans un d\u00e9lai d\u00e9termin\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Auch sind wir nicht davon \u00fcberzeugt, da\u00df lediglich die 15 des ECOFIN-Rates \u00fcber die Zukunft der Landwirte entscheiden sollen.","fr":"Ce qu'ils viennent de redire m'a cependant de nouveau rendu pessimiste."}}
{"translation":{"de":"c. endlose \"Garne\", \"Faserb\u00fcndel\" (rovings), \"Seile\" oder \"B\u00e4nder\" aus Polyacrylnitril (PAN).","fr":"\"torons\", \"nappes\", \"m\u00e8ches\" ou \"bandes\" continus en polyacrylonitrile."}}
{"translation":{"de":"[betrifft nicht die deutsche Fassung]","fr":"\u00e0 l\u2019appendice II, le deuxi\u00e8me mot \u00abD\u00e9collage\u00bb est supprim\u00e9 et la note de bas de page no\u00a010 est remplac\u00e9e par le texte suivant:"}}
{"translation":{"de":"Betrifft: Angleichung der MWSt.-S\u00e4tze","fr":"Taux de droits r\u00e9siduel - 25%. 4."}}
{"translation":{"de":"Es geh\u00f6rt hier nicht hin.","fr":"Cette ville n'appartient pas \u00e0 ce monde."}}
{"translation":{"de":"Aufenthaltserlaubnis","fr":"r\u00e9sident"}}
{"translation":{"de":"Ich gehe morgen weg.","fr":"Je partirai demain."}}
{"translation":{"de":"Und ich kann Ihnen da leider nicht helfen, weil ich keine Ahnung hab, wo sie ist.","fr":"Ce que vous devez faire c'est trouver Mayka, et je vous assure que je ne peux pas vous aider parce que j'ignore o\u00f9 elle est."}}
{"translation":{"de":"- Also sind Sie einverstanden?","fr":"Alors vous acceptez?"}}
{"translation":{"de":"(Merkw\u00fcrdigerweise \u2013 angesichts des Themas des Buches \u2013 wird es nicht in einer digitalen Fassung angeboten.)","fr":"(Curieusement, compte tenu du sujet du livre, il n\u2019est pas en vente sous forme num\u00e9rique)."}}
{"translation":{"de":"ABl. L 188 vom 20.7.2005, S. 43.","fr":"JO L 188 du 20.7.2005, p. 43."}}
{"translation":{"de":"Maggie Smith, Elsa Lanchester, Peter Falk, Jimmy Coco und so weiter.","fr":"Maggie Smith, Elsa Lanchester, Peter Falk, Jimmy Coco, et c\u00e6tera."}}
{"translation":{"de":"Zweitens: Haben Sie die M\u00f6glichkeit in Betracht gezogen, die Quoten im TAC-System zu verbessern, so da\u00df in gewissem Ma\u00dfe regionale Pr\u00e4ferenzen gew\u00e4hrt wer den k\u00f6nnen? Nach unserem Verst\u00e4ndnis wird es im Hinblick auf 1992 und die Vollendung des einheitlichen Marktes zunehmend schwieriger, nationale Quoten fest zulegen, wenn es, wie es mit dem Quotenspringsystem geschehen ist, viele nichtbritische Fischer in meinem Teil der Gemeinschaft gibt, die ihre F\u00e4nge aus der nationalen britischen Quote bestreiten.","fr":"Si l'on Qonsid\u00e8re globalement les probl\u00e8mes d'aide alimentaire \u2014 parce que je ne crois pas qu'il soit n\u00e9cessaire de faire des distinctions dans cette phase du d\u00e9bat \u2014, notre position diverge peut\u00eatre ici de celle du rapporteur: nous ne voyons pas la n\u00e9cessit\u00e9 de faire des distinctions par pays, et, m\u00eame, Mesdames et Mes sieurs, l'erreur a \u00e9t\u00e9 peut\u00eatre, \u00e0 notre avis, de s\u00e9parer en deux le premier paquet."}}
{"translation":{"de":"Diese gro\u00dfen europ\u00e4ischen Systeme zur Datenspeicherung und die Kommunikationsf\u00e4higkeit der zahlreichen Datenbanken werfen nat\u00fcrlich unweigerlich zahlreiche Fragen hinsichtlich des Schutzes der Privatsph\u00e4re auf.","fr":"Ces grands syst\u00e8mes europ\u00e9ens de stockage de l\u2019information et l\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9 des nombreuses bases de donn\u00e9es existantes g\u00e9n\u00e8rent in\u00e9vitablement de nombreuses questions en termes de respect de la vie priv\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Alle Leichen, die er an diesem Tag begraben hatte... sind die Grundlage dessen, was wir jetzt sind.","fr":"Tous les cadavres finissent un jour par remonter \u00e0 la surface."}}
{"translation":{"de":"- Meine Taschenuhr.","fr":"Ma montre n'est pas l\u00e0."}}
{"translation":{"de":"- Ich habe nur versucht...","fr":"- J'essayais juste..."}}
{"translation":{"de":"Als Steller einer Kreditabsicherung ohne Sicherheitsleistung anerkannt werden k\u00f6nnen:a) Zentralstaaten und Zentralbanken;","fr":"Les parties suivantes peuvent \u00eatre reconnues comme fournisseurs \u00e9ligibles d'une protection non financ\u00e9e de cr\u00e9dit:a) les administrations centrales et banques centrales;"}}
{"translation":{"de":"Ich mache es wie bei \"American History X\".","fr":"Oui, cousin, j'ai bien envie de lui arranger le portrait."}}
{"translation":{"de":"Zweitens m\u00fcssen alle einbezogen werden.","fr":"Deuxi\u00e8mement, les acteurs concern\u00e9s doivent participer."}}
{"translation":{"de":"Was w\u00e4re der Sinn, Tony?","fr":"A quoi cela servirait-il, Tony ?"}}
{"translation":{"de":"(NL) Frau Pr\u00e4sidentin, meine Partei hat eine europ\u00e4ische Asyl- und Einwanderungspolitik stets deutlich abgelehnt.","fr":"(NL) Madame la Pr\u00e9sidente, mon parti a toujours \u00e9t\u00e9 clair quand au fait que nous nous opposons \u00e0 une politique europ\u00e9enne en mati\u00e8re d'immigration et d'asile."}}
{"translation":{"de":"Im Fr\u00fchjahr 1990 wurde in Abstimmung mit der bevorstehenden Preisreform ein neues, f\u00fcr die gesamte Union geltendes Rentengesetz verabschiedet.","fr":"Le premier des fonds extrabudg\u00e9taires de l'Union \u2014 le fonds de stabilisation \u00e9conomique \u2014 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 sur d\u00e9cision du pr\u00e9sident de l'Union sovi\u00e9tique \u00e0 la fin de 1990(')."}}
{"translation":{"de":"Auf Rinderfarms... und simple der amerikanische Haushalt...","fr":"Dans les fermes... Et dans de simples foyers am\u00e9ricains..."}}
{"translation":{"de":"W\u00e4hrend bei der Interferon-Behandlung f\u00fcr gew\u00f6hnlich grippeartige Symptome mit Fieber einhergehen k\u00f6nnen, sollten bei anhaltendem Fieber andere Ursachen ausgeschlossen werden.","fr":"Bien que la fi\u00e8vre puisse \u00eatre associ\u00e9e au syndrome pseudo-grippal rapport\u00e9 commun\u00e9ment lors d\u2019 un traitement par interf\u00e9ron, les autres causes de fi\u00e8vres persistantes doivent \u00eatre \u00e9cart\u00e9es."}}
{"translation":{"de":"Es gab mir die M\u00f6glichkeit Abe zu treffen.","fr":"\u00c7a m'a permis de rencontrer Abe."}}
{"translation":{"de":"- Hast du einen?","fr":"- Vous en avez une aussi?"}}
{"translation":{"de":"Nun, das ist eine medizinisch unratsame Portion Eiscreme.","fr":"C'est une portion de glace m\u00e9dicalement d\u00e9conseill\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Die Berichte der Wahlbeobachter bilden einen wesentlichen Ausgangspunkt f\u00fcr den Abbau von Defiziten im Wahlverfahren.","fr":"Les rapports r\u00e9dig\u00e9s par les MOE constituent un point d'entr\u00e9e crucial pour lutter contre les d\u00e9faillances du syst\u00e8me \u00e9lectoral."}}
{"translation":{"de":"- Ist Beth deine Schwester? - Nein, das ist meine Schwester.","fr":"Beth Childs est ta soeur ?"}}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, das war nicht China.","fr":"Vous n'avez pas appel\u00e9 la Chine ?"}}
{"translation":{"de":"Ich war auch im Fernsehen. Als das mit der Werft war.","fr":"Je suis pass\u00e9 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, avec le chantier naval."}}
{"translation":{"de":"Die Kommission mu\u00df bei der Wahrnehmung dieser Aufgaben auf eine f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit sichtbare und glaubw\u00fcrdige Weise pr\u00e4sent sein \u2014 entsprechend ihrer besonderen Funktion im institutionellen Gemeinschaftsgef\u00fcge.","fr":"Faire une information objective pour un public vigilant."}}
{"translation":{"de":"sonstige Zeugen.","fr":"autres t\u00e9moins."}}
{"translation":{"de":"Legislative Entschlie\u00dfung des Europ\u00e4ischen Parlaments zu dem Gemeinsamen Standpunkt des Rates im Hinblick auf den Erlass der Richtlinie des Europ\u00e4ischen Parlaments und des Rates zur \u00c4nderung der Richtlinie 77\/541\/EWG des Rates zur Angleichung der Rechtsvorschriften der Mitgliedstaaten \u00fcber Sicherheitsgurte und Haltesysteme f\u00fcr Kraftfahrzeuge (11934\/3\/2004 \u2014 C6-0029\/2005 \u2014 2003\/0130(COD))","fr":"R\u00e9solution l\u00e9gislative du Parlement europ\u00e9en relative \u00e0 la position commune du Conseil en vue de l'adoption de la directive du Parlement europ\u00e9en et du Conseil modifiant la directive 77\/541\/CEE du Conseil concernant le rapprochement des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres relatives aux ceintures de s\u00e9curit\u00e9 et aux syst\u00e8mes de retenue des v\u00e9hicules \u00e0 moteur (11934\/3\/2004 \u2014 C6-0029\/2005 \u2014 2003\/0130(COD))"}}
{"translation":{"de":"Betreiber mit Code ICAO_CODE:WML","fr":"Exploitant utilisant le CODE_OACI:WML"}}
{"translation":{"de":"Es dauert, mit dem Wolf einen ganzen...","fr":"\u00c7a prend du temps de hacher tout un..."}}
{"translation":{"de":"Ich habe seinen Inhalt mit echtem Interesse zur Kenntnis genommen.","fr":"C'est avec un r\u00e9el int\u00e9r\u00eat que j'ai pris connaissance de son contenu."}}
{"translation":{"de":"gest\u00fctzt auf die Verordnung (EG) Nr.\u00a01224\/2009 des Rates vom 20.\u00a0November 2009 zur Einf\u00fchrung einer Kontrollregelung der Union zur Sicherstellung der Einhaltung der Vorschriften der Gemeinsamen Fischereipolitik [1], insbesondere auf Artikel\u00a036 Absatz\u00a02,","fr":"vu le r\u00e8glement (CE) no\u00a01224\/2009 du Conseil du 20\u00a0novembre 2009 instituant un r\u00e9gime de l'Union de contr\u00f4le afin d'assurer le respect des r\u00e8gles de la politique commune de la p\u00eache [1], et notamment son article\u00a036, paragraphe\u00a02,"}}
{"translation":{"de":"Verwendete Betr\u00e4ge \u00fcber den zeitlichen Ablauf der Verwendung des Neuen Gemeinschaftsinstruments (NGI) (Halbjahr 1.7.1992 bis 31.12.1992)","fr":"Montants utilis\u00e9s sur le rythme d'utilisation du Nouvel Instrument Communautaire (NIC) (semestre du 1.7.1992 au 31.12.1992)"}}
{"translation":{"de":"Nat\u00fcrlich mu\u00df das Abh\u00f6ren verboten sein, und Telefonkunden sollen das Recht auf eine Geheimnummer haben.","fr":"Bien entendu, il faut interdire les \u00e9coutes t\u00e9l\u00e9phoniques, et les abonn\u00e9s doivent avoir le droit de faire mettre leur num\u00e9ro sur liste rouge."}}
{"translation":{"de":"Was diese konkrete Frage betrifft, m\u00f6chte ich erstens hinsichtlich der Br\u00e4nde in Griechenland auch meine \u00dcbereinstimmung mit meinen Kollegen zum Ausdruck bringen und die Kommission fragen, ob sie beabsichtigt, jenen Druck auf die griechische Regierung auszu\u00fcben, den auszu\u00fcben sie im Hinblick auf dieses ber\u00fchmte Grundbuch die Pflicht hat, das nicht existiert und weshalb Griechenland jedes Jahr brennt, ob sie beabsichtigt, im Rahmen ihrer Befugnisse Druck auf die griechische Regierung auszu\u00fcben, damit die verbrannten Fl\u00e4chen nicht den Gesetzesverletzern anheimfallen.","fr":"Premi\u00e8rement, pour tout ce qui concerne ce sujet particulier, je suis d'accord avec mes coll\u00e8gues quant aux incendies de for\u00eat en Gr\u00e8ce. Je voudrais demander \u00e0 la Commission si elle a l'intention d'exercer les pressions n\u00e9cessaires - et qu'elles doit exercer - sur le gouvernement grec au sujet de ce fameux cadastre qui n'existe pas et qui incendie la Gr\u00e8ce tous les ans; est-ce que la Commission a l'intention, dans le cadre de ses comp\u00e9tences, d'exercer des pressions sur le gouvernement grec, afin que les hectares br\u00fbl\u00e9s ne deviennent pas la proie des criminels."}}
{"translation":{"de":"Transporterraum.","fr":"Salle de t\u00e9l\u00e9portation."}}
{"translation":{"de":"Es f\u00e4llt mir so schwer, weil ich einer der letzten bin, einer der wenigen Minister, die ohne Unterbrechungen in ihrem Amt blieben, seit jenem fernen Tage im Jahre 1864.","fr":"o\u00f9 remplis d'illusions, nous \u00e9tions r\u00e9unis pour applaudir le couronnement de notre jeune prince."}}
{"translation":{"de":"Deshalb hoffe ich - und damit m\u00f6chte ich schlie\u00dfen - dass sich der Rat Soziale Angelegenheiten auf seiner Tagung am 3. Dezember bem\u00fchen wird, zu einem Gemeinsamen Standpunkt zu gelangen, weil nun jedenfalls auch in Deutschland der Weg f\u00fcr ein Vorgehen in \u00dcbereinstimmung mit der Richtlinie frei ist und weil dies sehr begr\u00fc\u00dfenswert sowie auch ein Beweis daf\u00fcr w\u00e4re, dass der Erlass sozialer Rechtsvorschriften noch m\u00f6glich ist, wenn wir rasch einen Beschluss fassen und dann unter griechischem Vorsitz fortfahren k\u00f6nnten.","fr":"Car, quoi qu'il en soit, la voie est d\u00e9sormais \u00e9galement ouverte en Allemagne afin d '? uvrer dans la lign\u00e9e de la directive. Car cela serait une tr\u00e8s bonne chose et que cela montrerait que la l\u00e9gislation sociale est encore possible si nous obtenons rapidement une d\u00e9cision et que nous pouvons avancer sous la pr\u00e9sidence grecque."}}
{"translation":{"de":"Was ist los? Holst du dir etwas Liebe?","fr":"On se fait un petit plaisir ?"}}
{"translation":{"de":"Diese Spracngemeinschaften w\u00fcrden am deutlichsten von einer vollen Verwirklichung des Neoliberalismusprofitieren.","fr":"El\u00e9ment particuli\u00e8rement important, les pratiques actuelles limitent les possibilit\u00e9s de planification \u00e0 long terme des responsables de la ligne budg\u00e9taire."}}
{"translation":{"de":"Ich kann dem Herrn Abgeordneten versichern, dass der luxemburgische Ratsvorsitz dieser Frage gro\u00dfe Bedeutung beimisst und sie auf der Tagesordnung belassen wird.","fr":". - Je peux assurer l\u2019honorable d\u00e9put\u00e9 que la pr\u00e9sidence luxembourgeoise y attache une tr\u00e8s grande importance et qu\u2019elle maintiendra cette question \u00e0 l\u2019ordre du jour."}}
{"translation":{"de":"Da diese Richtlinien in das EWR-Abkommen aufgenommen wurden, sollte dieses Abkommen mit Wirkung zum 1. Juni 2015 ge\u00e4ndert werden, um ihrer Aufhebung Rechnung zu tragen.","fr":"\u00c9tant donn\u00e9 que ces directives ont \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9es dans l'accord EEE, ledit accord devrait \u00eatre modifi\u00e9 avec effet au 1er juin 2015 afin de tenir compte de leur abrogation."}}
{"translation":{"de":"(3) Betrifft das Umgangsrecht einen Fall, der bei der Verk\u00fcndung der Entscheidung einen grenz\u00fcberschreitenden Bezug aufweist, so wird die Bescheinigung von Amts wegen ausgestellt, sobald die Entscheidung vollstreckbar oder vorl\u00e4ufig vollstreckbar wird.","fr":"3. Si le droit de visite concerne une situation ayant d\u00e8s le prononc\u00e9 de la d\u00e9cision un caract\u00e8re transfronti\u00e8re, le certificat est d\u00e9livr\u00e9 d'office lorsque la d\u00e9cision devient ex\u00e9cutoire, y compris par provision."}}
{"translation":{"de":"Bruttobetriebs\u00fcberschuss (in Mio. ECU\/EUR)","fr":"Exc\u00e9dent brut d'exploitation(millions ECU\/EUR)"}}
{"translation":{"de":"Ferner fordert es die Kommission auf, die humanit\u00e4re Hilfe f\u00fcr die saharauischen Fl\u00fcchtlinge zu verst\u00e4rken.","fr":"Il demande par ailleurs \u00e0 la Commission de renforcer l'aide humanitaire aux r\u00e9fugi\u00e9s sahraouis."}}
{"translation":{"de":"Herr Abgeordneter! Die am 29. November 1999 unterzeichnete Vereinbarung zwischen der Kommission und der Regierung Bulgariens stimmt mit der von der Kommission generell verfolgten Politik \u00fcberein.","fr":"L'accord sign\u00e9 entre la Commission et le gouvernement bulgare en date du 29 novembre 1999 est conforme \u00e0 la politique g\u00e9n\u00e9rale de la Commission."}}
{"translation":{"de":"Abkommen in Form eines Briefwechsels \u00fcber die vorl\u00e4ufige Anwendung des Protokolls zur Festsetzung der Fangrechte und des finanziellen Ausgleichs nach dem Abkommen zwischen der EWG und der Regierung der Republik Gambia \u00fcber die Fischerei vor der K\u00fcste Gambias f\u00fcr die Zeit vom 1. Juli 1993 bis zum 30. Juni 1996","fr":"Accord sous forme d'\u00e9change de lettres relatif \u00e0 l'application provisoire du protocole fixant les possibilit\u00e9s de p\u00eache et la compensation financi\u00e8re pr\u00e9vues dans l'accord entre la CEE et le gouvernement de la r\u00e9publique de Gambie concernant la p\u00eache au large de la Gambie, pour la p\u00e9riode du Ie'juillet 1993 au 30 juin 1996 (L 274)"}}
{"translation":{"de":"Siehe Punkt\u00a03 Absatz\u00a03 der State Aid Guidelines on Business Taxation der EFTA-\u00dcberwachungsbeh\u00f6rde; Urteil des Gerichtshofs vom 14.\u00a0Oktober 1987, Deutschland\/Kommission, 248\/84, Slg.\u00a01987, 4013; Urteil des Gerichtshofs vom 20.\u00a0Mai 1999, Norwegen\/EFTA-\u00dcberwachungsbeh\u00f6rde, E-6\/98, 1999, EFTA Court Reports, Randnr.\u00a034.","fr":"Voir l'arr\u00eat dans l'affaire E-6\/98, Norv\u00e8ge\/Autorit\u00e9 de surveillance AELE, point\u00a038, Recueil AELE 1999, p.\u00a076; l'arr\u00eat dans les affaires jointes E-5\/04, E-6\/04 et E-7\/04, Fesil et Finnfjord, PIL et autres et Norv\u00e8ge\/Autorit\u00e9 de surveillance AELE, points\u00a084 et 85, Recueil AELE\u00a02005, p.\u00a0117; l'arr\u00eat dans les affaires jointes T-127\/1999, T-129\/1999 et T-148\/1999, Territorio Hist\u00f3rico de Alava et autres\/Commission, Recueil 2002, p.\u00a0II-1275, point\u00a0163; l'arr\u00eat du 8\u00a0novembre 2001, Adria-Wien Pipeline, C-143\/1999, Rec. p.\u00a0I-8365, point\u00a042; l'arr\u00eat du 1er\u00a0juillet 2004, Salzgitter\/Commission, T-308\/00, Rec. p.\u00a0II-1933, point\u00a042; l'arr\u00eat dans l'affaire C-172\/03, Wolfgang Heiser, Recueil 2005, p.\u00a0I-1627, point\u00a043, et l'arr\u00eat dans l'affaire C-279\/08\u00a0P, Commission\/Pays-Bas, Recueil 2011, p.\u00a0I-7671, point\u00a062."}}
{"translation":{"de":"Denn ich wei\u00df es.","fr":"Parce que moi je le sais."}}
{"translation":{"de":"Die Gesamtausgaben f\u00fcr Wasseraufbereitung, Wasserverteilung und Abwasserwirtschaft (auf \u00f6rtlicher und regionaler Ebene) werden auf 445 000 Mio. ESP gesch\u00e4tzt (2 843 Mio. ECU) (Naredo et al., Cuentas del Agua, 1995.)","fr":"45% au maximum, avec un minimum de 15 % en poids par type de mati\u00e8re) qui doivent \u00eatre atteints en cinq ans, et il pr\u00e9voit l'int\u00e9gration obligatoire d'un plan national pour les emballages us\u00e9s dans le plan national des d\u00e9chets urbains solides."}}
{"translation":{"de":"Gef\u00e4hrlich.","fr":"Dangereuse."}}
{"translation":{"de":"Und jetzt wird es h\u00f6chste Zeit f\u00fcr die Party!","fr":"Et maintenant... que la f\u00eate commence !"}}
{"translation":{"de":"Staatliche tschechische Bergbeh\u00f6rde:","fr":"Office tch\u00e8que des mines"}}
{"translation":{"de":"Man hat sie nirgends gesehen.","fr":"Les disparus n'ont \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s nulle part."}}
{"translation":{"de":"Friaul, Trente, Venetien, Toskana, Latium, Molise, Kampanien, Sizilien","fr":"Frioul, Trente, V\u00e9n\u00e9tie, Toscane, Latium, Molise, Campanie, Sicile"}}
{"translation":{"de":"- Captain Cold?","fr":"Captain Cold?"}}
{"translation":{"de":"Es f\u00e4hrt vorbei, so! Verstehst du? Jedenfalls kannst du immer wissen, wie weit jedes Auto von dir weg ist und wie schnell es f\u00e4hrt.","fr":"Et puis elle se rapproche et... tu peux savoir \u00e0 quelle distance de toi elle se trouve et \u00e0 quelle vitesse elle arrive."}}
{"translation":{"de":"- bei landwirtschaftlichen Einheiten gekauftes Saat- und Pflanzgut","fr":"- semences et plants achet\u00e9s \u00e0 d'autres unit\u00e9s agricoles"}}
{"translation":{"de":"Eines ist sicher, n\u00e4mlich da\u00df, wenn man davon ausgeht, da\u00df die derzeitigen Kosten f\u00fcr die Therapie eines AIDS-Patienten 10 bis 20 000 Dollar be tragen, sich damit - wenn ich mich nicht irre - ein j\u00e4hrlicher Betrag von \u00fcber 100 Millionen Dollar ergeben w\u00fcrde.","fr":"Cependant, l'UEM fait l'objet de critiques et n'a pas un ancrage populaire suffisant en Europe."}}
{"translation":{"de":"7000 EUR f\u00fcr ein gemeinschaftliches\/gemeinsames Versandverfahren,","fr":"de 7 000 EUR pour une op\u00e9ration de transit communautaire\/commun"}}
{"translation":{"de":"Verordnung (EG) Nr. 2597\/95 des Rates (ABl.","fr":"R\u00e8glement (CE) no 2597\/95 du Conseil"}}
{"translation":{"de":"Computerlogbuch, Sternzeit 5930,3.","fr":"Journal de bord du capitaine, date stellaire 5930.3. Les r\u00e9sultats des tests du Dr McCoy m'ont donn\u00e9 une totale confiance."}}
{"translation":{"de":"Entschlie\u00dfung \u00fcber die landwirtschaftliche","fr":"En outre, iL a adopt\u00e9 une r\u00e9so Lution sur Le d\u00e9veloppement agricole des r\u00e9gions d\u00e9favoris\u00e9es de L'ouest de l'Irlande."}}
{"translation":{"de":"Die \u00c4nderungsantr\u00e4ge 3 und 4 sind aus zwei Gr\u00fcnden abzulehnen: Zun\u00e4chst sind sie in der Praxis nicht durchf\u00fchrbar.","fr":"Les amendements 3 et 4 doivent \u00eatre rejet\u00e9s pour deux raisons : tout d'abord, car ils ne sont pas viables dans la pratique."}}
{"translation":{"de":"Zugstangenfassung","fr":"Les sellettes d'attelage de la classe G50 doivent \u00eatre con\u00e7ues de fa\u00e7on \u00e0 pouvoir \u00eatre utilis\u00e9es avec des pivots d'attelage de la classe\u00a0H50 et \u00e0 satisfaire, avec ces derniers, aux caract\u00e9ristiques prescrites."}}
{"translation":{"de":"The Shiv kl\u00e4rt das jetzt.","fr":"J'ai envoy\u00e9 le Surin v\u00e9rifier."}}
{"translation":{"de":"zur f\u00fcnften Anpassung der Richtlinie 94\/55\/EG des Rates zur Angleichung der Rechtsvorschriften der Mitgliedstaaten f\u00fcr den Gefahrguttransport auf der Stra\u00dfe an den technischen Fortschritt","fr":"portant cinqui\u00e8me adaptation au progr\u00e8s technique de la directive 94\/55\/CE du Conseil relative au rapprochement des l\u00e9gislations des \u00c9tats membres concernant le transport des marchandises dangereuses par route"}}
{"translation":{"de":"Er \u00fcbermittelt die Ergebnisse seiner Bewertung an die EBLS und richtet an die Kommission eine Empfehlung zu der in Bezug auf den entsprechenden Wirkstoff zu treffenden Entscheidung.","fr":"Il soumettrait \u00e0 l'AESA les r\u00e9sultats de l'\u00e9valuation et adresserait une recommandation \u00e0 la Commission concernant la d\u00e9cision \u00e0 prendre pour la substance active en question."}}
{"translation":{"de":"Ich wollte zum Auftakt einen Staat besuchen, der unter den am wenigsten entwickelten L\u00e4ndern rangiert, aber nicht zu den AKP-L\u00e4ndern geh\u00f6rt.","fr":"Pour commencer au bon endroit, je voulais aller dans un PED non membre de l'ACP."}}
{"translation":{"de":"So wahr der Herr mein Zeuge ist.","fr":"Dieu sait ce que j'ai endur\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Br\u00fcssel, den 16.\u00a0November 2018","fr":"Fait \u00e0 Bruxelles, le 16\u00a0novembre 2018."}}
{"translation":{"de":"Mit der Aufforderung zur Einreichung von Projekten zum Thema \"Anpassung an die neue Wirtschaft im Rahmen des sozialen Dialogs \" wurde bereits die erste Phase des Programms eingeleitet.","fr":"La premi\u00e8re phase du programme a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 officiellement ouverte avec appel \u00e0 soumission de projets sur le th\u00e8me \"Adaptation \u00e0 la nouvelle \u00e9conomie\" dans le cadre du dialogue social."}}
{"translation":{"de":"- Wir fahren keine Rennen.","fr":"- Alors, 200. - 400."}}
{"translation":{"de":"RICHTLINIE 96\/42\/EG DES RATES vom 25. Juni 1996 zur \u00c4nderung der Richtlinie 77\/388\/EWG \u00fcber das gemeinsame Mehrwertsteuersystem","fr":"DIRECTIVE 96\/42\/CE DU CONSEIL du 25 juin 1996 modifiant la directive 77\/388\/CEE concernant le syst\u00e8me commun de taxe sur la valeur ajout\u00e9e"}}
{"translation":{"de":"gel\u00f6stes Gas","fr":"Gaz dissous"}}
{"translation":{"de":"Diese Akte war nicht vollst\u00e4ndig.","fr":"Ces dossiers ont \u00e9t\u00e9 partiellement d\u00e9truits."}}
{"translation":{"de":"Sie werfen ein Blick drauf, unterschreiben ihn, und ich ermittle weiter.","fr":"V\u00e9rifiez que tout est bon, signez, et je m'occupe du suivi."}}
{"translation":{"de":"Lindqvist (ELDR), schriftlich. - (SV) Die Vorschl\u00e4ge des Berichts sind gut, z. B. zu konfliktvorbeugenden Ma\u00dfnahmen, zur Sicherung der Demokratie und zur St\u00e4rkung der Achtung der Menschenrechte, zu Ma\u00dfnahmen f\u00fcr mehr Rechtssicherheit, zur Einf\u00fchrung von Sozial klauseln \u00fcber Demokratie und Menschenrechte in Handelsabkommen sowie zum verst\u00e4rkten Einsatz von Empfehlungen und \u00f6ffentlichen Befragungen.","fr":"Lindqvist (ELDR), par \u00e9crit. - (SV) J'estime valables les propositions contenues dans le rapport, et qui ont notamment pour but de pr\u00e9venir les conflits, de consolider la d\u00e9 mocratie, de renforcer le respect des droits de l'homme, d'\u0153uvrer pour une meilleure protection judiciaire, d'introduire des clauses sociales sur la d\u00e9mocratie et les droits de l'homme dans les accords commerciaux, et d'accro\u00eetre l'application des recommandations et le recours aux en qu\u00eates publiques."}}
{"translation":{"de":"Dann ertr\u00e4nke ich mich in der Seine.","fr":"Je me jetterai dans la Seine !"}}
{"translation":{"de":"Das Gleiche wird bei meinem Vater geschehen... Dem ich beistehe als Sohn und beistehe als Partner im Gesch\u00e4ft, w\u00e4hrend ich mich f\u00fcr meine Rolle bei Grayson Global vorbereite.","fr":"La v\u00e9rit\u00e9 sortira aussi pour mon p\u00e8re... que je soutiens en tant que fils mais aussi en tant que partenaire de business afin de me pr\u00e9parer pour mon r\u00f4le dans Grayson Global."}}
{"translation":{"de":"12,4 (59\/476) 44,1 (26\/59) 27,4; 60,7","fr":"12,4 (59\/ 476) 44,1 (26\/ 59) 27,4; 60,7"}}
{"translation":{"de":"Die Mitteilung der Kommission, um die es im Bericht von Herrn Hoppenstedt geht, hat ein klarer festgelegtes Ziel, weil sie ausschlie\u00dflich die F\u00f6rderung der audiovi suellen Produktion in Europa im Rahmen des hochaufl\u00f6senden Fernsehens betrifft.","fr":"Audel\u00e0 d'un certain nombre de r\u00e9flexions positives du rapport Maher sur la n\u00e9cessit\u00e9 de maintenir le niveau d\u00e9mographique des r\u00e9gions atlantiques, ou bien de maintenir l'\u00e9quilibre territorial, je voudrais souligner la n\u00e9cessit\u00e9 de mettre en \u0153uvre une r\u00e9elle politique en faveur des petites et moyennes entreprises qui auront sans doute \u00e0 souffrir du march\u00e9 unique."}}
{"translation":{"de":"Wir ben\u00f6tigen Ihre Hilfe!","fr":"Nous avons besoin de votre aide !"}}
{"translation":{"de":"Herr Petr DUCHO\u0147 Stellvertreter","fr":"M. Petr DUCHO\u0147 Membre suppl\u00e9ant"}}
{"translation":{"de":"Die leitenden Vertreter des organisierenden Mitgliedstaats und der teilnehmenden Mitgliedstaaten sind daf\u00fcr zust\u00e4ndig, bei der Ankunft den \u00f6rtlichen Beh\u00f6rden die r\u00fcckzuf\u00fchrenden Personen zu \u00fcbergeben.","fr":"Les principaux repr\u00e9sentants de l'\u00c9tat membre organisateur et des \u00c9tats membres participants sont responsables de la remise des personnes renvoy\u00e9es aux autorit\u00e9s locales \u00e0 leur arriv\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Di der \u00fcberarbeiteten Fassung von 1979 und 1984 bilden sie Verhaltens- ma\u00dfregeDi in erster LDiie f\u00fcr: \u2022 die EDihaltung von Recht und Praktiken in den Einzel-","fr":"Les principes, r\u00e9vis\u00e9s en 1979 et en 1984 constituent un code de conduite notamment sur:"}}
{"translation":{"de":"Deshalb hat die Kommission im Juli zu Recht beschlossen, dass vor\u00fcbergehende Schiffbaubeihilfen bis zu 14 % f\u00fcr eine bestimmte Zahl von Schiffen bis zum Jahresende 2002 von den nationalen Beh\u00f6rden - nicht aus der europ\u00e4ischen Kasse - gezahlt werden k\u00f6nnen, nicht aus der europ\u00e4ischen Kasse.","fr":"La Commission a par cons\u00e9quent d\u00e9cid\u00e9 avec raison en juillet que les autorit\u00e9s nationales pouvaient octroyer des subventions temporaires \u00e0 la construction navale jusqu' \u00e0 14 % pour un certain nombre de navires d' ici la fin 2002, mais pas en puisant dans les caisses europ\u00e9ennes."}}
{"translation":{"de":"Bei einer allgemeinen Deflation ist es m\u00f6glich, dass Verbraucher nicht bemerken, dass der R\u00fcckgang des Preisniveaus eines einzelnen Produkts lediglich die allgemeine Preisentwicklung widerspiegelt und nicht ein Absinken des relativen Preisniveaus dieses Produkts bedeutet.","fr":"En p\u00e9riode de d\u00e9flation g\u00e9n\u00e9rale, les consommateurs peuvent ne passe rendre compte qu\u2019une baisse du niveau des prix d\u2019un seul produit refl\u00e8te simplement l\u2019\u00e9volution g\u00e9n\u00e9rale des prix et non pas une diminution du prix relatif de ce bien."}}
{"translation":{"de":"Vernetzung eines breiten Spektrums von Akteuren","fr":"Cr\u00e9er des liens entre divers intervenants"}}
{"translation":{"de":"Baumh\u00f6he (in m)","fr":"Hauteur d'arbre (m)"}}
{"translation":{"de":"Pasteurisierung durch eine Behandlung in Form","fr":"La pasteurisation est r\u00e9alis\u00e9e par un traitement impliquant:"}}
{"translation":{"de":"Wenn ich nicht auf sie h\u00f6re... dann wird sie meine Schwester t\u00f6ten.","fr":"Si je lui ob\u00e9is pas... Papa, elle va tuer ma s\u0153ur."}}
{"translation":{"de":"Befugnisse der ESMA","fr":"Pouvoirs de l\u2019AEMF"}}
{"translation":{"de":"Ein weiteres Ziel ist eine bessere Information der Unternehmen \u00fcber die sie betreffenden Ma\u00dfnahmen, Regelungen und T\u00e4tigkeiten auf L\u00e4nder\u00ad und Gemeinschaftsebene.","fr":"Elle a \u00e9galement pour objectif d'accro\u00eetre l'efficacit\u00e9 des moyens d'information des entreprises sur les politiques, r\u00e9glementations et activit\u00e9s nationales et communautaires qui les concernent."}}
{"translation":{"de":"Du gehst mir auf den Geist!","fr":"Fais chier. Tu me fais chier !"}}
{"translation":{"de":"Ach, lasst sie doch machen.","fr":"Ah, laissez-les se battre."}}
{"translation":{"de":"Ich wollte nur sicher gehen, dass es bei 15:00 bleibt. Und dich daran erinnern, dass ich in der Bar bin, nicht zuhause.","fr":"Je voulais juste m'assurer qu'on \u00e9tait toujours d'accord pour 15 heures et te rappeler que je suis au bar, pas chez moi."}}
{"translation":{"de":"Wir m\u00fcssen klarstellen, dass kein Dialog zwischen unserem Parlament und der iranischen Regierung entwickelt werden kann, wenn die iranische Regierung keine entsprechende parlamentarische Delegation bildet.","fr":"Nous devons expliquer qu\u2019 il ne sera pas possible de poursuivre un dialogue entre notre Parlement et le gouvernement iranien si ce dernier ne met pas sur pied une d\u00e9l\u00e9gation parlementaire homologue."}}
{"translation":{"de":"Internetnutzer: 32 Millionen (2007)","fr":"Utilisateurs de l'Internet: 32 millions (2007)"}}
{"translation":{"de":"Zug\u00e4nglichkeit [1]","fr":"Les param\u00e8tres fondamentaux qui sont sp\u00e9cifi\u00e9s aux points\u00a04.2.1.1 \u00e0 4.2.1.15 s'appliquent au champ d'application du sous-syst\u00e8me \u00abInfrastructure\u00bb qui est d\u00e9fini au point\u00a02.1.1."}}
{"translation":{"de":"Andererseits sollten wir uns bewusst sein, dass wir uns einem nationalen, aus der Geschichte ererbten Konflikt gegen\u00fcber sehen, der die Erziehungssysteme einiger L\u00e4nder gepr\u00e4gt hat und den Hass bei den j\u00fcngeren Generationen sch\u00fcrt. Offensichtlich k\u00f6nnen wir keine Wunder erwarten und m\u00fcssen ihm mit Beharrlichkeit begegnen.","fr":"Par ailleurs, je pense que nous devons \u00eatre conscients que nous nous trouvons face \u00e0 un conflit national de longue dur\u00e9e qui a impr\u00e9gn\u00e9 les syst\u00e8mes \u00e9ducatifs de certains pays encourageant la haine parmi les plus jeunes g\u00e9n\u00e9rations, qui ne saurait \u00e9videmment trouver une solution miracle et que nous devons affronter avec pers\u00e9v\u00e9rance."}}
{"translation":{"de":"Also, gebt fein Acht, liebe Kinder.","fr":"Et maintenant faites attention mes petits."}}
{"translation":{"de":"- Ich habe nicht zu wenig Sex.","fr":"Je ne suis pas en manque de sexe!"}}
{"translation":{"de":"Artikel 16 der Verordnung (EG) Nr. 1935\/2004 sieht vor, dass Materialien und Gegenst\u00e4nden eine schriftliche Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung beigef\u00fcgt werden soll, nach der sie den f\u00fcr sie geltenden Vorschriften entsprechen.","fr":"L\u2019article 16 du r\u00e8glement (CE) no 1935\/2004 pr\u00e9voit que les mat\u00e9riaux et objets doivent \u00eatre accompagn\u00e9s d\u2019une d\u00e9claration \u00e9crite attestant leur conformit\u00e9 avec les r\u00e8gles qui leur sont applicables."}}
{"translation":{"de":"Mein zweiter Punkt besagt, dass es ein entwicklungsorientierter Haushalt sein muss, und kein Haushalt, der Mikroprogramme und bescheidene Ziele untersetzt.","fr":"Mon deuxi\u00e8me point concerne le fait que ce doit \u00eatre un budget destin\u00e9 au d\u00e9veloppement et non un budget finan\u00e7ant des microprogrammes et des priorit\u00e9s de second ordre."}}
{"translation":{"de":"Wenn ausstehende Geb\u00fchren eingetrieben werden m\u00fcssen, wird ebenfalls der Staat gem\u00e4\u00df den Bestimmungen \u00fcber die Eintreibung von Steuern und anderen staatlichen Forderungen t\u00e4tig.","fr":"Troisi\u00e8mement, si des mesures coercitives doivent \u00eatre prises pour percevoir la redevance, c'est l\u00e0 encore l'\u00c9tat qui intervient en vertu des r\u00e8gles r\u00e9gissant la collecte des imp\u00f4ts et autres cr\u00e9ances publiques."}}
{"translation":{"de":"Wo ist Haddie?","fr":"O\u00f9 est Haddie ?"}}
{"translation":{"de":"die Bewegungsrichtung der Schlageinrichtung muss m\u00f6glichst horizontal und parallel zur L\u00e4ngsmittelebene des getroffenen Fahrzeuges verlaufen;","fr":"la direction du mouvement de l'\u00e9l\u00e9ment de frappe doit \u00eatre sensiblement horizontale et parall\u00e8le au plan longitudinal m\u00e9dian du v\u00e9hicule heurt\u00e9;"}}
{"translation":{"de":"Grund genug also, 1986 zum Jahr der Stra\u00dfenverkehrs sicherheit auszurufen, auch wenn nur wenige B\u00fcrger der Gemeinschaft hiervon etwas bemerkt haben wer den.","fr":"D\u00e8s lors, il y avait tout lieu de proclamer 1986 \u00abAnn\u00e9e de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re\u00bb, m\u00eame si peu d'habitants de la Communaut\u00e9 ont eu l'occasion de s'en apercevoir."}}
{"translation":{"de":"Entschuldige mich, meine Liebe, aber ich habe keine Zeit um dich zum Hotel zu begleiten.","fr":"Excuse-moi, ch\u00e9rie, je ne peux pas rentrer avec toi."}}
{"translation":{"de":"Kennans Rache","fr":"La revanche de Kennan"}}
{"translation":{"de":"in den in den 45 Tagen unmittelbar vor dem Tag des Versands der Schweine keine lebenden Schweine eingestellt wurden und","fr":"n\u2019ayant accueilli aucun porc vivant au cours des quarante-cinq jours qui ont imm\u00e9diatement pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 la date d\u2019exp\u00e9dition des porcs en question,"}}
{"translation":{"de":"Bestimmte Fasern","fr":"Certaines fibres"}}
{"translation":{"de":"Ich reite schneller und schie\u00df besser als jeder von denen.","fr":"Je vais plus vite et je tire mieux qu'eux."}}
{"translation":{"de":"Ich kann die Befehle nicht befolgen. Ich bleibe.","fr":"D\u00e9sol\u00e9 pour les ordres, mais je reste."}}
{"translation":{"de":"Fachleuten und Besch\u00e4ftigten muss klargemacht werden, dass die zwingende Notwendigkeit besteht, die neuen Informationstechniken und die M\u00f6glichkeiten des Internet zu beherrschen, und dass sie sich \u00fcber ihr ganzes Berufsleben hinweg st\u00e4ndig anpassen m\u00fcssen.","fr":"Pour toutes ces raisons, la section \"Transports, \u00e9nergie, infrastructures, soci\u00e9t\u00e9 de l'information\" du Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en souhaite formuler les recommandations suivantes aux divers organismes et acteurs responsables du d\u00e9veloppement de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information :"}}
{"translation":{"de":"Der dritte Punkt: Hier geht es nicht um die Frage von Zuwendung im Sinne von Gerechtigkeit oder Ungerechtigkeit oder Neid, sondern der Preisdruck, der von den Betrieben ausge\u00fcbt wird, die in der \u00dcberkompensation weiterhin von den hohen Pr\u00e4mienzahlungen leben, wird die kleineren Betriebe treffen, und das wird sie in ihrer Existenz bedrohen.","fr":"Pour ce qui est du troisi\u00e8me point, les subventions ne sont pas envisag\u00e9es en termes de justice, d'injustice ou de jalousie, mais bien par rapport \u00e0 la pression sur les prix qu'exercent les entreprises qui continuent de vivre dans la surcompensation r\u00e9sultant d'importants versements; pression qui affectera les plus petites entreprises et menacera leur existence."}}
{"translation":{"de":"-Der wusste, was wir tun w\u00fcrden.","fr":"Il savait qu'on ferait \u00e7a. Et on va tout couper."}}
{"translation":{"de":"Gerade in den letzten Jahren ist es in D\u00e4nemark gelungen, Spielzeug, das vom Verbraucherrat als gef\u00e4hrlich eingestuft worden ist, zu verbieten oder seine Verbreitung zu verhindern.","fr":"En premier lieu, elle est incroyablement compliqu\u00e9e et laisse planer une trop grande incertitude."}}
{"translation":{"de":"Was l\u00e4uft mit Jenny und Marina?","fr":"Y a un truc entre Jenny et Marina ?"}}
{"translation":{"de":"Verarbeitungserzeugnisse aus Obst und Gem\u00fcse","fr":"Produits transform\u00e9s \u00e0 base de fruits et l\u00e9gumes"}}
{"translation":{"de":"Es gibt plausible Mechanismen, die einen Zusammenhang zwischen Stressam Arbeitsplatz und arbeitsbedingten Muskel-Skelett-Erkrankungen unterst\u00fctzen.","fr":"Plusieurs m\u00e9canismes plausibles viennent confirmer la relation entre le stress et les troubles musculosquelettiques d'origine professionnelle."}}
{"translation":{"de":"Ich bin nur ein Krankenhauspf\u00f6rtner.","fr":"Mais qu'est-ce que j'en sais."}}
{"translation":{"de":"Die AKP-Staaten erkl\u00e4rten, damit w\u00fcrde ihnen ihr Recht genommen, den garantierten Preis tats\u00e4chlich auszuhandeln. handeln.","fr":"Les Etats ACP ont d\u00e9clar\u00e9 que cette mani\u00e8re de proc\u00e9der les privait de leur droit de n\u00e9gocier effectivement le prix garanti."}}
{"translation":{"de":"- Sie sollten den G\u00e4sten dieses Hotels helfen!","fr":"- Tu dois aider les invit\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"2 Bomben, 100 Molotovkoktails, und 3 Propantanks","fr":"2 bombes, 100 cocktails Molotov Et 3 bonbonnes de propane"}}
{"translation":{"de":"Die verbleibenden Haushalte (bzw. ein behebiges Haushaltsmitglied) beziehen irgendein Einkommen aus der Landwirtschaft und\/oder haben ein Mitglied, dessen Hauptbesch\u00e4ftigung eine landwirtschaftliche T\u00e4tigkeit ist.","fr":"Ils correspondent \u00e0 la d\u00e9finition \"restreinte\" d'un m\u00e9nage agricole (RGMA)."}}
{"translation":{"de":"Die L\u00f6sung besteht daher nicht in der Aush\u00f6hlung oder Verhinderung des multilateralen Abkommens, sonder vielmehr in der politischen Demokratisierung dieser Regime.","fr":"Il s'agit en v\u00e9rit\u00e9 de faciliter les investissements \u00e9trangers dans les pays d\u00e9mo\u00adcratiques d\u00e9velopp\u00e9s, que les investissements provien\u00adnent directement des soci\u00e9t\u00e9s multinationales ou indirec\u00adtement des diff\u00e9rentes mafias ou dictactures existant dans le monde."}}
{"translation":{"de":"Wenn du erlaubst, entf\u00fchre ich meine Tochter.","fr":"Et alors, je peux encore vous emprunter ma fille."}}
{"translation":{"de":"Verlassen","fr":"Partir"}}
{"translation":{"de":"Und es ist ein Witz.","fr":"Eh bien, elle jouait bien la com\u00e9die."}}
{"translation":{"de":"J\u00fcngste Erfolge in Brasilien gegen AIDS, in Mosambik gegen Malaria und in China gegen TB zeigen, was mit mehr Mitteln auf globaler Ebene erreicht werden kann.","fr":"Les succ\u00e8s r\u00e9cents du Br\u00e9sil dans la lutte contre le sida, au Mozambique contre la malaria et en Chine contre la tuberculose montrent ce qui peut \u00eatre accompli sur une \u00e9chelle mondiale avec des ressources plus importantes."}}
{"translation":{"de":"Durch eine solche Initiative k\u00f6nnte aus meiner Sicht nicht nur das Vertrauen der Verbraucher in ihre Lebensmittel wiederhergestellt, sondern auch das Vertrauen der \u00d6ffentlichkeit in die EU selbst wieder gest\u00e4rkt werden.","fr":"Une telle initiative pourrait, \u00e0 mes yeux, r\u00e9tablir non seulement la confiance des consommateurs dans la qualit\u00e9 des aliments mais \u00e9galement la confiance du public dans l'UE elle-m\u00eame."}}
{"translation":{"de":"Daher muss dieser Punkt unbedingt auf die Tagesordnung unseres Treffens mit Russland sowie des G8-Gipfels gesetzt werden.","fr":"Il importe par cons\u00e9quent d\u2019ajouter ce point \u00e0 l\u2019ordre du jour de notre r\u00e9union avec la Russie et \u00e0 celui de notre sommet du G8."}}
{"translation":{"de":"Ihr diskutiert nicht.","fr":"Tu peux pas dialoguer avec eux."}}
{"translation":{"de":"Warum hast du nicht angerufen, ich h\u00e4tte dich am Bahnhof abgeholt.","fr":"Vous auriez d\u00fb t\u00e9l\u00e9phoner. Je serais all\u00e9 vous chercher \u00e0 la gare."}}
{"translation":{"de":"Meine Fraktion und ich fordern vom schwedischen Ratsvorsitz eine definitive Verpflichtung, dass die uneingeschr\u00e4nkten gewerkschaftlichen Rechte der Arbeitnehmer wieder hergestellt werden.","fr":"Ce que moi-m\u00eame et mon groupe voulons de la Pr\u00e9sidence su\u00e9doise, c'est l'engagement ferme que les travailleurs de l'Union europ\u00e9enne verront pleinement r\u00e9tablis leurs droits syndicaux."}}
{"translation":{"de":"Trotz der von mir aufgef\u00fchrten Schwierigkeiten hat Algerien ein umfangreiches Programm zur wirtschaftlichen Wiederbelebung auf den Weg gebracht, das f\u00fcr eine Laufzeit von vier Jahren mit einem Mittelvolumen von 7 Milliarden Dollar ausgestattet ist.","fr":"En d\u00e9pit des difficult\u00e9s que je viens de mentionner, l'Alg\u00e9rie a engag\u00e9 un vaste programme de relance \u00e9conomique dot\u00e9 d'une enveloppe financi\u00e8re de sept milliards de dollars sur une p\u00e9riode de quatre ans."}}
{"translation":{"de":"Spanien und das Vereinigte K\u00f6nigreich foigen der Holzplattenindustrie in der ersten Periode bes\u00ad mit 9,4% bzw. 6,5%.","fr":"L'Italie est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la production de panneaux"}}
{"translation":{"de":"- Sie sind noch nicht alle da.","fr":"- Ils ne sont pas tous arriv\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Mit einer Restlaufzeit > 6 Monate und \u2264 24 Monate","fr":"Exigence de fonds propres applicable aux positions de titrisation"}}
{"translation":{"de":"Das ist in einem Skulpturenpark in Taejon.","fr":"C'est dans un parc de sculptures \u00e0 Taejon [South Korea]."}}
{"translation":{"de":"Die Grenzen in der Union sind durchl\u00e4ssig geworden, weil sowohl im Maastricht-Vertrag von 1992 als auch in dem neuen Vertrag von Amsterdam aus dem Jahre 1997 Prinzipien der Zusammenarbeit im Gerichtswesen festgeschrieben werden und vor allem, weil im neuen Artikel 31 des Vertrags von Amsterdam die Zusammenarbeit auf dem Gebiet der Auslieferung geregelt wird.","fr":"Les fronti\u00e8res de l'Union europ\u00e9enne ont \u00e9t\u00e9 transcend\u00e9es car, tant dans les trait\u00e9 de Maastricht de 1992 que dans le nouveau trait\u00e9 d'Amsterdam de 1997, des principes de coop\u00e9ration judiciaire ont \u00e9t\u00e9 \u00e9tablis et, surtout, le nouvel article 31 du trait\u00e9 d'Amsterdam \u00e9tablit la coop\u00e9ration en mati\u00e8re d'extradition."}}
{"translation":{"de":"Ich hab keine Nachricht auf dem Band.","fr":"Tu n'as pas laiss\u00e9 de message."}}
{"translation":{"de":"Ausgehend davon, dass destilliertes Wasser bei 20 oC eine Oberfl\u00e4chenspannung von 72,75 mN\/m hat, sollten Stoffe mit einer Oberfl\u00e4chenspannung unter 60 mN\/m unter den Bedingungen dieses Verfahrens als oberfl\u00e4chenaktiv betrachtet werden.","fr":"\u00c9tant donn\u00e9 que la tension superficielle de l'eau est de 72,75 mN\/m \u00e0 20 oC, les substances dont la tension superficielle est inf\u00e9rieure \u00e0 60 mN\/m, dans les conditions propres \u00e0 cette m\u00e9thode, doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme des produits tensioactifs."}}
{"translation":{"de":"Herr Pr\u00e4sident, meine Damen und Herren! Ich stimme in jeder Hinsicht mit der Erkl\u00e4rung von Kommissar Mandelson \u00fcberein, und als Berichterstatter f\u00fcr den Bericht \u00fcber das Allgemeine Pr\u00e4ferenzsystem m\u00f6chte ich auch die Bedeutung des APS+ hervorheben, das als Anreiz dient, um die st\u00e4rker gef\u00e4hrdeten Entwicklungsl\u00e4nder auf die nachhaltige Entwicklung und auf verantwortungsvolle Regierungsf\u00fchrung festzulegen.","fr":"au nom du groupe PSE. - (ES) Monsieur le Pr\u00e9sident, Mesdames et Messieurs, je suis enti\u00e8rement d'accord avec la d\u00e9claration du commissaire Mandelson et, en tant que rapporteur sur le Syst\u00e8me de pr\u00e9f\u00e9rences g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9es, je soulignerai \u00e9galement l'importance du SPG+ qui vise \u00e0 inciter les pays les plus vuln\u00e9rables \u00e0 s'engager sur la voie du d\u00e9veloppement durable et de la bonne gouvernance."}}
{"translation":{"de":"Aus landwirtschaftlichen Weiterbildungs\u00ad und Informations\u00adlehrg\u00e4ngen, die \u2014 je nach Typ \u2014 2, 4 und 20 Unterrichts\u00adstunden umfassen k\u00f6nnen (Typ C).","fr":"Pour les atteindre, le minist\u00e8re de l'agriculture met essentielle\u00adment en \u0153uvre le principe de la sous\u00adtraitance en confiant \u00e0 un certain nombre d'organismes sp\u00e9cialis\u00e9s ayant comp\u00e9tence au niveau national ou r\u00e9gional la t\u00e2che d'organisation et d'applica\u00adtion (programmes, m\u00e9thodes, professeurs) des activit\u00e9s de formation dans un cadre de crit\u00e8res d\u00e9fini par lui."}}
{"translation":{"de":"Ich danke der amtierenden Ratspr\u00e4sidentin f\u00fcr ihre Antwort.","fr":"Je remercie le pr\u00e9sident en exercice pour sa r\u00e9ponse."}}
{"translation":{"de":"Die Bestimmungen dieses Artikels gelten nicht f\u00fcr Kreditinstitute in \u00f6ffentlichem Eigentum; diese werden von der jeweiligen nationalen Zentralbank und der EZB, was die Bereitstellung von Zentralbankgeld betrifft, wie private Kreditinstitute behandelt.","fr":"Le pr\u00e9sent article ne s'applique pas aux \u00e9tablissements publics de cr\u00e9dit qui, dans le cadre de la mise \u00e0 disposition de liquidit\u00e9s par les banques centrales, b\u00e9n\u00e9ficient, de la part des banques centrales nationales et de la BCE, du m\u00eame traitement que les \u00e9tablissements priv\u00e9s de cr\u00e9dit."}}
{"translation":{"de":"Wenn wir in der Lage sind, die Vorbedingung zu kl\u00e4ren, werden wir ein politisches Problem gel\u00f6st haben.","fr":"Si nous sommes capables de r\u00e9soudre la condition pr\u00e9alable, nous aurons r\u00e9solu le probl\u00e8me politique."}}
{"translation":{"de":"Die Kommission ist sich der Schwere der Sch\u00e4den bewu\u00dft, die die Mittelmeerw\u00e4lder der Gemeinschaft aufgrund der Waldbr\u00e4nde der letzten Jahre erlitten haben.","fr":"De l'avis de la Commission, les r\u00e9ductions forfaitaires des budgets de recherche actuellement envisag\u00e9es dans certains Etats membres, notamment en France, n'impliquent pas n\u00e9cessairement l'appauvrissement imm\u00e9diat de l'effort europ\u00e9en entre pris dans ce domaine."}}
{"translation":{"de":"Amerika wird die st\u00e4rkste Nation der Welt bleiben, und diese St\u00e4rke wird gepaart mit entschlossener Diplomatie ohne Reue.","fr":"L'Am\u00e9rique restera la nation la plus puissante du monde. On va doubler cette puissance-l\u00e0 avec une diplomatie ferme. Pas d'excuses."}}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem gibt es Fl\u00fcchtlinge aus Usbekistan und Kasachstan (1989 verlie\u00dfen 100 000 Menschen diese Regionen).","fr":"D'autres viennent d'Ouzb\u00e9kistan et du Kazakhstan (100 000 personnes ont quitt\u00e9 ces r\u00e9gions en 1989)."}}
{"translation":{"de":"Man kriegt S\u00fc\u00dfigkeiten. Jeder tut so, als w\u00e4re er jemand anderes.","fr":"On a des bonbons et tout le monde se d\u00e9guise."}}
{"translation":{"de":"Ziel ist es insbesondere, die Transaktionen der Organe und Einrichtungen der Europ\u00e4ischen Union in den Konten f\u00fcr das jeweilige Gebiet (je nach Fall die Europ\u00e4ische Union oder der Euro\u2010Raum) zu ber\u00fccksichtigen.","fr":"En particulier, le but est de tenir compte des op\u00e9rations des institutions et des organes de l'Union europ\u00e9enne dans les comptes de la zone concern\u00e9e (l'Union europ\u00e9enne ou la zone euro, selon le cas)."}}
{"translation":{"de":"Substanzielle Erh\u00f6hung der Transparenz auf dem Gebiet der staatlichen Beihilfen.","fr":"Am\u00e9liorer sensiblement la transparence dans le domaine des aides d'\u00c9tat."}}
{"translation":{"de":"Wenn das so ist, dann nehmen wir diesen m\u00fcndlichen \u00c4nderungsantrag an, und ich ziehe im Namen der Fraktion den \u00c4nderungsantrag 4 zur\u00fcck.","fr":"Dans l'Europe unifi\u00e9e que nous construisons, il faut par ailleurs n\u00e9cessairement tendre vers une harmonisation par le haut des niveaux atteints par les dipl\u00f4m\u00e9s sortant des \u00e9coles d'enseignement sup\u00e9rieur des diff\u00e9rents \u00c9tats membres."}}
{"translation":{"de":"Wir altern nicht, noch sterben wir.","fr":"Nous ne vieillissons pas et ne mourons pas."}}
{"translation":{"de":"Caravaggios \"Anbetung der Hirten\".","fr":"L'adoration. Le Caravage."}}
{"translation":{"de":"Die Gesamtmenge an Arten, deren gerundetes Gesamtgewicht je Art weniger als eine Tonne betr\u00e4gt, kann unter dem 3-Alpha-Kode MZZ (Seefische n.n.b.) gemeldet werden.","fr":"La quantit\u00e9 totale des esp\u00e8ces pour lesquelles le poids vif total par esp\u00e8ce est inf\u00e9rieur \u00e0 une tonne peut \u00eatre indiqu\u00e9e sous le code \u00e0 trois lettres \u00abMZZ\u00bb (poisson maritime non sp\u00e9cifi\u00e9)."}}
{"translation":{"de":"Upravni odbor univerze Staat: Slowenien Grammatikalische Varianten: Upravn* odbor* univerz*Ebene: Hochschule Erl\u00e4uterung: Verwaltungsorgan einer Universit\u00e4t oder einer unabh\u00e4ngigen Hochschule, die nicht zu einer Universit\u00e4t geh\u00f6rt. Dieses Verwaltungsorgan wurde per Gesetz geschaffen, seine Kosten tr\u00e4gt die jeweilige Hochschule.","fr":"V\u011bdeck\u00e1 rada fakulty Pays: R\u00e9publique tch\u00e8que Variantes grammaticales: V\u011bdeck* rad* fakulty Niveau: \u00c9tablissement d\u2019enseignement Note explicative: Conseil scientifique d\u2019une facult\u00e9, institu\u00e9 par la loi sur les \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur."}}
{"translation":{"de":"Das passiert nicht!","fr":"Cela ne se passera pas ainsi!"}}
{"translation":{"de":"Zunehmendes Alter der M\u00fctter, klei\u00adner werdende Familien und wachsen\u00adder Anteil der nichtehelichen Gebur\u00adten kennzeichnen also die Familie in der Europ\u00e4ischen Gemeinschaft.","fr":"Ainsi, une maternit\u00e9 plus tardive et une dimension plus r\u00e9duite des famil\u00adles, accompagn\u00e9es d'une plus grande descendance hors mariage, repr\u00e9sentent les principales caract\u00e9\u00adristiques de la famille dans la Com\u00admunaut\u00e9 europ\u00e9enne."}}
{"translation":{"de":"Das sind meine Favoriten.","fr":"C'est mes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Deshalb wurde dieser Vorschlag zur STAF-Definition zur\u00fcckgewiesen.","fr":"Cette proposition relative \u00e0 la d\u00e9finition des STAF a donc \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"\u00e2\u2122\u00aa There's no one \u00e2\u2122\u00aa \u00e2\u2122\u00aa To take your hand \u00e2\u2122\u00aa \u00e2\u2122\u00aa Who can doubt it now \u00e2\u2122\u00aa \u00e2\u2122\u00aa Shout hallelujah \u00e2\u2122\u00aa \u00e2\u2122\u00aa So let's tell the world \u00e2\u2122\u00aa","fr":"- The Lord is waiting - There's no one - To take your hand"}}
{"translation":{"de":"Deshalb bin ich gegen jedwede Manipulation des Ursprungs des menschlichen Lebens.","fr":"C'est pour cette raison que je suis oppos\u00e9 \u00e0 tout type de manipulation sur l'origine de la vie de l'homme."}}
{"translation":{"de":"Artikel 05 02 09 \u2014 Subtotal","fr":"Projet pilote \u2014 Aide aux coop\u00e9ratives agricoles"}}
{"translation":{"de":"\u201eBinnen zehn Jahren k\u00f6nnte das Volksmusik werden\u201c, meint sie.","fr":"\u201cDans dix ans\u201d, conclut-elle,\u201dcela pourrait devenir de la musique populaire.\u201d rencontrer les exigences acoustiques les pluspointues."}}
{"translation":{"de":"Die EU-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung besagt, dass die Erf\u00fcllung der in Anhang I und den entsprechenden ger\u00e4tespezifischen Anh\u00e4ngen aufgef\u00fchrten wesentlichen Anforderungen nachgewiesen wurde.","fr":"Lorsqu\u2019un instrument de mesure se compose de plusieurs dispositifs qui ne sont pas des sous-ensembles et qui fonctionnent ensemble, le marquage CE et le marquage m\u00e9trologique suppl\u00e9mentaire sont appos\u00e9s sur le dispositif principal."}}
{"translation":{"de":"Durch sie k\u00f6nnte man Einnahmen erzielen, um die Armut und weitere anhaltende wirtschaftliche und soziale Probleme zu bek\u00e4mpfen.","fr":"Voil\u00e0 des moyens de trouver des recettes pour lutter contre la pauvret\u00e9 et les autres probl\u00e8mes \u00e9conomiques et sociaux r\u00e9currents."}}
{"translation":{"de":"Walzstahlerzeugnisse insgesamt (ohne Coils-Fertig-erzeugnis-se)","fr":"Produits finis lamin\u00e9s Total (sans coils- bandes \u00e0 tubes \u00e0 chaud produits Unis)"}}
{"translation":{"de":"Drittens die Aussage in der vergangenen Woche: \"Jeder, der die Sozialisten in Bulgarien hasst, muss mit uns sein.\"","fr":"Troisi\u00e8mement, signalons la d\u00e9claration suivante, faite cette semaine par M. Borissov: \"Toute personne d\u00e9testant les socialistes en Bulgarie doit \u00eatre avec nous.\""}}
{"translation":{"de":"5. fordert alle Mitgliedstaaten und nichtstaatlichen Organisationen auf, auch weiterhin konkrete praktische Ma\u00dfnahmen zu ergreifen, um das Institut beim Aufbau der erforderlichen Kapazit\u00e4ten zu unterst\u00fctzen und um seine Programme und T\u00e4tigkeiten zur St\u00e4rkung der Systeme zur Verbrechensverh\u00fctung und Strafrechtspflege in Afrika durchzuf\u00fchren;","fr":"Demande \u00e0 tous les \u00c9tats Membres et aux organisations non gouvernementales de continuer d'adopter des mesures concr\u00e8tes afin d'aider l'Institut \u00e0 se doter des moyens requis pour conduire ses programmes et activit\u00e9s visant \u00e0 renforcer les syst\u00e8mes de pr\u00e9vention du crime et de justice p\u00e9nale en Afrique\u00a0;"}}
{"translation":{"de":"4. Falls wir ihren Vergeltungsschlag nicht zu verhindern wissen, sind wir kurz darauf praktisch liquidiert.","fr":"Si nous ne faisons rien pour limiter leurs repr\u00e9sailles, nous serons an\u00e9antis."}}
{"translation":{"de":"Zum gegenw\u00e4rtigen Stand der Entwicklung Europas scheint die oberste Priorit\u00e4t zu sein, da\u00df alle B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger der Union sich im Europ\u00e4ischen Parlament umfassend und wirklich repr\u00e4sentiert f\u00fchlen.","fr":"En l'\u00e9tat actuel de la construction europ\u00e9enne, il appara\u00eet que la priorit\u00e9 est que tous les citoyens de l'Union se sentent pleinement et v\u00e9ritablement repr\u00e9sent\u00e9s au sein du Parlement europ\u00e9en."}}
{"translation":{"de":"Die Pr\u00e4vention hat wenig Unterst\u00fctzung, und die Jugendprogramme sind nicht ausgelegt f\u00fcr die Unterst\u00fctzung im Kampf gegen die Drogen.","fr":"La pr\u00e9vention re\u00e7oit peu d'appui et les programmes pour la jeunesse ne sont pas destin\u00e9es \u00e0 la lutte contre les drogues."}}
{"translation":{"de":"Ich wei\u00df, dass du mich am Ende fertig machst.","fr":"Je sais juste que tu me bousilleras \u00e0 la fin."}}
{"translation":{"de":"2. Artikel 3 wird wie folgt ge\u00e4ndert:","fr":"L\u2019article 3 est modifi\u00e9 comme suit:"}}
{"translation":{"de":"Finanzierung der Gesamtkosten:","fr":"Financement du co\u00fbt total du projet"}}
{"translation":{"de":"Dosierknopf im Uhrzeigersinn bis zum Stopp und","fr":"bague de dosage dans le sens des aiguilles d\u2019une montre jusqu\u2019\u00e0 la but\u00e9e et jusqu\u2019\u00e0 ce que la"}}
{"translation":{"de":"Reisepassnummer: 000737 (Afghanischer Pass, ausgestellt am 20.10.1996).","fr":"Num\u00e9ro de passeport: 000737 (passeport afghan d\u00e9livr\u00e9 le 20.10.1996)."}}
{"translation":{"de":"Aber Sie wissen, wo er hingeht?","fr":"Vous \u00eates s\u00fbr de savoir o\u00f9 il va ?"}}
{"translation":{"de":"Priorit\u00e4tsachse 2: In die Besch\u00e4ftigungsf\u00e4higkeit und Anpassungsf\u00e4higkeit von Arbeitskr\u00e4ften investieren","fr":"La division de la Coordination de la planification et des priorit\u00e9s du bureau du Premier ministre est charg\u00e9e de la gestion et de la coordination g\u00e9n\u00e9rale de ce programme op\u00e9rationnel."}}
{"translation":{"de":"6) vertretene offene Methode zur Koordinie-","fr":"II) et du statut de r\u00e9fugi\u00e9 (tab. II)."}}
{"translation":{"de":"Solange es in Europa keine fl\u00e4chendeckende Etikettierung auf diesen Gebieten gibt, bleibt das Mi\u00dftrauen des Verbrauchers erhalten.","fr":"Aussi longtemps qu'il n'existera pas d'obligation d'\u00e9tiquetage sur l'ensemble du territoire de l'Union europ\u00e9enne dans ce domaine, la m\u00e9fiance des consommateurs persistera."}}
{"translation":{"de":"Forschungsschwer\u00adpunkt: Dynamik von Besch\u00e4ftigung und Arbeits\u00adlosigkeit in Frankreich und Grof\u00e5britannien; berufliche Eingliederung und Besch\u00e4fti\u00adgung von Jugendlichen.","fr":"Principal th\u00e8me de recherche .\u00b7 les dynamiques d'emploi et de ch\u00f4mage en France et au Royaume\u00adUni .\u00b7 l'insertion professionnelle et l'emploi des jeunes."}}
{"translation":{"de":"Der Rat trin unverz\u00fcglich zusammen.","fr":"Le Conseil se r\u00e9unit sans d\u00e9lai."}}
{"translation":{"de":"Zun\u00e4chst wurde ein kleiner, bescheidener Kompromi\u00df zur GAP erreicht - zum Nachteil Frankreichs. Die Ausgaben werden eingefroren, die Preise bei Fleisch um 20% anstatt um 30% gesenkt, bei Getreide um 15% statt um 20%, der Preisausgleich erfolgt nur zur H\u00e4lfte, doch vor allem bereitet man sich wie 1992 darauf vor, sich in den WTO-Verhandlungen an die Amerikaner zu binden.","fr":"D'abord, sur la PAC, un petit compromis modeste - sur le dos de la France, d'ailleurs: on g\u00e8le les d\u00e9penses, on baisse les prix de 20% au lieu de 30 sur la viande, de 15% au lieu de 20 sur les c\u00e9r\u00e9ales, on compense \u00e0 moiti\u00e9 et, surtout, comme en 1992, on se pr\u00e9pare \u00e0 s'aligner sur les \u00c9tats-Unis dans les n\u00e9gociations commerciales mondiales."}}
{"translation":{"de":"Ein ODF-Dokument kann mehrere Dokument- und Makro-Signaturen enthalten.","fr":"Plusieurs signatures de documents et de macros peuvent exister dans un document ODF."}}
{"translation":{"de":"Bei La Vigne, Rue St. Andr\u00e9 des Arts.","fr":"Rue Saint-Andr\u00e9 des Arts."}}
{"translation":{"de":"Die Agentur geht davon aus, dass die Zahl der Antr\u00e4ge auf Bescheinigungen um 18% steigen wird, da der Bestand an zugelassenen Arzneimitteln stetig w\u00e4chst.","fr":"L\u2019 Agence pr\u00e9voit une augmentation de 18% du nombre de demandes de certificats en raison du nombre croissant d\u2019 autorisations de mise sur le march\u00e9 approuv\u00e9es."}}
{"translation":{"de":"Aber du hast es versprochen.","fr":"Mais vous avez promis."}}
{"translation":{"de":"- du hast dir einen Truthahn geholt. - Wo ist der Vogelf\u00fchrer?","fr":"- O\u00f9 est le livre sur les oiseaux ?"}}
{"translation":{"de":"(2) Einige nicht in Anhang II der Verordnung (EG) Nr. 2032\/2003 aufgef\u00fchrte Stoffe werden f\u00fcr Verwendungszwecke eingesetzt, bei denen nach Ansicht der Mitgliedstaaten nachgewiesen ist, dass diese aus Gr\u00fcnden des Gesundheitsschutzes, der Sicherheit oder des Schutzes des Kulturerbes von wesentlicher Bedeutung sind, oder wo dies besonders wichtig f\u00fcr das Funktionieren der Gesellschaft ist, da technisch und wirtschaftlich annehmbare Alternativen oder Ersatzstoffe, die unter dem Gesichtspunkt des Umwelt- und des Gesundheitsschutzes vertretbar w\u00e4ren, fehlen.","fr":"(2) Certaines substances ne figurant pas \u00e0 l'annexe II du r\u00e8glement (CE) no 2032\/2003 sont utilis\u00e9es pour des applications pour lesquelles des \u00c9tats membres estiment qu'il existe des besoins essentiels pour des raisons de sant\u00e9, de s\u00e9curit\u00e9 et de pr\u00e9servation du patrimoine culturel, ou qui sont indispensables (critiques) pour le bon fonctionnement de la soci\u00e9t\u00e9 en l'absence de solutions de remplacement ou de substituts techniquement et \u00e9conomiquement envisageables et acceptables du point de vue de l'environnement ou de la sant\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Sie wissen, was man sagt:","fr":"Vous savez ce qu'on dit :"}}
{"translation":{"de":"Wir k\u00f6nnen uns damit vollkommen einverstanden erkl\u00e4ren, doch mu\u00df dies dann bedeuten, da\u00df der von Herrn Donnelly im Namen der EVP-Fraktion eingereichte \u00c4nderungsantrag, in dem es hei\u00dft, da\u00df es sich um Geschenke handelt, sofern eine Haltung damit nicht beeinflu\u00dft werden kann, nicht mehr vorgelegt wird, denn sonst w\u00fcrde f\u00fcr uns erneut Unklarheit bestehen.","fr":"Nous sommes m\u00eame enti\u00e8rement d'accord, mais alors cela signifie que l'amendement d\u00e9pos\u00e9 par M. Donnelly, au nom du groupe PPE, ne sera pas remis sur le tapis. En effet, il pr\u00e9cise qu'il concerne les dons non susceptibles d'influencer le comportement, ce qui nous replonge \u00e0 nouveau dans l'ambigu\u00eft\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Vaughn, Nadia... Ich kann jetzt nicht einfach gehen.","fr":"Partir maintenant, ce ne serait pas bien."}}
{"translation":{"de":"Michael ist wieder da.","fr":"Michael est revenu."}}
{"translation":{"de":"Komm, Fflewddur!","fr":"Viens, Fflewddur."}}
{"translation":{"de":"Sie haben so ein wundersch\u00f6nes L\u00e4cheln, Sydney.","fr":"Ton sourire est si beau, Sydney."}}
{"translation":{"de":"Es gibt nun mal keine Massagecouches.","fr":"Mais ils font pas de canap\u00e9 massant."}}
{"translation":{"de":"- Er muss sauer sein, hat seinen Kopf verloren.","fr":"- Il est f\u00e2ch\u00e9, il a perdu la t\u00eate."}}
{"translation":{"de":"Abschlie\u00dfend sei gesagt, dass die Effizienz dieses Instrument von einer regelm\u00e4\u00dfigen Bewertung und \u00dcberpr\u00fcfung abh\u00e4ngen wird. Dabei muss das Parlament seiner Rolle vollends gerecht werden, denn ich glaube, hier f\u00fchrt das Europa der Werte den Kampf f\u00fcr eine Welt ohne Angst.","fr":"Pour conclure, l'efficacit\u00e9 se jouera sur une \u00e9valuation r\u00e9guli\u00e8re de cet instrument et sur sa r\u00e9vision: le Parlement devra y prendre toute sa place car je crois que c'est un combat de l'Europe des valeurs pour un monde sans peur."}}
{"translation":{"de":"Warum tun Sie's denn nicht?","fr":"Vous croyez que j'y survivrais pas ?"}}
{"translation":{"de":"- Naja, indem man nichts sagt.","fr":"- En ne disant rien."}}
{"translation":{"de":"F\u00fcr die ersten drei Jahre betr\u00e4ct das Budset von Erasmus 85 Millionen ECU.","fr":"Les fonds structurels r\u00e9form\u00e9s, instruments de la coh\u00e9sion \u00e9conomique et sociale"}}
{"translation":{"de":"Februar 2016","fr":"Prix des importations chinoises au cours de la p\u00e9riode post\u00e9rieure \u00e0 l'enqu\u00eate"}}
{"translation":{"de":"Und wenn du Finn den Arm gebrochen h\u00e4ttest?","fr":"Et si tu lui avais cass\u00e9 le bras ?"}}
{"translation":{"de":"Ich kann nur hoffen, da\u00df Ihr MacSharry-Plan nicht angenommen wird, auch nicht in der vom Berichterstatter, Herrn Bocklet, verw\u00e4sserten Form.","fr":"Van der Waal (NI). \u2014 (NL) Monsieur le Pr\u00e9sident, il faudrait proc\u00e9der \u00e0 une r\u00e9vision de la politique agricole commune m\u00eame sans les n\u00e9gociations au niveau du GATT."}}
{"translation":{"de":"Der Allgemeine Belgische Gewerkschaftsbund FGTB\/ABW (Federation G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique ) mit 1.1 Millionen Mitgliedern 1993 aus Wallonien und Flandern.","fr":"La FGTB\/ABW F\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique compte 1,1 million de membres en 1993, r\u00e9partis entre wallons et flamands."}}
{"translation":{"de":"Die Informationsgesellschaft birgt die Gefahr in sich, da\u00df die Daten der amtlichen Statistik entweder in guter Qualit\u00e4t, aber zu sp\u00e4t vorliegen oder sich nicht mehr mit aktuellen Fragen besch\u00e4ftigen und durch nichtamtliche Informationen in Frage gestellt werden, die weniger zuverl\u00e4ssig, aber aktueller sind.","fr":"Au niveau de la diffusion, l'utilisation de ces r\u00e9seaux permettra un retour d'information vers les pays et vers les entreprises mieux adapt\u00e9 aux besoins des utilisateurs, et l'utilisation de produits num\u00e9ris\u00e9s et de modes multim\u00e9dias permettra aussi \u00e0 la statistique officielle d'atteindre rapidement ses utilisateurs prioritaires dans des modes de diffusion tr\u00e8s comp\u00e9titifs sur le march\u00e9 de l'information."}}
{"translation":{"de":"Im August 1961 l\u00e4sst die Staatsf\u00fchrung der DDR eine Mauer durch Berlin errichten, umihre B\u00fcrger an der Flucht in denfreien Westen zu hindern.","fr":"En ao\u00fbt 1961, les autorit\u00e9scommunistes d\u2019Allemagne del\u2019Est construisent un mur \u00e0 Berlin pour emp\u00eacher lapopulation de s\u2019\u00e9chapper vers la libert\u00e9 \u00e0 l\u2019Ouest."}}
{"translation":{"de":"Vorschriftsm\u00e4\u00dfige Weiterbehandlung der Berichte der Obersten Rechnungskontrollbeh\u00f6rden von Bosnien und Herzegowina und geeignete Ma\u00dfnahmen zur Verfolgung der Verantwortlichen f\u00fcr Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten.","fr":"Assurer un suivi ad\u00e9quat des rapports \u00e9tablis par les institutions sup\u00e9rieures d'audit de Bosnie-et-Herz\u00e9govine et prendre des mesures appropri\u00e9es \u00e0 l'encontre des personnes coupables d'irr\u00e9gularit\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Unter diesen Umst\u00e4nden\u00a0\u2014 und sogar dann wenn sich die Schwankungen bei den Rohstoffpreisen und die Drittlandseinfuhren vielleicht auf die Lage des Wirtschaftszweigs der Union ausgewirkt haben\u00a0\u2014 kann bei geltenden Ma\u00dfnahmen eine m\u00f6glicherweise fehlende Korrelation zwischen den Mengen und Preisen der chinesischen Melamineinfuhren und der Rentabilit\u00e4t des Wirtschaftszweigs der Union nicht als Grundlage dienen, um Schl\u00fcsse auf wahrscheinlich bei einem Au\u00dferkrafttreten der Ma\u00dfnahmen auf dem Unionsmarkt eintretende Folgen zu ziehen.","fr":"La partie int\u00e9ress\u00e9e base son affirmation sur l'absence de corr\u00e9lation forte entre, d'une part, les volumes et prix \u00e0 l'importation de la Chine et, d'autre part, la rentabilit\u00e9 de l'industrie de l'Union."}}
{"translation":{"de":"Bei Abgasemissionen gelten diese Vorschriften als eingehalten, wenn die Vorschriften der Abs\u00e4tze\u00a05.3.1 und 8.2 dieser Regelung eingehalten sind.","fr":"L'utilisation d'un dispositif de manipulation est interdite."}}
{"translation":{"de":"2. In Artikel 6 erhalten die Abs\u00e4tze 3 und 4 folgende Fassung:","fr":"2) \u00c0 l'article 6, les paragraphes 3 et 4 sont remplac\u00e9s par le texte suivant:"}}
{"translation":{"de":"Nach Auffassung der Kommission k\u00f6nnen diese auf der Grundlage von Artikel 286 erlassen werden.","fr":"Selon la Commission, cette r\u00e9glementation pourra \u00eatre adopt\u00e9e sur la base de l'article 286."}}
{"translation":{"de":"Dienstag, 21. M\u00e4rz 2000","fr":"Mardi 21 mars 2000"}}
{"translation":{"de":"Dein Volk braucht dich, Delgo.","fr":"Les tiens ont besoin de toi, Delgo."}}
{"translation":{"de":"Denk dran, Cece, keiner wei\u00df, dass wir uns getrennt haben.","fr":"Rappelles-toi Cece, personne ne sait qu'on a rompu."}}
{"translation":{"de":"Mrs. Weston m\u00f6chte Sie sprechen.","fr":"Et \u00e9tant donn\u00e9 cela avec qui va-t-il se marier maintenant qu'il est libre de faire ses propres choix?"}}
{"translation":{"de":"Haben Sie schon eine Agentur? Tut mir leid, ich hab es eilig.","fr":"Eh, tu as d\u00e9j\u00e0 un agent?"}}
{"translation":{"de":"Das Clevere dabei ist das Fl\u00fcgelschlagen, das letztendlich vom Nervensystem kontrolliert wird. Und dies erm\u00f6glicht Fliegen diese eindrucksvollen Flugman\u00f6ver.","fr":"Ce qui est int\u00e9ressant, c'est la fa\u00e7on dont la mouche bat de l'aile, ce qui est bien \u00e9videmment contr\u00f4l\u00e9 par son syst\u00e8me nerveux, qui lui permet de voler et de r\u00e9aliser ces figures a\u00e9riennes remarquables."}}
{"translation":{"de":"Reinigen Sie den Gummistopfen der Durchstechflasche mit einem Alkoholtupfer, um zu verhindern, dass der Inhalt durch wiederholte Nadeleinstiche verunreinigt wird (siehe Abbildung 1).","fr":"Essuyez le bouchon en caoutchouc avec un coton imbib\u00e9 d\u2019alcool afin d\u2019emp\u00eacher la contamination du flacon par des germes introduits lors des introductions r\u00e9p\u00e9t\u00e9es des aiguilles (voir la figure 1)."}}
{"translation":{"de":"Der bzw. die Mitgliedstaaten \u00fcbermitteln der Kommission die Liste der Programme und eine Kopie der Programme.","fr":"Le ou les \u00c9tats membres transmettent \u00e0 la Commission la liste des programmes ainsi qu\u2019une copie de ces programmes."}}
{"translation":{"de":"Egal, ich werde wieder Spa\u00df haben hier.","fr":"Bon, je vais retourner m'amuser."}}
{"translation":{"de":"- Was haben Sie dann gemacht, Miss Holmes?","fr":"Qu'avez-vous fait ensuite ?"}}
{"translation":{"de":"In 2001 stimmte die EG der Verl\u00e4ngerung des Programms bis Dezember 2002 zu.","fr":"En 2001, la Commission a marqu\u00e9 son accordpour prolonger le programme jusqu\u2019en d\u00e9cembre 2002."}}
{"translation":{"de":"Aus diesen Antr\u00e4gen geht hervor, da\u00df sich - nach Ansicht der Pseudo-Wissenschaftler, die diesen Bericht ausgear-","fr":"Grosset\u00eate (PPE), par \u00e9crit. - Je tiens \u00e0 remercier et \u00e0 f\u00e9liciter le professeur Cabrol pour son rapport sur la recommandation du Conseil concernant l'admissibilit\u00e9 des don-"}}
{"translation":{"de":"Aber jeden Tag einen neuen bekommen. Was war passiert?","fr":"J'avais d\u00e9velopp\u00e9 une autre chaque jour."}}
{"translation":{"de":"K\u00f6nmnemn Sie das arramngieremn?","fr":"C'est dans vos cordes?"}}
{"translation":{"de":"Nur durch die Aufhebung der faktischen und zus\u00e4tzlichen Diskriminierung der Beobachter k\u00f6nnen sowohl das Europ\u00e4ische Parlament wie auch die Menschen in den f\u00fcnf neuen Bundesl\u00e4ndern von der Arbeit der Beobachter wirklich profitie-","fr":"C'est pourquoi, sont n\u00e9cessaires des donn\u00e9es et des informations plus pr\u00e9cises sur l'\u00e9tat d'avancement concret des programmes et des projets, sur l'utilisation des fonds de contrepartie, sur l'aide technique demand\u00e9e et accord\u00e9e, sur les r\u00e9sultats des contr\u00f4les effectu\u00e9s, sur les difficult\u00e9s m\u00eames rencontr\u00e9es in loco et \u2014 ce qui est plut\u00f4t compr\u00e9hensible, comme l'a rappel\u00e9 le commissaire Andriessen \u2014 sur les difficult\u00e9s dues au retard social, culturel, technique et concernant l'organisation des services publics des pays concern\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem ist die M\u00f6glichkeit anderer Drittlandsm\u00e4rkte, erhebliche zus\u00e4tzliche Mengen chinesischer Einfuhren aufzunehmen, begrenzt.","fr":"En outre, la capacit\u00e9 d\u2019autres march\u00e9s de pays tiers \u00e0 absorber des volumes suppl\u00e9mentaires consid\u00e9rables d\u2019importations chinoises est limit\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Der Anwendungsbereich des MwSt.-Ausgleichsgesetzes ist insofern klar festgelegt als nur Steuerpflichtige, die unter Artikel 2 des MwSt.-Ausgleichsgesetzes fallen, einen Ausgleich f\u00fcr die auf Erwerbe gezahlte MwSt. erhalten k\u00f6nnen.","fr":"Le champ d'application de la loi sur la compensation de la TVA est d\u00e9fini de mani\u00e8re positive en ce que seules les assujettis relevant de l'article 2 de la loi sur la compensation de la TVA peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de la compensation pour la taxe en amont vers\u00e9e sur des achats."}}
{"translation":{"de":"Die antike Kunst des Harakiri hat sich sehr bew\u00e4hrt, besonders unter meinen eigenen Vorfahren, als eine Bu\u00dfleistung f\u00fcr verschiedenste prek\u00e4re und erniedrigende S\u00fcnden.","fr":"L'art ancestral du hara-kiri a \u00e9t\u00e9 bien \u00e9tabli, surtout parmi mes propres anc\u00eatres, comme une p\u00e9nitence lors de plusieurs transgressions embarrassantes et humiliantes."}}
{"translation":{"de":"Programme und Projekte sind relevant, wenn sie\u2022 klar umrissenen Bed\u00fcrfnissen nachkommen,\u2022 mit politischen Zielen im Einklang stehen,","fr":"Allemagne Minist\u00e8re f\u00e9d\u00e9ral de l\u2019int\u00e9rieur (Bundesministerium des Innern) \u2014 Unit\u00e9 MI2 \u00abQuestions fondamentales d\u2019int\u00e9gration\u00bbDienstsitz Berlin, Alt-Moabit 101, D-10559 Berlin, Allemagne, fax (49-18) 88 68 151918"}}
{"translation":{"de":"Sehr witzig, Birdie. Sehr witzig.","fr":"Tr\u00e9s dr\u00f4le."}}
{"translation":{"de":"Au\u00dferdem w\u00fcrde man damit in die Zust\u00e4ndigkeit der britischen Regierung bei der Wahl der Energieversorgungsquellen des Vereinigten K\u00f6nigreichs eingreifen und dem Aussto\u00df umweltsch\u00e4dlicher Gase Vorschub leisten.","fr":"En outre, une telle d\u00e9marche empi\u00e9terait sur l'exercice, par le gouvernement britannique, de ses comp\u00e9tences vis-\u00e0-vis des sources de production \u00e9nerg\u00e9tique au Royaume-Uni et augmenterait les rejets dans l'atmosph\u00e8re de gaz pr\u00e9judiciables \u00e0 l'environnement."}}
{"translation":{"de":"Iss den Wels.","fr":"Mange ton poisson."}}
{"translation":{"de":"Darf ich f\u00fcr Sie \u00fcbersetzen, Herr General?","fr":"Puis-je faire l'interpr\u00e8te?"}}
{"translation":{"de":"Ich b\u00fcgele seine Hemden doch immer genau gleich.","fr":"J'ai toujours repass\u00e9 ses chemises de la m\u00eame fa\u00e7on."}}
{"translation":{"de":"Wo und wann hast du sie verloren?","fr":"Quand l'as-tu perdue ?"}}
{"translation":{"de":"Die Sozialpartner arbeiteten seit 1992 in einer informellen Arbeitsgruppe zusammen.","fr":"Un comit\u00e9 paritaire existe depuis 1974, et le comit\u00e9de dialogue social sectoriel \u00abP\u00eache\u00bb a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en1999."}}
{"translation":{"de":"- Ich bin gerade am Zerkleinern.","fr":"- J'ai du poisson sur la planche."}}
{"translation":{"de":"Ein Zettel.","fr":"Il y a un message."}}
{"translation":{"de":"Dies gilt f\u00fcr den Rotationsk\u00f6rper innerhalb der Winkel \u03b11 + \u03b12.","fr":"Cette prescription s\u2019applique au corps rotatif situ\u00e9 dans les angles \u03b11 + \u03b12."}}
{"translation":{"de":"Um Buchstabe a) von Artikel 14 Absatz 2 der Richtlinie 2003\/71\/EG zu gen\u00fcgen, erfolgt die Ver\u00f6ffentlichung eines Prospekts oder eines Basisprospekts in einer allgemeinen Zeitung oder in einer Finanzzeitung mit landesweiter oder supraregionaler Auflage.","fr":"Aux fins de l'application de l'article 14, paragraphe 2, point a), de la directive 2003\/71\/CE, le prospectus ou prospectus de base est publi\u00e9 dans un journal d'information g\u00e9n\u00e9rale ou dans un journal financier \u00e0 diffusion nationale ou suprar\u00e9gionale."}}
{"translation":{"de":"Ich habe davon geh\u00f6rt, wie Peter dich in letzter Zeit zwingt, ihn nackt zu sehen, da dachte ich mir, der einzige Weg, das auszugleichen, ist f\u00fcr dich, mich nackt zu sehen.","fr":"Derni\u00e8rement, Peter fait tout pour que tu le voies nu. Pour que vous soyez quittes, je pense que tu devrais me voir nue."}}
{"translation":{"de":"Ich m\u00f6chte dem amtierenden Ratspr\u00e4sidenten f\u00fcr seine Antwort danken.","fr":"Je voudrais remercier le pr\u00e9sident en exercice pour sa r\u00e9ponse."}}
{"translation":{"de":"(1) Jede Vertragspartei bezeichnet eine oder mehrere nationale Beh\u00f6rden, die befugt sind, in ihrem Namen zu handeln und die nach diesem \u00dcbereinkommen erforderlichen Verwaltungsaufgaben wahrzunehmen.","fr":"1. Chaque partie d\u00e9signe une ou plusieurs autorit\u00e9(s) nationale(s) habilit\u00e9e(s) \u00e0 agir en son nom dans l'exercice des fonctions administratives fix\u00e9es par la pr\u00e9sente convention."}}
{"translation":{"de":"Viele Beteiligte pl\u00e4dieren f\u00fcr eine Vernetzung, da diese es erm\u00f6glicht, Erfahrungen Anderer zu nutzen.","fr":"Son objectif est de faciliter la consultation de ressources en mati\u00e8re de meilleures pratiques et de recherches sur le sujet."}}
{"translation":{"de":"Weitere Angaben zur Anwendung von Fuzeon finden Sie am Ende dieser Packungsbeilage.","fr":"Se reporter \u00e0 la fin de cette notice pour plus d'informations sur la fa\u00e7on d'utiliser Fuzeon."}}
{"translation":{"de":"In den meisten T\u00e4tigkeiten wurde eine positive Handelsbilanz erzielt, wobei die Herstellung von Werkzeugmaschinen eine zu beachtende Aus\u00adnahme bildete.","fr":"L'indice de production des machines et \u00e9quipe et \u00e9quipements ont progress\u00e9 au rythme mod\u00e9r\u00e9 de ments a fl\u00e9chi de 0,7% pour l'EU et de 1,6% pour"}}
{"translation":{"de":"Mach es nicht schlimmer. Deiner Mutter geht es schlecht.","fr":"Lucie, ta m\u00e8re ne va pas bien."}}
{"translation":{"de":"Zudem k\u00f6nnen sie mit einer \u00c4nderung der Marktposition zur Betonung eines nachhaltigeren Produktsortiments mit h\u00f6herer Wertsch\u00f6pfung einhergehen.","fr":"Produits alimentaires et en fibres naturelles"}}
{"translation":{"de":"Warum willst du noch weiter gehen?","fr":"Pourquoi voulez-vous aller plus loin ?"}}
{"translation":{"de":"H\u00f6r jetzt blo\u00df gut zu.","fr":"Notez bien ce que je dis"}}
{"translation":{"de":"K\u00f6nnen Sie mir Ihre Adresse best\u00e4tigen?","fr":"Vous pouvez confirmer votre adresse pour moi ?"}}
{"translation":{"de":"- So ist das eben.","fr":"Ca t'\u00e9tonne ?"}}
{"translation":{"de":"a) \u00f6ffentliche Auftraggeber oder \u00f6ffentliche Unternehmen sind und eine T\u00e4tigkeit im Sinne der Artikel 3 bis 7 aus\u00fcben, oder,","fr":"a) qui sont des pouvoirs adjudicateurs ou des entreprises publiques et qui exercent une des activit\u00e9s vis\u00e9es aux articles 3 \u00e0 7;"}}
{"translation":{"de":"Die Sezessionisten beziehen sich auf die Brutalit\u00e4t der Engl\u00e4nder im achtzehnten Jahrhundert und behaupten, Schottland k\u00f6nne sein gesamtes Nordsee\u00f6l behalten und seinen Anteil an den Schulden Gro\u00dfbritanniens loswerden.","fr":"Les s\u00e9cessionnistes rappellent toujours la brutalit\u00e9 britannique au dix-huiti\u00e8me si\u00e8cle, et pr\u00e9tendent que l\u2019Ecosse sera capable de pr\u00e9server tout son p\u00e9trole de mer du Nord et versera sa contribution \u00e0 la dette de la Grande Bretagne."}}
{"translation":{"de":"Radioaktive Elemente, Isotope und Verbindungen; Legierungen, Dispersionen, einschl.","fr":"Hormones st\u00e9ro\u00efdes, leurs d\u00e9riv\u00e9s et analogues structurels, utilis\u00e9s principalement comme hormones [\u00e0 l'exclusion de la cortisone, de l'hydrocortisone, de la prednisone (d\u00e9hydrocortisone), de la prednisolone (d\u00e9hydrohydrocortisone), des d\u00e9riv\u00e9s halog\u00e9n\u00e9s des hormones corticost\u00e9ro\u00efdes, des \u0153strog\u00e8nes et progestog\u00e8nes]"}}
{"translation":{"de":"Die gleiche Vor sicht ist angesichts der Risiken, die die Er weiterung des Gemeinsamen Marktes in bestimmten empfindlichen Sektoren mit sich bringen kann, f\u00fcr die Mitgliedstaaten der urspr\u00fcnglichen Gemeinschaft geboten.","fr":"Cette d\u00e9cision serait acquise \u00e0 la majorit\u00e9 qualifi\u00e9e lors d'une premi\u00e8re prolongation (d'une dur\u00e9e maximale \u00e0 fixer), mais demanderait l'unanimit\u00e9 si une deuxi\u00e8me prolongation se r\u00e9v\u00e9lait n\u00e9cessaire."}}
{"translation":{"de":"Ich hoffe, ihr habt eure kleine Fiktion genossen.","fr":"J'esp\u00e8re que vous avez appr\u00e9ci\u00e9 vos petites fictions."}}
{"translation":{"de":"Wer wohl! - Es war ein Ast.","fr":"- Tu sais bien qui."}}
{"translation":{"de":"Deshalb l\u00e4sst man es gleich.","fr":"D'o\u00f9 le silence."}}
{"translation":{"de":"Sie waren aus Gold.","fr":"Ils \u00e9taient en or."}}
{"translation":{"de":"Die zweite Schwierigkeit liegt wahrscheinlich bei der Arbeits\u00adlosigkeit.","fr":"\u00abLa deuxi\u00e8me difficult\u00e9 est proba\u00adblement le taux de ch\u00f4mage."}}
{"translation":{"de":"Berechnung des Satzes: (104796563423) \/ (134003050000) = 0,782046105838636","fr":"Calcul du taux: (104796563423) \/ (134003050000) = 0,782046105838636"}}
{"translation":{"de":"E 460 (ii) CELLULOSEPULVER","fr":"E 460 (ii) CELLULOSE EN POUDRE"}}
{"translation":{"de":"Ich \u00e4ndere meine Meinung nicht.","fr":"Je ne changerai pas d'avis."}}
{"translation":{"de":"Das zeugt von einer negativen Haltung gegen\u00fcber dem Petitionsrecht der europ\u00e4ischen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger.","fr":"C'est la preuve d'une attitude n\u00e9gative par rapport au droit de p\u00e9tition des citoyens et citoyennes europ\u00e9ens."}}
{"translation":{"de":"Frau Tsingou trat 1985 in die EIB ein, wo sie zun\u00e4chst als Darlehensreferentin mit Zust\u00e4ndigkeit f\u00fcr die schwarzafrikanischen L\u00e4nder t\u00e4tig war.","fr":"\u00c0 son entr\u00e9e \u00e0 la Banque en 1985, Mme Tsingou a tout d\u2019abord \u00e9t\u00e9 charg\u00e9e de pr\u00eats pour les pays d\u2019Afrique australe."}}
{"translation":{"de":"Sie r\u00e4umten der K\u00f6nigin, das letzte Hindernis, aus dem Weg.","fr":"Gr\u00e2ce \u00e0 vous, la reine, mon dernier obstacle, a \u00e9t\u00e9 \u00e9cart\u00e9e."}}
{"translation":{"de":"Er findet einen Weg.","fr":"Il trouvera un autre moyen."}}
{"translation":{"de":"- Name, Vatersname?","fr":"- Nom patronymique"}}
{"translation":{"de":"Es ist nicht der Fall, dass Unterschiede zwischen den in Gibraltar geltenden Steuergesetzen und den Steuergesetzen im Rest des Vereinigten K\u00f6nigreichs automatisch zu staatlichen Beihilfen f\u00fchren w\u00fcrden.","fr":"Il n'est pas vrai qu'une diff\u00e9rence entre la l\u00e9gislation fiscale applicable \u00e0 Gibraltar et celle applicable au reste du Royaume-Uni donnerait automatiquement lieu \u00e0 une aide d'\u00c9tat."}}
{"translation":{"de":"\"Der Typ war's nicht.","fr":"\"Ce n'est pas lui.\""}}
{"translation":{"de":"Du musst sie fallen gelassen haben, als du wechseln wolltest... Das \u00d6l.","fr":"T'as d\u00fb les faire tomber, en changeant... l'huile."}}
{"translation":{"de":"Horizontale Ma\u00dfnahmen","fr":"Mesures horizontales"}}
{"translation":{"de":"\u201eelektronisches Dokument\u201c","fr":"\u00abdocument \u00e9lectronique\u00bb"}}
{"translation":{"de":"Zum Aufbl\u00fchen! Wir haben es hier mit Tanzangst zu tun.","fr":"On se trouve face \u00e0 l'angoisse de danser."}}
{"translation":{"de":"In L\u00e4ndern, deren Verwaltungsstrukturen sich noch im Aufbau befinden und die sich erst seit k\u00fcrzerer Zeit mit der Umsetzung der Abfallgesetzgebung besch\u00e4ftigen, stellen unvollst\u00e4ndige Register jedoch ernstzunehmende Probleme dar.","fr":"Cependant, dans les pays qui sont encore en train d\u2019\u00e9tablir des structures administratives et qui appliquent des r\u00e9glementations sur les d\u00e9chets relativement nouvelles, les r\u00e9pertoires qui sont incomplets posent de s\u00e9rieux probl\u00e8mes."}}
{"translation":{"de":"Die Ausnahme von den Bestimmungen des Artikels 21 Absatz 1 Buchstabe b der Richtlinie 2003\/54\/EG gilt bis zum 31. Dezember 2008.","fr":"La d\u00e9rogation \u00e0 l\u2019article 21, paragraphe 1, point b), de la directive 2003\/54\/CE s\u2019applique jusqu\u2019au 31 d\u00e9cembre 2008."}}
{"translation":{"de":"Und so blieb au\u00dfer etwas Warzen-Weg noch ein gro\u00dfes fettes Testament \u00fcbrig.","fr":"Et on ne retrouva qu'un rem\u00e8de pour les verrues... et un gros testament."}}
{"translation":{"de":"Australien: Der Rat erteilte der Kommis\u00adsion Weisungen f\u00fcr die Verhandlungen \u00fcber ein mit der australischen Regierung zu schlie\u00dfendes Abkommen \u00fcber die Ein\u00adfuhr von australischem Uran in die Ge\u00admeinschaft (5).","fr":"R\u00e8glement de proc\u00e9dure : modifications adopt\u00e9es"}}
{"translation":{"de":"Oh, nein, du gehst?","fr":"Oh, non, tu va partir?"}}
{"translation":{"de":"Es gibt noch einen anderen...hier.","fr":"Il y en a un autre... l\u00e0."}}
{"translation":{"de":"Der in griechischer Sprache abgefasste Wortlaut des Abkommens einschliesslich des Anhangs, der Bestandteil des selben ist, ist gleichermassen verbindlich wie die urspr\u00fcnglichen Texte.","fr":"Le texte de l'accord, y compris l'annexe qui en fait partie int\u00e9grante, \u00e9tabli en langue grecque fait foi de la m\u00eame mani\u00e8re que les textes originaux."}}
{"translation":{"de":"Das Geld bleibt hier.","fr":"L'argent reste dans ma poche."}}
{"translation":{"de":"Nicht die geringste Spur.","fr":"aucune piste."}}
{"translation":{"de":"Ja. Manchmal verliere ich etwas aus den Augen, wenn ich an der Decke lasse.","fr":"Moi aussi, je perds parfois des trucs quand je les laisse tra\u00eener au plafond."}}
{"translation":{"de":"H\u00f6hepunkt dieser Neuorientierung war die Umstrukturierung der Institutionen f\u00fcr \u00f6ffentliche FuE-F\u00f6rderung und die Unterst\u00fctzung von privater und regionaler Entwicklung.","fr":"Cette mesure se base sur le potentiel existant qui permettrait d'acc\u00e9l\u00e9rer la croissance \u00e9conomique en faisant un meilleur usage des ressources disponibles dans toutes les r\u00e9gions."}}
{"translation":{"de":"Weitere Angaben: (a) italienische Steuernummer: SSDSBN68B10Z352F, (b) Name der Mutter lautet Beya al-Saidani, (c) er wurde in Italien festgenommen\u201c","fr":"Renseignements compl\u00e9mentaires: a) num\u00e9ro d\u2019identification fiscale italien: SSDSBN68B10Z352F, b) nom de sa m\u00e8re: Beya al-Saidani, c) plac\u00e9 en d\u00e9tention en Italie."}}
{"translation":{"de":"Man soll auch dieser Chancen und M\u00f6glichkeiten geben.","fr":"Il faut aussi lui donner des chances et des possibilit\u00e9s."}}
{"translation":{"de":"Ist das ein guter Name?","fr":"le vent ? Est-ce bien choisi ?"}}
{"translation":{"de":"Was soll das hei\u00dfen, du kannst gerade nicht sprechen?","fr":"Tu dis \u00e7a parce que tu me vois comme \u00e7a."}}
{"translation":{"de":"-Camilla.","fr":"- Camilla."}}
{"translation":{"de":"Die Sensibilit\u00e4t der Unionsb\u00fcrger im Hinblick auf die Glaubw\u00fcrdigkeit der europ\u00e4ischen Einigung l\u00e4\u00dft sich sehr deutlich an den Ergebnissen verschiedener Umfragen und an der nur schwachen Beteiligung an den Wahlen zum Europ\u00e4ischen Parlament, zuletzt im Juni 1994, ablesen.","fr":"Leur r\u00e9action \u00e0 la cr\u00e9dibilit\u00e9 de l'unification europ\u00e9enne se mesure avec pr\u00e9cision aux r\u00e9sultats de diff\u00e9rents sondages et au faible taux de participation aux derni\u00e8res \u00e9lections europ\u00e9ennes en juin 1994."}}
{"translation":{"de":"Etwas Trinkgeld.","fr":"Un petit pourboire."}}
{"translation":{"de":"Wie bei anderen Kennzeichnungsersuchen ist ein allgemeiner Grund anzugeben.","fr":"Comme pour les autres demandes d\u2019apposition d\u2019un indicateur de validit\u00e9, un motif g\u00e9n\u00e9ral doit \u00eatre indiqu\u00e9."}}
{"translation":{"de":"Gl\u00fcckwunsch, Nadya.","fr":"- F\u00e9licitations, Nadia."}}
{"translation":{"de":"Wenn du das siehst, habe ich versagt und bin tot.","fr":"Tu ne verras ceci que si j'ai \u00e9chou\u00e9."}}
{"translation":{"de":"\"Die Adams Family\"?","fr":"Il y a un type qui s'appelle \"Lurch\"..."}}
{"translation":{"de":"Ich h\u00e4tte es nie geschafft, ohne dich hier standhaft zu bleiben.","fr":"Je n'aurais jamais pu rester fid\u00e8le \u00e0 moi-m\u00eame sans votre pr\u00e9sence ici."}}
{"translation":{"de":"Aber warten Sie nicht, sonst br\u00fcten die noch was aus.","fr":"Mais si vous attendez, ils auront le temps d'\u00e9laborer un plan."}}
